<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 14:20:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>L’aide humaine apportée aux bénéficiaires d’une allocation de compensation du handicap</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/l-aide-humaine-apportee-aux-beneficiaires-d-une-allocation-de-compensation-du-handicap</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°855 Auteurs : Maude ESPAGNACQ En 2009, 77 % des bénéficiaires d’une prestation de compensation du handicap (PCH) sont aidés régulièrement pour les activités de la vie quotidienne. Dans 90 % des cas, ils ont recours à leur entourage et, dans moins d’un cas sur deux, à un professionnel. 90 % des personnes percevant l’allocation compensatrice pour tierce...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les comptes de la protection sociale en France et en Europe</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-comptes-de-la-protection-sociale-en-france-et-en-europe</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°856 Auteurs : Myriam MIKOU et Julie SOLARD En France, 2011 constitue une deuxième année de croissance modérée (+2,0 %) avant la stagnation du produit intérieur brut en 2012, dans un contexte de récession de l’Union européenne. La protection sociale semble moins bien jouer son rôle d’amortisseur économique en Europe, en raison de la durabilité de la crise...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Troubles de la vision : sept adultes sur dix portent des lunettes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/troubles-de-la-vision-sept-adultes-sur-dix-portent-des-lunettes</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°881 Auteurs : Lucie Calvet, avec la collaboration de Pauline Delance, Clément Dufaure, Victor Laliman, Benjamin Quevat Les problèmes de vue concernent trois adultes sur quatre. Les personnes âgées sont les plus nombreuses à souffrir de troubles résiduels. Les 70 ans ou plus représentent près de la moitié de la population ayant des difficultés à lire les...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les allocataires du minimum vieillesse : carrière passée et niveau de pension</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-allocataires-du-minimum-vieillesse-carriere-passee-et-niveau-de-pension</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°857 Auteurs : Nadine BARTHÉLÉMY Quatre bénéficiaires sur cinq perçoivent une pension de droit direct mais ont eu, pour la plupart, une carrière incomplète. Ils partent souvent en retraite pour inaptitude au travail ou invalidité. Avec l’amélioration progressive de la couverture des régimes, la part des bénéficiaires qui ont eu une carrière complète,...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>État de santé et renoncement aux soins des bénéficiaires du RSA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etat-de-sante-et-renoncement-aux-soins-des-beneficiaires-du-rsa</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°882 Auteurs : Muriel Moisy Les bénéficiaires du RSA sont trois à quatre fois plus nombreux à se déclarer en mauvaise ou très mauvaise santé comparés au reste de la population. Ils renoncent aussi plus souvent aux soins pour des raisons financières. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les bénéficiaires de l’aide sociale départementale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-beneficiaires-de-l-aide-sociale-departementale</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°858 Auteurs : Françoise BORDERIES et Françoise TRESPEUX Les départements ont versé, fin 2012, 3,6 millions de prestations d’aide sociale au titre de l’aide aux personnes âgées, aux personnes handicapées, à l’enfance, ou au titre de l’insertion. Ce nombre a augmenté de 4 % en un an, notamment du fait de l’accroissement du nombre de titulaires du revenu de...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La situation économique et financière des cliniques privées à but lucratif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-situation-economique-et-financiere-des-cliniques-privees-a-but-lucratif</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°859 Auteurs : Éric THUAUD En 2011, la rentabilité nette des cliniques privées à but lucratif est estimée à 2,6 % de leur chiffre d’affaires, soit une augmentation de 0,6 point par rapport à 2010 (2 %). Cette amélioration est la conséquence d’une hausse du résultat exceptionnel, lié notamment à des opérations de cessions immobilières, et pourrait donc ne...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La prise en charge de la dépression dans les établissements de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-prise-en-charge-de-la-depression-dans-les-etablissements-de-sante</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°860 Auteurs : Magali COLDEFY et Clément NESTRIGUE (Irdes) Les pathologies psychiatriques et les psychotropes représentent 22,6 milliards de dépenses, soit 16 % des dépenses totales de santé en 2011 (Cnamts, 2013). La dépression est l’une des maladies psychiques les plus répandues en France, 3 millions de personnes en seraient affectées (Inpes, 2007). ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Minima sociaux : la hausse du nombre d'allocataires s’accélère</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/minima-sociaux-la-hausse-du-nombre-d-allocataires-s-accelere</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°883 Auteurs : Mathieu Calvo La croissance du nombre de bénéficiaires de minima sociaux s’est accélérée en 2012, avec 4,4 % de hausse. Cela s’explique, notamment, par l’évolution du nombre de bénéficiaires du RSA (+6,2 %) et de l’ASS (+11,2 %). Au total, 3,8 millions de personnes perçoivent un des minima sociaux. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les enfants en soins de suite et de réadaptation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-enfants-en-soins-de-suite-et-de-readaptation</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°861 Auteurs : Fabienne COQUELET et Hélène VALDELIÈVRE L’activité en soins de suite et de réadaptation (SSR) pour les enfants représente 5 % de l’activité globale de SSR. En 2010, 32 000 enfants de moins de 19 ans ont été pris en charge au cours de 73 000 séjours. Deux tiers de ces séjours sont effectués dans des établissements à but non lucratif. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les interruptions volontaires de grossesse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-interruptions-volontaires-de-grossesse</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°884 Auteurs : Annick Vilain, avec la collaboration de Marie Claude Mouquet En 2012, près de 219 200 interruptions volontaires de grossesse ont été réalisées. Leur nombre est relativement stable depuis une dizaine d’années. Elles sont les plus fréquentes parmi les 20-24 ans et on constate une légère baisse parmi les moins de 20 ans. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Troubles mentaux : quelles conséquences sur le maintien dans l’emploi ?</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/troubles-mentaux-quelles-consequences-sur-le-maintien-dans-l-emploi</link>
     <description><![CDATA[Source : DRESS, Études et résultats N°885 Auteurs : Thomas Barnay et Éric Defebvre En 2006, parmi les personnes en emploi, 12 % des femmes et 6 % des hommes de 30 à 55 ans déclarent souffrir au moins d’un trouble mental. Quatre ans plus tard, 86 % d’entre elles et 82 % d’entre eux occupent toujours une activité professionnelle. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Profils et trajectoires des personnes ayant des idées suicidaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/profils-et-trajectoires-des-personnes-ayant-des-idees-suicidaires</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°886 Auteurs : Nicolas de Riccardis, avec les conseils de Muriel Moisy et Marie-Claude Mouquet En 2010, 5 % des personnes âgées de 40 à 59 ans déclarent avoir eu des idées suicidaires dans les deux semaines précédant l’étude. Leurs indicateurs de santé sont plus dégradés que ceux des autres personnes. Elles souffrent plus souvent d’une maladie chronique...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Quitter le foyer familial : les jeunes adultes confrontés à la crise économique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/quitter-le-foyer-familial-les-jeunes-adultes-confrontes-a-la-crise-economique</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°887 Auteurs : Mickaël Portela et Florent Dezenaire Avoir un travail conditionne le départ des jeunes adultes de chez leurs parents, surtout en période de crise. En 2010, trois ans après la fin de leurs études, près de 70 % des jeunes ayant un emploi stable ne vivent plus chez leurs parents, contre 30 % des jeunes chômeurs environ. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes des associations - fichier reformaté</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-des-associations-fichier-reformate</link>
     <description><![CDATA[Les comptes annuels des associations, fondations et fonds de dotation. Ce jeu de données est une extraction au format CSV des metadonnées disponibles sur https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-associations et mis en ligne par la DILA. Il contient: le nom du fichier PDF contenant le détail des comptes (scannés) le N° RNA de l'association si disponible le code...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Voies vertes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/voies-vertes</link>
     <description><![CDATA[Les Voies vertes sont des pistes cyclables sécurisées et ouvertes aux circulations non motorisées. Les 220 km qui constituent actuellement le réseau sont aménagés sur d’anciennes voies ferrées ou chemins de halage. ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Stations d'épuration de l'eau</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/stations-d-epuration-de-l-eau</link>
     <description><![CDATA[Caractéristiques et performances des stations d'épuration publiques ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Eau potable</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/eau-potable</link>
     <description><![CDATA[Tarifs, techniques, modes de gestion, ... de l'eau potable en Saône-et-Loire ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Assainissement non collectif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/assainissement-non-collectif</link>
     <description><![CDATA[Organismes compétents en matière d'assainissement non collectif. ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Prix de l'assainissement collectif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/prix-de-l-assainissement-collectif</link>
     <description><![CDATA[Ce fichier présente le recueil des prix de l'assainissement collectif par collectivité compétente (commune ou syndicat intercommunal). Le prix est décomposé selon les parts fixes et variables et ensuite recalculé pour une consommation type de 120 m3 par an. A noter que seul le prix des tranches inférieures ou égales à 120 m3 est indiqué, des données peuvent donc manquer pour calculer un prix...]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bilan carbone du Département de Saône-et-Loire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bilan-carbone-du-departement-de-saone-et-loire</link>
     <description><![CDATA[Emissions de gaz à effet de serre (en tonnes équivalent CO2) par poste et catégorie d'émission. ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Centres de planification et d'éducation familiale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/centres-de-planification-et-d-education-familiale</link>
     <description><![CDATA[Liste, coordonnées et horaires d'ouverture des centres de planification et d'éducation familiale. ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bailleurs sociaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bailleurs-sociaux</link>
     <description><![CDATA[Liste et coordonnées des bailleurs sociaux en Saône-et-Loire. ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Communes éligibles au très haut débit</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/communes-eligibles-au-tres-haut-debit</link>
     <description><![CDATA[Aménagement numérique du territoire : liste des 93 communes éligibles à l'appel à projet pour la couverture du très haut débit en Saône-et-Loire. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Annuaire des communes et des intercommunalités</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/annuaire-des-communes-et-des-intercommunalites</link>
     <description><![CDATA[Annuaires des communes et des intercommunalités de Saône-et-Loire (PDF). Découvrez également l'espace cartographie du Département : http://www.cg71.fr/le-departement/le-territoire/cartographie/# ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Caractéristiques des points de charge pour véhicules électriques Plus de Bornes ouverts au public </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/caracteristiques-des-points-de-charge-pour-vehicules-electriques-plus-de-bornes-ouverts-au-public</link>
     <description><![CDATA[Format de données respectant les préconisation de l'ADEME : Données statiques de l’IRVE à transmettre à la plateforme ouverte des données publiques (www.data.gouv.fr) En application du 7.1. et dans le but de constituer un répertoire national des IRVE, ouvert et accessible à tous, les collectivités porteuses d'un projet d'installation d'IRVE doivent, au fur et à mesure de la mise...]]></description>
     <author>Plus de Bornes</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fichier &#34;Associations&#34; publié par la DILA, reformaté</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/fichier-associations-publie-par-la-dila-reformate</link>
     <description><![CDATA[Les données ''ASSOCIATIONS'' proviennent du jeu de données publié par la DILA sur https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/associations Elles ont été remise au format CSV pour faciliter leur réutilisation. Un fichier CSV reprends les publications annuelles au JOAFE. La transformation XML &gt; CSV est faite à l'aide de XSLT. La stylesheet utilisée est disponible sur github ainsi que le script pour...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>JORF: les données de l'édition ''Lois et décrets'' du Journal officiel </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jorf-les-donnees-de-l-edition-lois-et-decrets-du-journal-officiel</link>
     <description><![CDATA[Le fonds documentaire des documents publiés dans l'édition " Lois et décrets " du Journal officiel depuis 1990 est constitué : des lois, ordonnances, décrets, arrêtés et circulaires des décisions émanant d'institutions ou de juridictions qui doivent être publiés au Journal officiel (Conseil constitutionnel, Conseil supérieur de l'audiovisuel, Autorité de régulation des...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>COMPTES ASSOCIATIONS </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-associations</link>
     <description><![CDATA[Les comptes annuels des associations, fondations et fonds de dotation. ]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>ASSOCIATIONS</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/associations</link>
     <description><![CDATA[Les données ''ASSOCIATIONS'' sont extraites du JOAFE ( JOURNAL OFFICIEL DES ASSOCIATIONS ET FONDATIONS D'ENTREPRISE) Le Journal officiel des associations, associations syndicales de propriétaires et fondations d’entreprise publie : Les déclarations de création, modification ou dissolution des associations régies par la loi de 1901,associations syndicales de propriétaires et fondations...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>CNIL: les délibérations </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cnil-les-deliberations</link>
     <description><![CDATA[Toutes les délibérations de la CNIL depuis l'origine, la première délibération ayant été rendue en 1979. Les modalités de publicité des actes de la commission sont actuellement fixées par la loi n° 78-17 du 6 janvier 1978, par son décret d’application ainsi que son règlement intérieur, soit en dernier lieu par la délibération n° 2013-175 du 4 juillet 2013. Les délibérations adoptées entre...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>CONSTIT: les décisions du Conseil constitutionnel </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/constit-les-decisions-du-conseil-constitutionnel</link>
     <description><![CDATA[Il comprend les références de toutes les décisions du Conseil constitutionnel depuis sa création en 1958 et ces mêmes décisions en texte intégral selon le tableau suivant : Contentieux des normes Décisions constitutionnelles ( DC) depuis l'origine (1958), Question prioritaire de constitutionnalité ( QPC) depuis l'origine (2010), Contrôle des lois ( LP) du pays ( Nouvelle calédonie et...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Tableau FINESS Entités Juridiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/tableau-finess-entites-juridiques</link>
     <description><![CDATA[Ce classeur Excel 2010 reprend les données de l'extrait au format UNL de la base FINESS des Entités juridiques du 5 Mai 2014 Les données de la colonne "Ligne d'acheminement" de l'onglet "FINESS EJ 2014-05-05" ont été atomisées dans les colonnes de "Code postal" et "Libellé commune" de l'onglet intitulé "FINESS EJ 2014-05-05 Code commune" Une page "Statistiques" est en cours de création ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bénéficiaires de l'aide sociale à l'hébergement et places d'hébergement pour personnes âgées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/beneficiaires-de-l-aide-sociale-a-l-hebergement-et-places-d-hebergement-pour-personnes-agees</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Drees, Statiss ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Thématique: transparence de la vie publique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/thematique-transparence-de-la-vie-publique</link>
     <description><![CDATA[La plate-forme data.gouv.fr accueille des jeux de données qui concourent à une plus grande transparence de la vie publique, et notamment: les comptes des partis et groupements politiques (publiés par la Commission Nationale des Comptes de Campagne et des Financements Politiques), la liste des déclarations et appréciations sur le patrimoine des Ministre (publiée par la Haute...]]></description>
     <author>data.gouv.fr (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>A supprimer</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/a-supprim-2</link>
     <description><![CDATA[A supprimer ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programmation de France Culture 01-02-2014/29-06-2014 </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programmation-de-france-culture-01-02-2014-29-06-2014</link>
     <description><![CDATA[Tentative de construction d'une base de données décrivant la programmation de France Culture à partir des fichiers XML des podcasts. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les titres les plus prêtés dans les bibliothèques de prêt</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-titres-les-plus-pretes-dans-les-bibliotheques-de-pret-prs</link>
     <description><![CDATA[Les 1000 références les plus empruntées en 2014 au sein des bibliothèques municipales de la ville de Paris.  Attention, les nombres d'exemplaires ne sont pas indiqués, mais jouent un rôle important. Ainsi les titres jeunesse sont présents en nombre d'exemplaires très élevé, ce qui explique la prédominance de ces titres dans la liste. La mise de ce jeu de données est semestrielle. En pièce...]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Accidentologie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/accidentologie-prs</link>
     <description><![CDATA[Elements d'accidentologie de Paris. Intitulés des colonnes:  Carac = Caractéristiques ;  Com = Commune (nombre à 3 chiffres, composé du 1 [pour paris] et suivi du numéro de l’arrondissement) ;  Carr = carrefour ;  Segm = segment de voie ;  NomV = nom de voie ;  Vehi1 = véhicule 1 ;  CAdmin = catégorie administrative du véhciules,  LVeh = lettre...]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Stations Vélib - Disponibilités en temps réel</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/stations-velib-disponibilites-en-temps-reel-prs</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données donne les disponibilités en temps réel des stations Vélib. La mise à jour est faite à la minute. Pour avoir accès aux données Velib en direct, accédez à l'API velib à  https://developer.jcdecaux.com/ ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Tous les documents des bibliothèques de prêt (février 2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/tous-les-documents-des-bibliotheques-de-pret-fevrier-2014-prs</link>
     <description><![CDATA[Toutes les collections des bibliothèques de prêt, telles qu'elles étaient en février 2014. Plus de 800 000 titres sont référencés. Attention les données peuvent avoir évolué depuis, elles ne sont pas dynamiques Le jeu de données comprend de nombreuses données sauf les résumés et les mots clés sujet ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les 1000 titres les plus réservés dans les bibliothèques de prêt</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-1000-titres-les-plus-reserves-dans-les-bibliotheques-de-pret-prs</link>
     <description><![CDATA[Les 1000 références les plus réservées en 2014 au sein des bibliothèques municipales de la ville de Paris. La mise de ce jeu de données est semestrielle. En pièce jointe, vous trouverez le même fichier au format xls contenant les liens vers les oeuvres. ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les 1000 titres les plus recherchés au catalogue des bibliothèques de prêt</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-1000-titres-les-plus-recherches-au-catalogue-des-bibliotheques-de-pret-prs</link>
     <description><![CDATA[Les 1000 références les plus recherchées en 2014 au sein des bibliothèques municipales de la ville de Paris. La mise de ce jeu de données est semestrielle. En pièce jointe, vous trouverez le même fichier au format xls contenant les liens vers les oeuvres. ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evenements à Paris - Cibul</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evenements-a-paris-cibul-prs</link>
     <description><![CDATA[Cibul est une plateforme d'agendas sociaux, géolocalisés et Open Data. Les données de ce dataset sont extraites de l'API de http://developers.cibul.net/ Le jeu de données est mis à jour tous les jours à 08h00 ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Collections des bibliothèques et fonds spécialisés et patrimoniaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/collections-des-bibliotheques-et-fonds-specialises-et-patrimoniaux-prs</link>
     <description><![CDATA[Extraction du catalogue des collections des bibliothèques et fonds patrimoniaux et spécialisés de la Ville de Paris, au 30 juin 2014, à l'exception de la base d'articles. Attention, les données peuvent avoir évolué depuis, elles ne sont pas dynamiques. Voir également http://bibliotheques-specialisees.paris.fr/ ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des conseillers municipaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-conseillers-municipaux</link>
     <description><![CDATA[Liste des 43 conseillers municipaux de Saint-Malo, pour la mandature 2014-2020 ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats d'analyse des eaux de baignade</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-d-analyse-des-eaux-de-baignade</link>
     <description><![CDATA[Série chronologique des résultats d'analyse d'eaux de baignade sur les 13 plages de Saint-Malo, depuis 2010. ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indicateurs de qualité et de sécurité des soins des établissements de santé </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateurs-de-qualite-et-de-securite-des-soins-des-etablissements-de-sante</link>
     <description><![CDATA[La HAS met à disposition des professionnels de santé des indicateurs de qualité et de sécurité des soins. Ces indicateurs sont des outils d’amélioration de la qualité et de la sécurité des soins, développés avec les professionnels de santé et utilisés à des fins de pilotage interne. Ces indicateurs font l’objet de campagnes nationales de recueil au sein des établissements de santé. Outre...]]></description>
     <author>Haute Autorité de santé (HAS) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Certification des établissements de santé par la HAS</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/certification-des-etablissements-de-sante-par-la-has</link>
     <description><![CDATA[La démarche de certification a pour objectif de porter une appréciation indépendante sur la qualité des prestations d’un établissement de santé. Aujourd’hui, elle est à sa troisième version, appelée V2010 et s’effectue tous les 4 ans. Des professionnels de santé mandatés par la HAS réalisent des visites de certification sur la base d’un manuel constitué de plusieurs critères. A l’issue...]]></description>
     <author>Haute Autorité de santé (HAS) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evaluation par la HAS des médicaments </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evaluation-par-la-has-des-medicaments</link>
     <description><![CDATA[Le Service Médical Rendu et l'Amélioration du Service Médical Rendu sont des notions permettant à la Haute autorité de santé (HAS) de proposer l'inscription d'un médicament sur la liste des spécialités remboursables en ville et/ou hôpital. Aussi, seuls les médicaments pour lesquels le laboratoire qui les commercialise souhaite obtenir leur inscription sur cette liste feront l'objet d'une...]]></description>
     <author>Haute Autorité de santé (HAS) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Listes de l'inventaire immobilier de l'État</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/listes-de-l-inventaire-immobilier-de-l-etat</link>
     <description><![CDATA[Listes de l'inventaire immobilier de l'État ]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Environnement </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/environnement</link>
     <description><![CDATA[Données liés à l'environnement ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zone Vulnerable à la pollution par les Nitrates d'Origine Agricole </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zone-vulnerable-a-la-pollution-par-les-nitrates-d-origine-agricole</link>
     <description><![CDATA[La délimitation des zones vulnérables à la pollution par les nitrates d'origine agricole a été faite dans le cadre du décret n° 93-1038 du 27 août 1993, qui transcrit en droit français la directive n° 91/676/CEE. Cette délimitation, préparée dans chaque département et dans chaque région par des groupes de travail, associant divers services et organismes concernés ainsi que des représentants...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Régions Françaises sur Twitter et Facebook</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/regions-francaises-sur-twitter-et-facebook</link>
     <description><![CDATA[Liste des régions françaises (Alsace, Aquitaine, Auvergne, Bourgogne, Bretagne, Centre, Champagne-Ardenne, Corse, Franche-Comté, Guadeloupe, Guyane, Ile de France, Languedoc-Roussillon, Limousin, Lorraine, Martinique, Mayotte, Midi-Pyrénées, Nord-Pas-de-Calais, Basse-Normandie, Haute-Normandie, Pays-de-la-Loire, Picardie, Poitou-Charentes, Provence-Alpes-Côte d'Azur, La Réunion et Rhône-Alpes)...]]></description>
     <author>Mapado</author>
  </item>
  <item>
     <title>Périmètres de protection des points de prélèvement pour l'AEP </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/perimetres-de-protection-des-points-de-prelevement-pour-l-aep</link>
     <description><![CDATA[Périmètres de protection des points de prélèvement au milieu naturel pour l'alimentation en eau potable. Positionnement des limites des périmètres de protection des points de prélèvements d'eau au milieu naturel en en vue de l'alimentation en eau potable de collectivités humaines (articles L 1321-2 et L1321-2-1 du code de la santé publique). Les limites de ces périmètres sont arrêtées...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Postes de secours</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/postes-de-secours</link>
     <description><![CDATA[Localisation géographique des postes de secours sur les plages ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zones de mouillages</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zones-de-mouillages</link>
     <description><![CDATA[Localisation géographique des zones de mouillages sur le littoral malouin ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bénéficiaires de l'Allocation Personnalisée d'Autonomie (APA) pour personnes âgées dépendantes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/beneficiaires-de-l-allocation-personnalisee-d-autonomie-apa-pour-personnes-agees-dependantes</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Drees ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les prix littéraires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-prix-litteraires</link>
     <description><![CDATA[Les prix littéraires par Prix,Année,Auteur,Roman,Maison d'édition. Données compilées par les journalistes du Monde Source : http://www.lemonde.fr/livres/visuel/2013/11/30/prix-litteraires-les-maisons-d-edition-qui-regnent-sur-les-classements_3523087_3260.html ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Qualité des eaux de baignade sur le littoral de Saint-Malo</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/qualite-des-eaux-de-baignade-sur-le-littoral-de-saint-malo</link>
     <description><![CDATA[Historique des classements d'eaux de baignade sur les 13 plages de Saint-Malo, depuis 1989. ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
