<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Fri, 25 Apr 2014 23:20:03 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Liste des maires au 25 avril 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-maires-au-25-avril-2014</link>
     <description><![CDATA[Liste des maires à la suite des élections municipales de mars 2014, établie au 25 avril 2014. Certaines communes ne sont pas encore renseignées, la saisie des informations n'étant pas encore terminée. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>DGDDI - Marchés publics d'un montant supérieur à 20.000 euros hors taxes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dgddi-marches-publics-d-un-montant-superieur-a-20-000-euros-hors-taxes</link>
     <description><![CDATA[DOUANE - Marchés publics pour les fournitures, les services et les travaux au sein des bureaux de la direction générale, des services déconcentrés et des services à compétence nationale. Source DataDouane : www.douane.gouv.fr/services/datadouane ]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>DGDDI - Plafond autorisé d'emploi et Effectifs de référence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dgddi-plafond-autorise-d-emploi-et-effectifs-de-reference</link>
     <description><![CDATA[DOUANE - La notion d'effectifs de référence constitue la cible à atteindre pour les effectifs d'un service dans une perspective de moyen terme. Le plafond autorisé d'emploi fixe le volume maximum d'emplois utilisable dans le cadre de l'année budgétaire. Source DataDouane: http://www.douane.gouv.fr/services/datadouane ]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques par GHM</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-par-ghm</link>
     <description><![CDATA[Ce lien permet, via un formulaire, d’obtenir pour tout GHM un ensemble de tableaux statistiques. Le formulaire permet, au moyen de menus déroulants, de définir une requête selon les critères suivants : l’année de recueil, le cas échéant la catégorie d’établissement, ou encore une région administrative française si la catégorie d’établissement sélectionnée est soit l’ensemble, ex/sous DGF ou...]]></description>
     <author>Agence Technique de l'information sur l'Hospitalisation (ATIH) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Présentation des bases</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/presentation-des-bases</link>
     <description><![CDATA[ Cette section permet d’accéder à des statistiques générales ne portant pas sur le résultat du groupage des séjours ni les diagnostics et actes médicaux : le nombre de séjours par région administrative française est présenté en fonction du type de séjour, séjours non CM 24 (GHM J et T à compter de 2009) ni séances, séjours de la CM 24 (GHM J et T à compter de 2009) et séances de la classe d’âge...]]></description>
     <author>Agence Technique de l'information sur l'Hospitalisation (ATIH) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Hospi Diag</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hospi-di-0</link>
     <description><![CDATA[Hospi Diag est un outil d’aide à la décision permettant de mesurer la performance d’un établissement de santé qui pratique de la médecine, de la chirurgie ou de l’obstétrique, en comparaison avec d’autres établissements de santé. Il permet d’identifier ses forces et ses faiblesses et donc ses gisements de performance dans 5 composantes : qualité des soins, pratiques professionnelles,...]]></description>
     <author>Agence Nationale d'Appui à la Performance des établissements de santé et médico-sociaux (ANAP) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques régionales et départementales du commerce extérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-regionales-et-departementales-du-commerce-exterieur</link>
     <description><![CDATA[DOUANE - Statistiques régionales et départementales du commerce extérieur sur les 5 derniers trimestres (Données Produits/Pays). L'information sur les échanges de marchandises est collectée sur la base de déclarations d'échanges de biens (DEB) pour les échanges avec les 27 autres États membres et des déclarations en douane (DAU) pour les échanges avec les autres pays (nommés pays tiers)....]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques nationales du commerce extérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-nationales-du-commerce-exterieur</link>
     <description><![CDATA[DOUANE - Statistiques nationales du commerce extérieur sur les 13 derniers mois (Données Produits/Pays). L'information sur les échanges de marchandises est collectée sur la base de déclarations d'échanges de biens (DEB) pour les échanges avec les 27 autres États membres et des déclarations en douane (DAU) pour les échanges avec les autres pays (nommés pays tiers). Chaque mois, la collecte...]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Eventail des cas</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/eventail-des-cas</link>
     <description><![CDATA[Cette présentation donne le nombre de séjours et séances pour l’ensemble des CMD ou GHM définis pour une année. Outre le numéro et libellé de chaque CMD ou GHM, figurent le nombre de séjour et séance, la durée moyenne de séjour correspondante (voir supra pour la durée de séjour des séances), l’âge moyen des malades, la proportion d’hommes, la proportion de séjours et séance se terminant par un...]]></description>
     <author>Agence Technique de l'information sur l'Hospitalisation (ATIH) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Finance maroc</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/finance-maroc</link>
     <description><![CDATA[Finance Maroc Description ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ceci est un test</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ceci-est-un-test</link>
     <description><![CDATA[Ceci est une decritpion]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Enquête annuelle laitière</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/enquete-annuelle-laitiere</link>
     <description><![CDATA[Productions de l’industrie laitière, livraisons de lait, production vendue, collecte de lait biologique et fabrications, production de fromages..... ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Technologies de l’information et de la communication - entreprises des IAA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/technologies-de-l-information-et-de-la-communication-entreprises-des-iaa</link>
     <description><![CDATA[Industries alimentaires et de fabrications de boissons, hors charcuterie artisanale et hors boulangerie et pâtisserie artisanale. Entreprises de 10 personnes occupées et plus Insee - TIC 2012, traitements SSP Compétences en TIC Connexions et utilisations d’internet Échange de messages automatiques inter et intra-entreprises Chaîne logistique d’approvisionnement Gestion de...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Innovation - Entreprises agroalimentaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/innovation-entreprises-agroalimentaires</link>
     <description><![CDATA[Entreprises agroalimentaires de 10 salariés et plus Enquête Statistique publique, Insee - CIS2010, traitements SSP Caractéristiques des entreprises, l’innovation en produits, biens et services, les acteurs, l’innovation de procédé, les acteurs, sources d’information et de coopération, objectifs des innovations principales activités et dépenses d’innovation, soutien public, partenaires, freins...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Connaissance locale de l’appareil productif - Établissements agroalimentaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/connaissance-locale-de-l-appareil-productif-etablissements-agroalimentaires</link>
     <description><![CDATA[Effectif salarié, effectif en équivalent temps, masse salariale par sexe et catégorie socioprofessionnelle Source : connaissance locale de l’appareil productif (CLAP) - Traitement Service de la Statistique et de la Prospective Champ : ensemble des établissements agroalimentaires hors artisanat commercial ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>ESANE - Coopératives agroalimentaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/esane-cooperatives-agroalimentair-0</link>
     <description><![CDATA[Caractéristiques comptables, financières et d’emploi des coopératives agroalimentaires, principales variables. Nombre d’unités légales, effectif salarié, concentration, indicateurs de performances économiques, indicateurs de performances environnementales, activité, charges, bilan, investissements. Source : ESANE - traitements Service de la Statistique et de la Prospective ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>ESANE - Entreprises agroalimentaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/esane-entreprises-agroalimentaires</link>
     <description><![CDATA[Caractéristiques comptables financières et d’emploi des entreprises et établissements agroalimentaires, principales variables. Nombre d’unités légales, effectif salarié, concentration, indicateurs de performance économique, indicateurs de performance environnementale, activité, soldes intermédiaires de gestion, comptes de résultat, bilans. Chiffres-clés et principaux résultats;Données...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Enquête nationale sur les structures des urgences hospitalières, juin 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/enquete-nationale-sur-les-structures-des-urgences-hospitalieres-juin-2013</link>
     <description><![CDATA[Cette enquête est destinée à décrire la genèse du recours des patients aux urgences hospitalières, les difficultés éventuelles rencontrées lors de leur prise en charge, la diversité des organisations sur l’ensemble du territoire. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Publications de la Cour des comptes, par type et date de publication (2011-2014, données 2014 partielles)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/publications-de-la-cour-des-comptes-par-type-et-date-de-publication-2011-2014-donnees-2014-partielle</link>
     <description><![CDATA[La Cour des comptes a pour mission de s'assurer du bon emploi de l'argent public et d'en informer les citoyens (selon l'article 47-2 de la Constitution). Juridiction indépendante, la Cour des comptes se situe à équidistance du Parlement et du Gouvernement, qu’elle assiste l’un et l’autre. La Cour rend publics et met en ligne sur son site internet tous ses travaux (sauf exigence particulière...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartographie de la fiscalité affectée, selon le périmètre retenu pour le rapport du Conseil des prélèvements obligatoires (2007-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartographie-de-la-fiscalite-affectee-selon-le-perimetre-retenu-pour-le-rapport-du-conseil-des-prele</link>
     <description><![CDATA[Héritier du Conseil des impôts, le Conseil des prélèvements obligatoire (CPO) est chargé depuis 2005 d’apprécier l’évolution et l’impact économique, social et budgétaire de l’ensemble des prélèvements obligatoires, ainsi que de formuler des recommandations sur toute question relative à ces prélèvements (source). Le Conseil des prélèvements obligatoires (CPO) a rendu public, le 4 juillet 2013,...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Effectifs des chambres régionales et territoriales des comptes, par chambre et type d'affectation (2012-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/effectifs-des-chambres-regionales-et-territoriales-des-comptes-par-chambre-et-type-d-affectation-201</link>
     <description><![CDATA[Les juridictions financières comptent plus de 1800 professionnels. Ils sont dédiés au jugement des comptes des comptables publics, au contrôle du bon emploi des fonds publics et à l'évaluation des politiques publiques. Ils travaillent à la Cour des comptes à Paris, dans quinze sites interrégionaux et régionaux en métropole, ainsi que dans quatre sites ultramarins. Ces collaborateurs présentent...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Positions administratives des magistrats de chambres régionales et territoriales des comptes (2010-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/positions-administratives-des-magistrats-de-chambres-regionales-et-territoriales-des-comptes-2010-20</link>
     <description><![CDATA[Les carrières des magistrats de chambres régionales et territoriales des comptes peuvent les amener à changer de position administrative. Certains débutent comme personnel de contrôle en service en chambre, d'autres sont des fonctionnaires en détachement dans le corps des magistrats. Les magistrats issus de ce corps peuvent aussi être détachés ou mis à disposition auprès d'une autre...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de magistrats des chambres régionales et territoriales des comptes (CRTC), par grade (2010-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-magistrats-des-chambres-regionales-et-territoriales-des-comptes-crtc-par-grade-2010-2013</link>
     <description><![CDATA[Les chambres régionales et territoriales des comptes exercent à titre principal sur les collectivités territoriales et leurs établissements publics une triple compétence de jugement des comptes des comptables publics, d’examen de la gestion et de contrôle budgétaire. Elles ont aussi une mission d’évaluation des politiques publiques et des conditions de leur mise en œuvre au niveau local par...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Positions administratives des magistrats de la Cour des comptes (2010-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/positions-administratives-des-magistrats-de-la-cour-des-comptes-2010-2013</link>
     <description><![CDATA[Les carrières des magistrats à la Cour des comptes peuvent les amener à changer de position administrative. S'ils débutent nécessairement comme personnel de contrôle en service à la Cour, ils peuvent notamment être détachés ou mis à disposition auprès d'une autre administration. Certains magistrats sont détachés dans les fonctions de chef de juridiction en chambre régionale ou territoriale des...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Effectifs de la Cour des comptes, par type de grade ou d'affectation (2011-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/effectifs-de-la-cour-des-comptes-par-type-de-grade-ou-d-affectation-2011-2013</link>
     <description><![CDATA[Les juridictions financières comptent plus de 1800 professionnels. Ils sont dédiés au jugement des comptes des comptables publics, au contrôle du bon emploi des fonds publics et à l'évaluation des politiques publiques. Ils travaillent à la Cour des comptes à Paris, dans quinze sites interrégionaux et régionaux en métropole, ainsi que dans quatre sites ultramarins. Ces collaborateurs présentent...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Productions des chambres régionales et territoriales des comptes, par chambre régionale et par type de production (2010-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/productions-des-chambres-regionales-et-territoriales-des-comptes-par-chambre-regionale-et-par-type-d</link>
     <description><![CDATA[Les chambres régionales et territoriales des comptes exercent à titre principal sur les collectivités territoriales et leurs établissements publics une triple compétence de jugement des comptes des comptables publics, d’examen de la gestion et de contrôle budgétaire. Elles ont aussi une mission d’évaluation des politiques publiques et des conditions de leur mise en œuvre au niveau local par...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Enseignement Supérieur et Recherche</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-enseignement-superieur-et-recherche-mesr</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Enseignement Supérieur et Recherche ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Principaux établissements d'enseignement supérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/principaux-etablissements-d-enseignement-superieur-mesr</link>
     <description><![CDATA[Caractéristiques des principaux établissements d'enseignement supérieur. Situation au 1er janvier 2014. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Institutions partenaires des pôles étudiants pour l'innovation, le transfert et l'entrepreneuriat (PEPITE)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/institutions-partenaires-des-poles-etudiants-pour-l-innovation-le-transfert-et-l-entrepreneuriat-pep</link>
     <description><![CDATA[Liste des institutions partenaires des pôles étudiants pour l'innovation, le transfert et l'entrepreneuriat (PEPITE) ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les membres de l'Institut universitaire de France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-membres-de-l-institut-universitaire-de-france</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente la liste des nouveaux membres actifs de l'Institut universitaire de France (IUF) par année d'intégration. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Écoles supérieures du professorat et de l'éducation : Parcours des masters Métiers de l’enseignement, de l’éducation et de la formation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ecoles-superieures-du-professorat-et-de-l-education-parcours-des-masters-metiers-de-l-enseignem-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données permet d'identifier les parcours des masters Métiers de l’enseignement, de l’éducation et de la formation proposées dans les implantations des Écoles supérieures du professorat et de l'éducation. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Effectifs d'étudiants inscrits dans les établissements publics sous tutelle du ministère en charge de l’Enseignement supérieur et de la Recherche</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/effectifs-d-etudiants-inscrits-dans-les-etablissements-publics-sous-tutelle-du-ministere-en-charge-d</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les effectifs d’étudiants inscrits dans les établissements publics d'enseignement supérieur sous tutelle du Ministère en charge de l'enseignement supérieur et de la recherche de 2006-2007 à 2012-2013. Les données sont tirées du système d'information sur le suivi de l'étudiant (SISE). Les inscriptions sont observées à la date du 15 janvier, sauf pour...]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Écoles supérieures du professorat et de l'éducation : Implantations et parcours MEEF proposés</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ecoles-superieures-du-professorat-et-de-l-education-implantations-et-parcours-meef-proposes-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données permet de localiser les implantations et l'offre de formation des Écoles supérieures du professorat et de l'éducation. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Contrats signés du programme-cadre de recherche et développement technologique (7ème PCRDT) de la Commission européenne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/contrats-signes-du-programme-cadre-de-recherche-et-developpement-technologique-7eme-pcrdt-de-la-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient le nombre de contrats signés dans le cadre du 7ème PCRDT à la date du 21 février 2014. Données complémentaires dans Participations dans les contrats signés du programme-cadre recherche et développement technologique (7ème PCRDT) de la Commission européenne ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Effectifs d’étudiants inscrits dans les établissements et les formations de l’enseignement supérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/effectifs-d-etudiants-inscrits-dans-les-etablissements-et-les-formations-de-l-enseignement-superie-0</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les effectifs d’étudiants inscrits dans les établissements et les formations de l’enseignement supérieur, recensés pour les années 2001-2002 à 2012-13 dans les systèmes d’information et enquêtes du ministère de l’Éducation nationale, de l’Enseignement supérieur et de la Recherche, des ministères en charge de l’Agriculture, de la Pêche, de la Culture, de...]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Structures de transfert et de valorisation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/structures-de-transfert-et-de-valorisation-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente la liste exhaustive des incubateurs publics soutenus par le ministère de l'Education nationale, de l'Enseignement supérieur et de la Recherche, des plateformes technologiques (PFT), des centres de ressources technologiques (CRT), des centres de développement technologique (CDT), des sociétés d'accélération du transfert de technologies (SATT), des...]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : Les administrations par type d'organisme</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-administrations-par-type-d-organisme-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement des administrations par zone géographique, année, type d'organisme et type de personnel. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : Les entreprises par taille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-entreprises-par-taille-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement dans les entreprises par zone géographique, année, taille et type de personnel. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Insertion professionnelle des diplômés de Master en universités et établissements assimilés</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/insertion-professionnelle-des-diplomes-de-master-en-universites-et-etablissements-assimil-0</link>
     <description><![CDATA[Ces données sont basées sur les données collectées dans le cadre de l'opération nationale de collecte de données sur l’insertion professionnelle des diplômés de Master. Cette enquête a été menée en décembre 2012, 30 mois après l’obtention de leur diplôme, auprès de 47 500 diplômés de Master de la session 2010. Le taux d’insertion est défini comme étant le pourcentage de diplômés...]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : Les entreprises par intensité technologique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-entreprises-par-intensite-technologique</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement dans les entreprises par zone géographique, année, intensité technologique et type de personnel. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : Les administrations et les entreprises</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-administrations-et-les-entreprises-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement dans les administrations et les entreprises. Ces moyens sont ventilés par zone géographique, année, type d'organisme et type de personnel. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : Les entreprises par branche d'activité</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-entreprises-par-branche-d-activite-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement dans les entreprises par zone géographique, année, branche d'activité et type de personnel ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indicateurs des contrats du 7ème PCRDT par pays 2007-2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateurs-des-contrats-du-7eme-pcrdt-par-pays-2007-2013-mesr</link>
     <description><![CDATA[Indicateurs de participations, de contributions allouées, de nombre de projets, de coordinations de projets et poids international de chaque pays sur la période du FP7. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les moyens consacrés à la R&amp;D : les EPST et les EPIC</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-moyens-consacres-a-la-r-d-les-epst-et-les-epic-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les moyens financiers et humains consacrés à la recherche et au développement des EPST et des EPIC par région, année, type d'organisme et type de personnel. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Écoles supérieures du professorat et de l'éducation : Concours d'enseignement visés</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ecoles-superieures-du-professorat-et-de-l-education-concours-d-enseignement-vises-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données permet d'identifier les implantations des Écoles supérieures du professorat et de l'éducation préparant aux concours d'enseignement selon le type de concours visé, la section et l'option. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des écoles doctorales accréditées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-ecoles-doctorales-accreditees</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente la liste exhaustive de toutes les écoles doctorales françaises accréditées par le Ministère de l'Éducation nationale, de l'Enseignement supérieur et de la Recherche ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les bénéficiaires de la prime d'excellence scientifique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-beneficiaires-de-la-prime-d-excellence-scientifique-mesr</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les effectifs des bénéficiaires de la prime d'excellence scientifique (ex prime d'encadrement doctoral et de recherche) par sexe, secteur CNU, corps et établissement. ]]></description>
     <author>Enseignement Supérieur et Recherche (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Saisines des chambres régionales et territoriales des comptes, par année et type de saisine (2008-2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/saisines-des-chambres-regionales-et-territoriales-des-comptes-par-annee-et-type-de-saisine-2008-2013</link>
     <description><![CDATA[Les chambres régionales et territoriales des comptes exercent à titre principal sur les collectivités territoriales et leurs établissements publics une triple compétence de jugement des comptes des comptables publics, d’examen de la gestion et de contrôle budgétaire. Elles ont aussi une mission d’évaluation des politiques publiques et des conditions de leur mise en œuvre au niveau local par...]]></description>
     <author>Cour des comptes (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données de l’Institut de Veille Sanitaire sur la surveillance liée au syndrome grippal</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-de-l-institut-de-veille-sanitaire-sur-la-surveillance-liee-au-syndrome-grippal</link>
     <description><![CDATA[Données recueillies auprès de l’InVS pendant la période de surveillance (le plus souvent, semaine 40 à semaine 15 de l’année suivante), en métropole, des cas graves admis en réanimation par saison et par région et des cas groupés d’infection respiratoire aiguë basse en collectivité de personnes âgées par saison. Le découpage en régions correspond au découpage en cellules de surveillance de...]]></description>
     <author>CELTIPHARM</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des marchés conclus 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-marches-conclus-2013</link>
     <description><![CDATA[Liste des marchés conclus par l'État au cours de l'année 2013. ]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des ouvrages des bibliothèques en janvier 2009</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-ouvrages-des-bibliotheques-en-janvier-2009-prs</link>
     <description><![CDATA[Liste des ouvrages (notice bibliographique et localisation) dans les bibliothèques parisiennes au 02/01/2009 ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des marchés de fournitures passés par la Ville de Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-marches-de-fournitures-passes-par-la-ville-de-paris-prs</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données comprend les marchés de fournitures passés par la Ville de Paris, de 2009 à 2013. Ce jeu de données comprend: l'année le n° national de marché le nom du titulaire le code postal l'objet du marché le montant la date de notif ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des marchés de travaux passés par la Ville de Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-marches-de-travaux-passes-par-la-ville-de-paris-prs</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données comprend les marchés des travaux passés par la Ville de Paris, de 2009 à 2013. Ce jeu de données comprend: l'année le n° national de marché le nom du titulaire le code postal l'objet du marché le montant la date de notif ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les 1000 titres les plus recherchés en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-1000-titres-les-plus-recherches-en-2013-prs</link>
     <description><![CDATA[Les 1000 références les plus recherchées en 2013 au sein des bibliothèques municipales de la ville de Paris. La mise de ce jeu de données est semestrielle. En pièce jointe, vous trouverez le même fichier au format xls contenant les liens vers les oeuvres. ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des marchés de fournitures passés par le Département de Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-marches-de-fournitures-passes-par-le-departement-de-paris-prs</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données comprend les marchés de fournitures passés passés le Département de Paris, de 2009 à 2013. Ce jeu de données précise: l'année le n° national de marché le nom du titulaire le code postal l'objet du marché le montant la date de notif ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats électoraux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-electoraux-prs</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections, Présidentielles, Législatives, Municipales, Européennes et Régionales de 2007 à 2014 par arrondissement, bureau et candidat ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Parc de stationnement en sous sol</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/parc-de-stationnement-en-sous-sol-prs</link>
     <description><![CDATA[Liste de tous les parcs de stationnement en sous-sol concédés à Paris. Le jeu de données comprend de nombreuses données : - Nom - Adresse - Caractéristiques et services du parc Nom , site internet et téléphone du délégataire Places pour les personnes à mobilité réduite Horaires Accès selon les véhicules Tarification selon le...]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats de l'élection municipale 2014 1er tour</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-de-l-election-municipale-2014-1er-tour-prs</link>
     <description><![CDATA[Résultats du 1er tour des élections Municipales de 2014 ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des bureaux de vote : voies de Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-bureaux-de-vote-voies-de-paris-prs</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections, Présidentielles, Législatives, Municipales, Européennes et Régionales. Exemple(s) de réutilisation(s) des données : - Cartographie sur http://mounirsimon.com/dequelbord/ ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Distributeurs de préservatifs à Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/distributeurs-de-preservatifs-a-paris-prs</link>
     <description><![CDATA[Equipements municipaux qui hébergent un distributeur de préservatifs masculins à prix réduit (1€ les 5 préservatifs). Le jeu de données comprend l'adresse et les horaires d'ouverture des équipements. ]]></description>
     <author>Mairie de Paris (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
