<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Mon, 10 Mar 2014 17:20:01 +0100</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Mortalité due aux accidents de la route</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mortalite-due-aux-accidents-de-la-route</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Inserm CépiDC ]]></description>
     <author>Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (IRDES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Office National des Forêts</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-office-national-des-forets-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Office National des Forêts, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Club de la Croisière Marseille Provence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-club-de-la-croisiere-marseille-provence-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Club de la Croisière Marseille Provence, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Observatoire socio-économique du Ventoux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-observatoire-socio-economique-du-ventoux-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Observatoire socio-économique du Ventoux, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques d'état civil 2013 à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-d-etat-civil-2013-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'actes d'état civil effectués en 2013 par la mairie de Digne-les-Bains et répartis par type d'acte : naissance, reconnaissance, mariages, décès. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plants-de-roses-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille par ordre alphabétique du nom du plant, par type de plants. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plantes d'Afrique du sud, du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plantes-d-afrique-du-sud-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plantes d'Afrique du sud, du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille par genre, espèce, auteur, famille, et origine. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fôrets publiques de Provence-Alpes-Côte d'Azur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/forets-publiques-de-provence-alpes-cote-d-azur-op</link>
     <description><![CDATA[Contours des forêts publiques de Provence-Alpes-Côte d'Azur relevant du régime forestier : terrains domaniaux et communaux, y compris les terrains qui ne sont pas en nature de forêt. Ces contours ne doivent pas être considérés comme un référentiel mais uniquement à titre informatif. ]]></description>
     <author>Office National des Forêts (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Monuments historiques de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/monuments-historiques-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Monuments historiques situés sur le territoire de Marseille, avec adresse, numéro de base Mérimée (base de données du Ministère de la Culture recensant les monuments historiques de toute la France), et numéro de correspondance avec le plan associé (monuments aquarellés). ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evénements sportifs 2014 à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evenements-sportifs-2014-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Calendrier de tous les évènements sportifs de l'année 2014 à Digne-les-Bains classés par date, lieux, type d'évènement et nom de l'organisateur. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2010 sur l'impact du tourisme dans l'activité économique autour de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2010-sur-l-impact-du-tourisme-dans-l-activite-economique-autour-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact du tourisme dans l'activité économique du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2010. Sondage par entretiens téléphoniques. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude 2010 sur l'achat de fruits et légumes à Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-2010-sur-l-achat-de-fruits-et-legumes-a-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Etude de marché sur l'achat de paniers de fruits &amp; légumes en circuit court sur Carpentras, réalisée en 2010. Sondage par questionnaires auto-administrés et entretiens en face à face. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques 2013 des rencontres sportives dans les gymnases de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-2013-des-rencontres-sportives-dans-les-gymnases-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Statistiques des rencontres sportives par fédérations déclinées par gymnases de la ville de Marseille pour l'année 2013. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2009 sur les pratiques touristiques autour du Ventoux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2009-sur-les-pratiques-touristiques-autour-du-ventoux-op</link>
     <description><![CDATA[Etude sur les demandes et pratiques touristiques autour du Ventoux. Sondage par entretiens en face à face auprès de 1300 vacanciers ayant passé au moins 1 nuit sur le territoire entre avril et novembre 2009. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2011 sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2011-sur-l-impact-de-la-crise-economique-sur-les-tpe-pme-du-bassin-d-emploi-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2011. Sondage par e-mailing et publipostage. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consommation d'eau 2013 par compteur à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consommation-d-eau-2013-par-compteur-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Relevé détaillé de la consommation d'eau par compteur et avec l'historique de chacun d'eux à Digne-les-Bains, au 5 février 2014. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Stationnements réservés aux handicapés à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/stationnements-reserves-aux-handicapes-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Aires de stationnement réservées aux handicapés avec coordonnées et géolocalisation à Marseille. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2010 sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2010-sur-l-impact-de-la-crise-economique-sur-les-tpe-pme-du-bassin-d-emploi-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2010. Sondage par e-mailing et publipostage. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Arceaux de vélos à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/arceaux-de-velos-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Sites d'implantation des arceaux vélos à Marseille avec nombre de places disponibles, et des données de géolocalisation. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bibliographie des éditions parisiennes du XVIe siècle</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bibliographie-des-editions-parisiennes-du-xvie-siecle</link>
     <description><![CDATA[La Bibliographie des éditions parisiennes du 16e siècle, rédigée d’après les manuscrits de Philippe Renouard (1862-1934) conservés à la Réserve des livres rares de la Bibliothèque nationale de France, fait l'objet d'une base en ligne. Ce site contient dans un premier temps les 10 000 notices des cinq volumes de l’Inventaire chronologique des éditions parisiennes du 16e siècle, imprimés entre...]]></description>
     <author>Bibliothèque nationale de France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lignes urbaines, interurbaines et scolaires du Pays d'Aix</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lignes-urbaines-interurbaines-et-scolaires-du-pays-d-aix-op</link>
     <description><![CDATA[Itinéraires urbains, interurbains et scolaires (y compris le réseau Aix en Bus) de transport de la Communauté du Pays d'Aix : itinéraire (aller/retour...), services (horaires), points d'arrêt avec les coordonnées géographiques en RGF93 et WGS84. Format Shape et export TRIDENT (XML norme NEPTUNE). Les données TRIDENT sont incluses dans le dossier zippé. ]]></description>
     <author>Communauté du Pays d'Aix (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plan Local d'Urbanisme de Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plan-local-d-urbanisme-de-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Cartographie des différentes zones du Plan Local d'Urbanisme de la ville de Digne-les-Bains. Numérisation effectuée à partir du cadastre numérisé. Echelle de référence : 1/1000ème. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consommation d'eau 2012 par compteur à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consommation-d-eau-2012-par-compteur-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Relevé détaillé de la consommation d'eau 2012 par compteur et avec l'historique de chacun d'eux à Digne-les-Bains. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des prénoms 2013 de Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-prenoms-2013-de-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Liste alphabétique des prénoms des enfants nés en 2013 sur la commune de Digne-les-Bains avec le nombre d'enfants par prénom et son pourcentage par rapport à l'ensemble des naissances de l'année. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
