<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Sun, 17 Aug 2014 17:00:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2010)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2010</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données reprenant la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2010. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elle a été discutée, son domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des Immeubles sur la commune de Nogent-sur-Marne protégés au titre des Monuments Historiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-immeubles-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne-proteges-au-titre-des-monuments-historiques</link>
     <description><![CDATA[ L'ACTION publie ici la liste des Immeubles sur la commune de Nogent-sur-Marne protégés au titre des Monuments Historiques. Libellés des champs : REF (référence de l'édifice dans la base Mérimée) : ETUD (type d'étude : recensement immeubles MH, avec éventuellement la mention label Xxe) ; LOCA OU REG + DEPT + COM (localisation de l'édifice) ; INSEE (code INSEE) ; TICO (appellation courante de...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indemnités des élus de la Communauté d'Agglomération de la Vallée de la Marne (CAVM) (2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indemnites-des-elus-de-la-communaute-d-agglomeration-de-la-vallee-de-la-marne-cavm-2014</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici le montant des indemnités brutes des élus communautaires au titre de leur mandat au conseil communautaire de la Communauté d'Agglomération de la Vallée de la Marne (CAVM) constituée des communes de Nogent-sur-Marne et du Perreux-sur-Marne telles que votées avec le point numéro 4 de l'ordre du jour du conseil communautaire du 9 avril 2014. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indemnités des élus municipaux de la ville de Nogent-sur-Marne (2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indemnites-des-elus-municipaux-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2014</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici le montant des indemnités brutes des représentants municipaux au titre de leur mandat au conseil municipal de la ville de Nogent-sur-Marne telles que votées avec la délibération 14/60 du conseil municipal du 17 avril 2014 complétée par la délibération 14/139 du 7 juillet 2014. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Décisions prises par le maire de Nogent-sur-Marne (2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/decisions-prises-par-le-maire-de-nogent-sur-marne-2014</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données contenant les décisions prises par le Maire de Nogent-sur-Marne en 2014 en vertu de l'article L.2122-22 du Code Général des Collectivités Territoriales (CGCT). En effet, le Conseil Municipal de la commune a délégué pouvoir pour prendre ces décisions lors de sa séance du 12 mai 2014 en votant la délibération 14/99. Chaque décision comporte le numéro de...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Tableau des molécules onéreuses et dispositifs médicaux implantables de la liste en sus</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/tableau-des-molecules-onereuses-et-dispositifs-medicaux-implantables-de-la-liste-en-sus</link>
     <description><![CDATA[ L'objet est de présenter la répartition de 2011 à 2013: - pour chaque code UCD (molécules onéreuses: MO): le nombre administré ainsi que le prix d'achat pour le secteur Ex-DG et le montant facturé pour le secteur Ex-OQN (méthodologie). - pour chaque code LPP (dispositifs médicaux implantables: DMI): le nombre posé ainsi que le prix d'achat pour le secteur Ex-DG et le montant facturé pour...]]></description>
     <author>Agence Technique de l'information sur l'Hospitalisation (ATIH) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2011)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2011</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données reprenant la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2011. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elle a été discutée, son domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Calendrier des jours de collecte des emballages ménagers recyclables et déchets ménagers sur la commune d’Ollioules</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/calendrier-des-jours-de-collecte-des-emballages-menagers-recyclables-et-dechets-menagers-sur-la-comm</link>
     <description><![CDATA[Calendrier au format iCalendar des jours de collecte des emballages ménagers recyclabes et déchets ménagers sur la commune d’Ollioules ; généré manuellement depuis le PDF publié à http://www.ollioules.fr/images/stories/pdf/calendriertri2014.pdf ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bassins de vie </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bassins-de-vie</link>
     <description><![CDATA[Le bassin de vie est le plus petit territoire sur lequel les habitants ont accès aux équipements et services les plus courants. Les services et équipements de la vie courante servant à définir les bassins de vie sont classés en 6 grands domaines: - services aux particuliers - commerce - enseignement - santé - sports, loisirs et culture - transports ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bassins d'emplois par commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bassins-d-emplois-par-commune</link>
     <description><![CDATA[Une zone d'emploi est un espace géographique à l'intérieur duquel la plupart des actifs résident et travaillent, et dans lequel les établissements peuvent trouver l'essentiel de la main d'œuvre nécessaire pour occuper les emplois offerts. Le découpage en zones d'emploi constitue une partition du territoire adaptée aux études locales sur le marché du travail. Le zonage définit aussi des...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2012)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2012</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données reprenant la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2012. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elle a été discutée, son domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Déclarations d'intérêts des parlementaires publiées par la Haute Autorité pour la Transparence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/declarations-d-interets-des-parlementaires-publiees-par-la-haute-autorite-pour-la-transparence</link>
     <description><![CDATA[Depuis la promulgation de la loi sur la transparence de la vie publique, les parlementaires doivent déclarer leurs intérêts à la Haute Autorité pour la Transparence de la Vie Publique en charge de les contrôler et de les rendre publics afin que chaque citoyen puisse évaluer les possibles risques de conflits d’intérêts de ses représentants. Activités annexes, rémunérations extérieures, autres...]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bureaux de vote de la ville de Nogent-sur-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bureaux-de-vote-de-la-ville-de-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici la liste des bureaux de vote de la ville de Nogent-sur-Marne incluant leur adresse ainsi que leurs coordonnées géographiques tels que définis par la Préfecture du Val de Marne dans son arrêté N° 2013/2428 instituant les bureaux de vote dans la commune de Nogent-sur-Marne à compter du 1er mars 2014 (également fourni). ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2014</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données reprenant la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2014. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elle a été discutée, son domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections Législatives 2012 - Résultats par bureau de vote sur la commune de Nogent-sur-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-legislatives-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici les résultats du 1er et du 2ème tour des élections législatives 2012 sur la commune de Nogent-sur-Marne par bureau de vote. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections Municipales 2014 - Résultats sur la commune de Nogent-sur-Marne </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici les résultats du 1er et du 2ème tour des élections municipales de mars 2014 sur la commune de Nogent-sur-Marne par bureau de vote. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les bénéficiaires de l’aide sociale départementale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-beneficiaires-de-l-aide-sociale-departementa-0</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 858 Auteurs : Françoise BORDERIES et Françoise TRESPEUX (Drees) Les départements ont versé, fin 2012, 3,6 millions de prestations d’aide sociale au titre de l’aide aux personnes âgées, aux personnes handicapées, à l’enfance, ou au titre de l’insertion. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Taux de pénétration Wc japonais</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/taux-de-penetration-wc-japonais</link>
     <description><![CDATA[Cleanstore a mené une étude afin de connaitre le taux de pénétration des Washlets / wc japonais en France en 2013. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>La situation économique et financière des cliniques privées à but lucratif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-situation-economique-et-financiere-des-cliniques-privees-a-but-lucrat-1</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES , Études et résultats N° 859 Auteurs : Éric THUAUD (Drees) En 2011, la rentabilité nette des cliniques privées à but lucratif est estimée à 2,6 % de leur chiffre d’affaires, soit une augmentation de 0,6 point par rapport à 2010 (2 %). ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Réserves officielles de 28 pays européens</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reserves-officielles-de-28-pays-europeens</link>
     <description><![CDATA[Ce recueil de données présente l'évolution trimestrielle des réserves officielles, réserves d'or et réserves de change de 28 pays européens depuis 2000. L'étude couvre les 28 pays suivants: Autriche, Belgique, Bulgarie, Croatie, Chypre, République Tchèque, Danemark, Estonie, Finlande, France, Allemagne, Grèce, Hongrie, Irlande, Italie, Lituanie, Lettonie, Luxembourg, Malte, Pays-Bas, Pologne,...]]></description>
     <author>Goldbroker</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les emplois et les ressources de la protection sociale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-emplois-et-les-ressources-de-la-protection-sociale</link>
     <description><![CDATA[Dans le tableau Eco-Santé, dans "Régions &amp; Départements", sélectionner l'unité "France entière" Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données xxx xxxx ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title> Aides perçus par les bénéficiaires au titre de la PAC</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aides-percus-par-les-beneficiaires-au-titre-de-la-pac</link>
     <description><![CDATA[Historique sur trois ans (2010 à 2012) des aides perçus par chaque bénéficiaire au titre de la PAC ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>La prise en charge de la dépression dans les établissements de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-prise-en-charge-de-la-depression-dans-les-etablissements-de-san-0</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 860 Auteurs :Magali COLDEFY et Clément NESTRIGUE (Irdes) Les pathologies psychiatriques et les psychotropes représentent 22,6 milliards de dépenses, soit 16 % des dépenses totales de santé en 2011 (Cnamts, 2013). La dépression est l’une des maladies psychiques les plus répandues en France, 3 millions de personnes en seraient affectées (Inpes, 2007). ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les enfants en soins de suite et de réadaptation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-enfants-en-soins-de-suite-et-de-readaptati-0</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 861 Auteurs : Fabienne COQUELET et Hélène VALDELIÈVRE (Drees) L’activité en soins de suite et de réadaptation (SSR) pour les enfants représente 5 % de l’activité globale de SSR. En 2010, 32 000 enfants de moins de 19 ans ont été pris en charge au cours de 73 000 séjours. Deux tiers de ces séjours sont effectués dans des établissements à but non lucratif. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Urgences : la moitié des patients restent moins de deux heures, hormis ceux maintenus en observation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/urgences-la-moitie-des-patients-restent-moins-de-deux-heures-hormis-ceux-maintenus-en-observation</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats n° 889 Auteurs : Bénédicte Boisguérin et Hélène Valdelièvre Huit patients sur dix restent moins de quatre heures aux urgences, d’après l’enquête réalisée dans les services d’urgences le 11 juin 2013. Les nourrissons et les personnes âgées enregistrent les taux de recours les plus élevés. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Réforme du financement des hôpitaux publics : quel impact sur leur niveau d’activité ?</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reforme-du-financement-des-hopitaux-publics-quel-impact-sur-leur-niveau-d-activite</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 862 Auteurs : Philippe CHONÉ (Crest-Ensae), Franck EVAIN (Drees), Lionel WILNER (Insee) et Engin YILMAZ (Drees) L’adoption de la tarification à l’activité (T2A) a modifié le mode de financement du secteur hospitalier. L’objectif du législateur était d’accroître l’efficience et d’améliorer la qualité des soins. Dans les établissements publics ou privés à...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Morpho-sédimentologie et courants de marée 3D de la zone éolien posé de Saint-Nazaire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/morpho-sedimentologie-et-courants-de-maree-3d-de-la-zone-eolien-pose-de-saint-nazaire</link>
     <description><![CDATA[Le SHOM, établissement public de référence en matière d'hydrographie et de sédiments marins, a été subventionné par l'Europe, la représentation de l'Etat en région Pays de la Loire (SGAR) et la région Pays de la Loire pour acquérir la connaissance initiale de l'environnement marin physique sur la zone éolien posé de Saint-Nazaire. Cette opération a permis : d’acquérir la connaissance...]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Filaire de voirie de Montpellier - code rivoli harmonisé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/filaire-de-voirie-de-montpellier-code-rivoli-harmonise</link>
     <description><![CDATA[Remise en forme du jeu de données publié par la Ville de Montpellier en juillet 2014. Le code RIVOLI/FANTOIR de la DGFiP est harmonisé sur 4 caractères. Le reste des données est identique. Source originale: https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/filaire-des-voies-mtn ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Pôles urbains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/poles-urbains</link>
     <description><![CDATA[Le pôle urbain est une unité urbaine offrant au moins 10 000 emplois et qui n'est pas située dans la couronne d'un autre pôle urbain. On distingue également des moyens pôles- unités urbaines de 5 000 à 10 000 emplois et les petits pôles - unités urbaines de 1 500 à moins de 5 000 emplois. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>AIRES URBAINES </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aires-urbaines</link>
     <description><![CDATA[Une aire urbaine ou « grande aire urbaine » est un ensemble de communes, d'un seul tenant et sans enclave, constitué par un pôle urbain (unité urbaine) de plus de 10 000 emplois, et par des communes rurales ou unités urbaines (couronne périurbaine) dont au moins 40 % de la population résidente ayant un emploi travaille dans le pôle ou dans des communes attirées par celui-ci. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Telepac-Bénéficiaires-2010-2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/telepac-beneficiaires-2010-2012</link>
     <description><![CDATA[Tableau croisé des aides perçus par chaque bénéficiaire au titre de la PAC ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les allocataires du minimum vieillesse : parcours et conditions de vie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-allocataires-du-minimum-vieillesse-parcours-et-conditions-de-vie</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 863 Auteurs : Céline ARNOLD et Nadine BARTHÉLÉMY Interrogés en 2012, la plupart des allocataires du minimum vieillesse ont travaillé par le passé. Toutefois, l’inactivité et le chômage font partie de leur parcours professionnel et ils ont souvent été confrontés à des problèmes de santé, d’invalidité ou de handicap. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les allocataires du RSA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-allocataires-du-rsa</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 864 Auteurs : Michèle Lelièvre (Drees), Vincent Reduron et Thierry Van Wassenhove (Cnaf) Le revenu de solidarité active (RSA) est entré en vigueur le 1er juin 2009 en France métropolitaine, se substituant au revenu minimum d’insertion (RMI), à l’allocation de parent isolé (API) et à leurs dispositifs d’intéressement. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Développement agricole - enquête auprès des chefs d'exploitation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/developpement-agricole-enquete-aupres-des-chefs-d-exploitation</link>
     <description><![CDATA[Étude réalisée en 2013 afin d'évaluer les pratiques, la satisfaction et les attentes des chefs d’exploitation en matière de conseil au développement agricole, ainsi que le positionnement des différents organismes dans le paysage du conseil au développement agricole. ]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections Présidentielles 2012 - Résultats par bureau de vote sur la commune de Nogent-sur-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-presidentielles-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici les résultats du 1er et du 2ème tour des élections présidentielles françaises de 2012 sur la commune de Nogent-sur-Marne par bureau de vote. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répartition des reclassements par secteurs d'activité 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-des-reclassements-par-secteurs-d-activite-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répartition géographique des reclassements 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-geographique-des-reclassements-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Taux de reclassement 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/taux-de-reclassement-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indemnisation chômage des militaires 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indemnisation-chomage-des-militaires-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Coût de la reconversion 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cout-de-la-reconversion-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les entreprises et fédérations partenaires 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-entreprises-et-federations-partenaires-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf Des partenariats signés entre des grandes entreprises, des fédérations professionnelles, des associations et le ministère de la défense, ont pour objectif de faciliter...]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Validation des acquis de l'expérience 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/validation-des-acquis-de-l-experience-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Accompagnement des conjoints du personnel de la défense et de la gendarmerie 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/accompagnement-des-conjoints-du-personnel-de-la-defense-et-de-la-gendarmerie-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Reclassement des militaires dans les fonctions publiques 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reclassement-des-militaires-dans-les-fonctions-publiques-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf En 2013, 2324 militaires ont été reclassés dans les 3 fonctions publiques selon les cinq procédures en vigueur, à savoir le détachement-intégration (article L. 4139-2 du...]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Reclassement dans le secteur privé 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reclassement-dans-le-secteur-prive-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répartition des prestations par armée 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-des-prestations-par-armee-2013</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf ]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les congés de reconversion</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-conges-de-reconversi-0</link>
     <description><![CDATA[Données issue du bilan reconversion 2013. Le bilan reconversion 2013 est accessible à l'adresse suivante : http://www.defense-mobilite.fr/var/defensemob/storage/fckeditor/File/bilans_rec/Bilan%20reconversion%202013.pdf Les militaires de plus de quatre ans de service, quittant définitivement les armées, peuvent être placés en congé de reconversion et en congé complémentaire de reconversion....]]></description>
     <author>Ministère de la Défense (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Encours des créances de la France sur les États étrangers au 31 décembre 2013 </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/encours-des-creances-de-la-france-sur-les-etats-etrangers-au-31-decembre-20-0</link>
     <description><![CDATA[Il s’agit des encours des créances détenues soit par l’État directement (via la Banque de France), soit par l’Agence Française de Développement, soit par Coface et Natixis pour le compte de l’État. Sont incluses dans les encours présentés toutes les créances dont le débiteur est soit souverain, soit appartient au secteur public d’un État étranger. Les données présentées sont exprimées hors...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>La santé des adolescents scolarisés en classe de troisième</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-sante-des-adolescents-scolarises-en-classe-de-troisieme</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 865 Auteurs : Olivier Chardon et Nathalie Guignon, avec la collaboration de Jean-Paul Guthmann, Laure Fonteneau et Marie-Christine Delmas En 2009, parmi les adolescents scolarisés en classe de troisième, 18 % sont en surcharge pondérale dont 4 % en situation d’obésité. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Encours des créances de la France sur les États étrangers au 31 décembre 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/encours-des-creances-de-la-france-sur-les-etats-etrangers-au-31-decembre-2013</link>
     <description><![CDATA[Il s’agit des encours des créances détenues soit par l’État directement (via la Banque de France), soit par l’Agence Française de Développement, soit par Coface et Natixis pour le compte de l’État. Sont incluses dans les encours présentés toutes les créances dont le débiteur est soit souverain, soit appartient au secteur public d’un État étranger. ]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Qualité et accessibilité des soins de santé : qu’en pensent les Français ?</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/qualite-et-accessibilite-des-soins-de-sante-qu-en-pensent-les-francais</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 866 Auteurs : Rosalinda Coppoletta et Vincent Le Palud Les Français sont plutôt satisfaits de la qualité générale des soins de santé, par rapport à leurs voisins européens. Selon le Baromètre d’opinion de la DREES, cet avis est néanmoins contrasté selon les types de soins. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les motivations de départ à la retraite : stabilité</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-motivations-de-depart-a-la-retraite-stabilite</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°838 Auteurs : Nadine BARTHÉLÉMY, Mehdi MAMACHE, Samia BENALLAH Interrogés en 2012 sur leurs motivations de départ, la majorité des nouveaux retraités qui ont liquidé une pension au régime général entre le 1er juillet 2010 et le 30 juin 2011 sont partis dès que possible, en général dès l’atteinte d’une pension à taux plein, afin de profiter le plus...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les spécificités régionales des modes de garde déclarés des enfants de moins de 3 ans</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-specificites-regionales-des-modes-de-garde-declares-des-enfants-de-moins-de-3-ans</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°839 Auteur : Marie ACS En janvier 2011, 2,3 millions d’enfants de moins de 3 ans vivent en France métropolitaine. Dans toutes les régions, à l’exception des Pays de la Loire, les parents déclarent le plus souvent garder eux-mêmes leur enfant en semaine dans la journée, en dehors de l’école s’il y va. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>L’offre d’accueil des enfants de moins de trois ans</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/l-offre-d-accueil-des-enfants-de-moins-de-trois-ans</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°840 Auteur : Françoise BORDERIES À la fin de l’année 2011, 11 600 établissements en France métropolitaine accueillent des jeunes enfants. Ils offrent 373 700 places, soit 11 300 places de plus qu’en 2010 et presque 90 400 de plus qu’en 1998. Les établissements d’accueil collectif regroupent 85 % de l’ensemble de ces places (crèches collectives,...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Quand les jeunes n’habitent pas chez leurs parents : revenus et niveau de vie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/quand-les-jeunes-n-habitent-pas-chez-leurs-parents-revenus-et-niveau-de-vie</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 867 Auteurs : Bertrand Lhommeau Environ quatre jeunes adultes sur dix, âgés de 18 à 25 ans, ne vivent pas habituellement chez leurs parents. Globalement plus âgés, plus diplômés et donc mieux insérés dans le marché du travail que l’ensemble des jeunes adultes, 84 % de ces jeunes dits « non cohabitants » ont perçu en moyenne des revenus du travail au...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La longue diminution des appendicectomies en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-longue-diminution-des-appendicectomies-en-france</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N° 868 Auteurs : Philippe Oberlin, Marie-Claude Mouquet En 2012, 83 400 appendicectomies étaient pratiquées en France. Leur nombre a fortement diminué depuis les années 1980 où il était estimé à plus de 300 000. Cette baisse n’a pas concerné les interventions pour péritonites ou abcès appendiculaires, formes graves de l’appendicite aiguë, qui sont restées...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Le temps consacré aux activités parentales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/le-temps-consacre-aux-activites-parentales</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°841 Auteurs : Thibaut DE SAINT POL, Mathilde BOUCHARDON En France métropolitaine, le temps consacré aux enfants reste très inégalement réparti entre hommes et femmes. Avec une heure et demie quotidienne, les mères consacrent en moyenne deux fois plus de temps aux activités que les pères. Les activités pratiquées ne sont pas les mêmes et sont réparties...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les durées d’assurance validées par les actifs pour leur retraite</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-durees-d-assurance-validees-par-les-actifs-pour-leur-retraite</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°842 Auteur : Laurianne SALEMBIER La durée d’assurance validée par les actifs à 30 ans est plus faible pour les jeunes générations, du fait de l’allongement de la durée des études et des difficultés d’insertion sur le marché de l’emploi. Néanmoins, la génération 1978, entrée dans la vie active dans un contexte économique assez favorable, valide un peu plus...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les interruptions volontaires de grossesse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-interruptions-volontaires-de-grosses-0</link>
     <description><![CDATA[Source : DREES, Études et résultats N°843 Auteurs : Annick VILAIN, Marie-Claude MOUQUET, Lucie GONZALEZ et Nicolas De RICCARDIS 222 500 interruptions volontaires de grossesse (IVG) ont été réalisées en France en 2011, dont 209 300 en Métropole. Ce nombre est stable depuis 2006, après une dizaine d’années de hausse entre 1995 et 2006. D’après les données provisoires, les IVG n’ont pas augmenté...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Distance d'accès à plusieurs spécialités médicales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/distance-d-acces-a-plusieurs-specialites-medicales</link>
     <description><![CDATA[Distance d'accès au praticien (en minutes) Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Snir, Insee, Irdes. Les calculs des distances ont été effectués avec le logiciel de calcul des distances routières "Distancier Odomatrix - INRA, UMR1041 CESAER" développé par l'Inra en collaboration avec le Certu et l'Insee ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
