<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Sun, 14 Sep 2014 14:00:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Périmètre de transports urbains (N_PTU_ZSUP_068)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/perimetre-de-transports-urbains-n-ptu-zsup-068</link>
     <description><![CDATA[Zonage composé de l'ensemble des périmètres de transport urbain (PTU). Un périmètre de transports urbains concerne le territoire d'une commune ou le ressort territorial d'un établissement public ayant reçu mission d'organiser les transports publics de personnes. Sur demande du maire ou du président de l'établissement public, le représentant de l'État constate la création du périmètre, après...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeu de données test</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeu-de-donnees-test</link>
     <description><![CDATA[Ceci est un test ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cigarette électronique, la situation pays par pays</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cigarette-electronique-la-situation-pays-par-pays</link>
     <description><![CDATA[Actuellement, la réglementation de la cigarette électronique dans le monde est en perpétuelle évolution. Son utilisation dans les lieux publics et ses conditions de commercialisation sont les deux principaux sujets de discorde. Selon le pays, la situation est loin d’être identique. Voici l’état des situations actuelles à travers un tour du monde non exhaustif. ]]></description>
     <author>Nouvelle Vape, le blog: actualité du secteur de la cigarette électronique et des e-liquides</author>
  </item>
  <item>
     <title>Émissions de CO2 sur les liaisons TGV</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/emissions-de-co2-sur-les-liaisons-tgv-sncf</link>
     <description><![CDATA[Émissions de CO2 (kg CO2 / voy.km) sur les principales liaisons TGV. Estimation calculée de la manière suivante : distance du trajet x émission de CO2 par kilomètre d’un voyageur. La méthodologie utilisée par SNCF est conforme au guide méthodologique publié par l’État pour l’information CO2 des prestations de transport. Plus d'informations sur...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de journées d’absence des agents SNCF</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-journees-d-absence-des-agents-sncf-sncf</link>
     <description><![CDATA[Nombre de journées d’absence des agents SNCF depuis 2010. Ces données intègrent toutes les absences de courte et longue durée, y compris celles ayant débuté au cours de l’exercice précédent pour la part se prolongeant sur l’exercice en cours. Ces données ne comptabilisent pas les congés annuels et congés de fin de carrière. "Collège" : classification selon les collèges de...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Régularité mensuelle Intercités</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/regularite-mensuelle-intercites-sncf</link>
     <description><![CDATA[Régularité mensuelle des trains Intercités de jour depuis janvier 2014. Sur Intercités, la régularité est calculée lors de l’arrivée du train à la dernière gare de son parcours (terminus). Ce mode de calcul, qui n’intègre pas les gares intermédiaires, propose le retard cumulé sur l’ensemble d’un trajet. L’indicateur utilisé est celui de la « régularité composite » : un train est...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agents SNCF en situation de handicap</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agents-sncf-en-situation-de-handicap-sncf</link>
     <description><![CDATA[Agents SNCF en situation de handicap et en service au 31 décembre depuis 2010. “Agents au statut” : également désigné par “cadre permanent” à l’intérieur de SNCF, cette notion désigne une position statutaire, quelque soit le collège de l’agent, conforme aux dispositions de la directive interne RH 001 (“Statut des relations collectives entre la SNCF et son...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Description des accidents passagers en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/description-des-accidents-passagers-en-2013-sncf</link>
     <description><![CDATA[Description des accidents ayant eu des conséquences corporelles sur les personnes se trouvant dans le train en 2013. Rappel des définitions : "Tué" : toute personne se trouvant dans le train, tuée sur le coup ou décédant dans les 30 jours. "Blessé grave" : toute personne se trouvant dans le train, qui a été hospitalisée pendant plus de 24 heures....]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Montant des rémunérations des agents SNCF</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/montant-des-remunerations-des-agents-sncf-sncf</link>
     <description><![CDATA[Montant des rémunérations des agents SNCF depuis 2010. Rémunération mensuelle moyenne brute (en euros) des agents SNCF. La rémunération mensuelle moyenne est calculée à partir des rémunérations brutes imposables de chacun des mois (y compris prime de fin d’année). Elle est ramenée sur douze mois. Pour chaque mois, seule est prise en compte la rémunération des agents à temps complet...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agents de nationalité étrangère</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agents-de-nationalite-etrangere-sncf</link>
     <description><![CDATA[Agents de nationalité étrangère au 31 décembre depuis 2010. "Collège" : classification selon les collèges de représentation du personnel, à savoir “exécution”, “maîtrise” et “cadre”. “Agents au statut” : également désigné par “cadre permanent” à l’intérieur de SNCF, cette notion désigne une position statutaire, quelque soit le collège de l’agent, conforme aux...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consistance du réseau ferroviaire depuis 2003</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consistance-du-reseau-ferroviaire-depuis-2003-sncf</link>
     <description><![CDATA[Consistance du réseau ferroviaire depuis 2003. "Lignes équipées de la radio sol-train" : ce champ inclue également, depuis 2008, le GSM-R (Global System for Mobile communications – Railways), un standard de communication GSM adapté aux communications dans le secteur ferroviaire. "Lignes équipées de block automatique" : dispositif de signalisation...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Répartition par genre de l’effectif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-par-genre-de-l-effectif-sncf</link>
     <description><![CDATA[Répartition par genre de l’effectif au 31 décembre depuis 2010. Précisions spécifiques sur les ressources humaines au sein de SNCF : "Agents au statut" : également désigné par "cadre permanent" à l’intérieur de SNCF, cette notion désigne une position statutaire, quelque soit le collège de l’agent, conforme aux dispositions de la directive interne RH 001 ("Statut des...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mouvements sociaux depuis 2002 : motif et participation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mouvements-sociaux-depuis-2002-motif-et-participation-sncf</link>
     <description><![CDATA[Mouvements sociaux depuis 2002 : motif et participation. L'absence de date dans le champ "Date de fin du préavis" signifie que le mouvement social n'a duré qu'une journée. Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum de data.sncf.com. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répartition par âge de l'effectif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-par-age-de-l-effectif-sncf</link>
     <description><![CDATA[Répartition par âge de l’effectif au 31 décembre depuis 2010. Pour les agents de conduite, l’utilisation de tranche d’âge différentes des autres collèges (de 45 à 49 ans et 50 ans et plus) a pour objectif d’intégrer les spécificités du régime spécial de retraite des cheminots "Agents au statut" : également désigné par "cadre permanent" à l’intérieur de SNCF, cette notion désigne...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Événements critiques de sécurité sur le réseau ferroviaire depuis 1990</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evenements-critiques-de-securite-sur-le-reseau-ferroviaire-depuis-1990-sncf</link>
     <description><![CDATA[Événements critiques de sécurité sur le réseau ferroviaire depuis 1990. Un "événement critique" désigne un événement de sécurité qui met ou risque de mettre en danger la vie des personnes transportées, y compris le personnel, les salariés de prestataires et de sous-traitants. Depuis 2006, d'autres entreprises ferroviaires que SNCF opèrent sur le réseau ferré national. Ce jeu de...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mouvements sociaux depuis 1947</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mouvements-sociaux-depuis-1947-sncf</link>
     <description><![CDATA[Mouvements sociaux depuis 1947. Explications des champs : Effectif à disposition : effectif de l'entreprise en équivalent temps plein. Journée perdue par agent : résultat du rapport entre le nombre de jours de grève comptabilisé sur une période et l’effectif à disposition sur cette même période. Les données relatives aux conflits sociaux entre la création...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Régularité mensuelle TER</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/regularite-mensuelle-ter-sncf</link>
     <description><![CDATA[Régularité mensuelle TER depuis janvier 2013. Sur TER, la régularité est calculée lors de l’arrivée du train à la dernière gare de son parcours (terminus). Ce mode de calcul, qui n’intègre pas les gares intermédiaires, propose le retard cumulé sur l’ensemble d’un trajet. L’indicateur utilisé est celui de la « régularité à cinq minutes » : un train est considéré en retard s’il...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agents SNCF ayant leur repos le dimanche</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agents-sncf-ayant-leur-repos-le-dimanche-sncf</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'agents SNCF ayant leur repos le dimanche. "Collège" : classification selon les collèges de représentation du personnel, à savoir "exécution", "maîtrise" et "cadre". "Alinéa A" : personnels de directions centrales et régionales, à l'exception des personnels affectés dans des entités opérationnelles (postes de commandement et surveillance générale par...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Collisions sur les passages à niveau depuis 2004</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/collisions-sur-les-passages-a-niveau-depuis-2004-sncf</link>
     <description><![CDATA[Collisions sur les passages à niveau publics pour véhicules depuis 2004, y compris avec des piétons. "Total des passages à niveau publics routiers" : hors passages à niveau privés et passages à niveau isolés ou piétons. Les chiffres indiqués prennent en compte les suppressions de passages à niveau ainsi que les déclassements et les éventuelles reprises de lignes....]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Accidents passagers depuis 2008</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/accidents-passagers-depuis-2008-sncf</link>
     <description><![CDATA[Accidents avec conséquences corporelles sur les personnes se trouvant dans le train depuis 2008. Tué : toute personne se trouvant dans le train, tuée sur le coup ou décédant dans les 30 jours. Blessé grave : toute personne se trouvant dans le train, qui a été hospitalisée pendant plus de 24 heures. Blessé léger : toute personne se trouvant dans le...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Valeurs nationales de référence de risque ferroviaire établies par la Commission européenne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/valeurs-nationales-de-reference-de-risque-ferroviaire-etablies-par-la-commission-europeenne-sncf</link>
     <description><![CDATA[Valeurs nationales de référence de risque ferroviaire établies par la Commission européenne en fonction des performances de chaque État membre dans le secteur ferroviaire. Il existe six catégories de valeurs nationales de référence (VNR) des risques : VNR 1 : pour les passagers VNR 2 : pour le personnel VNR 3 : pour les utilisateurs des passages à niveau...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Incidents sur les installations de signalisation depuis 2004</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/incidents-sur-les-installations-de-signalisation-depuis-2004-sncf</link>
     <description><![CDATA[Incidents contraires à la sécurité sur les installations de signalisation depuis 2004. "Total/importance des installations" : indicateur utilisé pour représenter la consistance des installations, et donc son évolution dans le temps. Ces données sont issues du Rapport annuel Sécurité de l'exploitation sur le réseau ferré national français. Publié chaque année, ce...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre total d'agents SNCF</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-total-d-agents-sncf-sncf</link>
     <description><![CDATA[Nombre total d'agents SNCF figurant à l'effectif réel au 31 décembre depuis 2010. "Collège" : classification selon les collèges de représentation du personnel, à savoir “exécution”, “maîtrise” et “cadre”. “Agents au statut” : également désigné par “cadre permanent” à l’intérieur de SNCF, cette notion désigne une position statutaire, quelque soit le collège...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Personnes heurtées par un train depuis 2003</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/personnes-heurtees-par-un-train-depuis-2003-sncf</link>
     <description><![CDATA[Personnes heurtées par un train depuis 2003 ("accidents individuels de personnes par un train en mouvement" dans les rapports annuels de sécurité). Ce jeu de données ne comptabilise pas les heurts de personnes sur passage à niveau ou lors d'une agression. À partir de 2009, seuls les tentatives de suicides ayant entrainé la mort sont comptabilisés. Ces données sont issues du...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Régularité mensuelle TGV</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/regularite-mensuelle-tgv-sncf</link>
     <description><![CDATA[Régularité mensuelle TGV depuis septembre 2011. Sur TGV, la régularité est calculée lors de l’arrivée du train à la dernière gare de son parcours (terminus). Ce mode de calcul, qui n’intègre pas les gares intermédiaires, propose le retard cumulé sur l’ensemble d’un trajet. L’indicateur utilisé est celui de la « régularité composite » : un train est considéré en retard s’il arrive...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mouvement social de juin 2014 : reprises du travail</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mouvement-social-de-juin-2014-reprises-du-travail-sncf</link>
     <description><![CDATA[Mouvement social de juin 2014 : reprises du travail en temps réel. Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum de data.sncf.com. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plan de déplacement urbain (N_PDU_ZSUP_068)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plan-de-deplacement-urbain-n-pdu-zsup-068</link>
     <description><![CDATA[Zonage composé de l'ensemble des périmètres de plan de déplacement urbain en élaboration ou approuvé. Un PDU est un document de planification qui définit les principes généraux des transports de biens et de personnes, de la circulation (tous modes confondus) et du stationnement dans le périmètre de transports urbains (PTU). Il a pour objectif de réduire la circulation automobile en vue...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Schéma de cohérence territoriale (N_SCOT_ZSUP_068)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/schema-de-coherence-territoriale-n-scot-zsup-068</link>
     <description><![CDATA[Zonage composé de l'ensemble des périmètres de schéma de cohérence territoriale (SCOT). La loi sur la solidarité et le renouvellement urbain (loi SRU) du 13/12/2000 prévoit la mise en place, à partir du 1er janvier 2002 des schémas de cohérence territoriale, qui remplacent les schémas directeurs. Elaborés par les élus, à l'échelle du bassin de vie, d'habitat ou d'emploi, ils auront pour...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Massif au titre de la &#34;loi montagne&#34;</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/massif-au-titre-de-la-loi-montagne</link>
     <description><![CDATA[Massif au titre de la loi du 9 janvier 1985 dite "loi montagne" relative au développement et à la protection de la montagne. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zone de montagne (N_MONTAGNE_ZSUP_068)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zone-de-montagne-n-montagne-zsup-068</link>
     <description><![CDATA[Zone de montagne au titre de la loi du 9 janvier 1985 dite "loi montagne" modifiée relative au développement et à la protection de la montagne ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La répartition des agences immobilières en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-repartition-des-agences-immobilieres-en-fran-4</link>
     <description><![CDATA[Vous trouverez ici une carte du territoire français montrant la répartition des agences immobilières exerçant à la date du 31 Mai 2014 et qui sont toujours en activité d'après le site immobilier http://www.consortium-immobilier.fr et Les Clés du Midi ! Ces informations permettent une vision d'ensemble de la situation géographique des professionnels de l'immobilier et permet de savoir dans...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Horaires et Fréquence Metro Lille - GTFS</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/horaires-et-frequence-metro-lille-gtfs</link>
     <description><![CDATA[Données GTFS du métro de Lille. Données contenant les horaires de démarrage et de fin des services des deux lignes de métro ainsi que leur fréquence sur la journée. Variations pour le dimanche et les jours fériés sont prises en compte. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre de l'offre légale de biens culturels dématérialisés - mars 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-de-l-offre-legale-de-biens-culturels-dematerialises-mars-2014</link>
     <description><![CDATA[Etude quantitative ad-hoc et en ligne menée par l’institut Harris Interactive pour le compte de l'Hadopi auprès d’un échantillon national représentatif de 2500 internautes âgés de 15 ans et plus. Son objectif est d’évaluer la perception qu’ont les internautes de l’offre légale sur des critères simples (prix, choix etc.), et d’aboutir, à partir de ces critères, à un indice d’attractivité de...]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre de l'offre légale de biens culturels dématérialisés - septembre 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-de-l-offre-legale-de-biens-culturels-dematerialises-septembre-2013</link>
     <description><![CDATA[Etude quantitative ad-hoc et en ligne menée par l’institut Harris Interactive pour le compte de l'Hadopi auprès d’un échantillon national représentatif de 2500 internautes âgés de 15 ans et plus. Son objectif est d’évaluer la perception qu’ont les internautes de l’offre légale sur des critères simples (prix, choix etc.), et d’aboutir, à partir de ces critères, à un indice d’attractivité de...]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre usages biens culturels sur Internet - mai 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-usages-biens-culturels-sur-internet-mai-2014</link>
     <description><![CDATA[Chiffres issus d'une étude réalisée en ligne par l'IFOP pour le compte de l'Hadopi auprès d'un échantillon national représentatif (selon la méthode des quotas) de 1511 internautes français âgés de 15 ans et plus. ]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mesures de la qualité de l'air</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mesures-de-la-qualite-de-l-air</link>
     <description><![CDATA[Concentrations mesurées à la station de Courtoisville en ozone (O3) et dioxyde d'azote (NO2). Les mesures sont effectuées par l'organisme Air Breizh. Moyenne annuelle en µg/m3 Maximum horaire en µg/m3 Nombre de jours de dépassement du seuil d'information Date du maximum ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indice IQA de la qualité de l'air</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indice-iqa-de-la-qualite-de-l-air</link>
     <description><![CDATA[L'indice IQA (Indice de Qualité de l'Air) est un indice ATMO simplifié, calculé pour les agglomérations de moins de 100 000 habitants. Situé sur une échelle de 1 à 10, il peut être calculé à partir d'un, deux, trois ou quatre sous-indices (SO2, NO2, O3, PM10). A Saint-Malo, l'indice IQA est basé sur les mesures de concentration en O3 (ozone) et NO2 (dioxyde d'azote). Les mesures sont...]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fréquentation de l'Office du Tourisme</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/frequentation-de-l-office-du-tourisme</link>
     <description><![CDATA[Données de fréquentation de l'Office du Tourisme de Saint-Malo, ERP communal ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Grandes Marées à Saint-Malo</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/grandes-marees-a-saint-malo</link>
     <description><![CDATA[Par convention, le coefficient 100 est attribué à la plus grande marée qui suit d’un jour et demi environ l’instant de la pleine ou de la nouvelle lune aux équinoxes (21 mars, 23 septembre). On désigne alors sous le terme de "grandes marées" tous les coefficients supérieurs à 100. ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Prénoms donnés aux enfants nés à Saint-Malo</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/prenoms-donnes-aux-enfants-nes-a-saint-malo</link>
     <description><![CDATA[Liste exhaustive des prénoms donnés chaque année aux enfants nés à Saint-Malo ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre annuel de mariages à Saint-Malo</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-annuel-de-mariages-a-saint-malo</link>
     <description><![CDATA[Nombre de mariages célébrés chaque année en mairie de Saint-Malo ]]></description>
     <author>Ville de Saint-Malo (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Recueil d'activités de recherche clinique à promotion industrielle en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/recueil-d-activites-de-recherche-clinique-a-promotion-industrielle-en-france</link>
     <description><![CDATA[Le Recueil d’activités est réalisé tous les ans par le CeNGEPS. Il a pour objectif de faire un bilan d’activités de la recherche clinique à promotion industrielle à l’échelle des inter-régions de recherche clinique (GIRCI) ainsi qu’à l’échelle nationale. Les données ont été récoltées via des fichiers Excel complétés par chaque DRCI et regroupées par les 7 inter-régions. Le recueil 2012...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indemnités des membres du bureau du SIPPEREC (2014)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indemnites-des-membres-du-bureau-du-sipperec-2014</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici le montant des indemnités mensuelles brutes des membres du bureau du SIPPEREC telles que votées avec la délibération du 22 mai 2014. Ces indemnités entrent dans le calcul du plafond des élus tel que défini dans l'article L2123-20 du CGCT. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ontologies descriptives du système et des programmes scolaires français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ontologies-descriptives-du-systeme-et-des-programmes-scolaires-francais</link>
     <description><![CDATA[Ontologies, suivant la spécification OWL, et fournies au format RDF/XML, descriptives du système et des programmes scolaires français. Les descriptions sont actuellement presque limitée à l'enseignement secondaire. Ces ontologies seront peu à peu améliorées et complétées afin de: couvrir l'ensemble des programmes du secondaire intensifier les liens avec des ressources externes (BNF,...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evolutions et perspectives des retraites en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evolutions-et-perspectives-des-retraites-en-fran-0</link>
     <description><![CDATA[Ces données constituent la base du premier rapport annuel du Conseil d’orientation des retraites (COR) sur les évolutions et les perspectives des retraites en France, en application de la loi du 20 janvier 2014 qui confère au COR la nouvelle mission « de produire chaque année, au plus tard le 15 juin, un document annuel et public sur le système de retraite, fondé sur des indicateurs de suivi ». ]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Publicité : les tarifs de la presse entre 2010 et 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/publicite-les-tarifs-de-la-presse-entre-2010-et-2013</link>
     <description><![CDATA[Evolution entre 2010 et 2013 des tarifs de référence. Classement alphabétique des quotidiens et des magazines. Tarifs en Euros. Source : Les Tarifs de la Presse ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Rapport de la Cours des Comptes sur la gestion de la petite enfance à Nogent-sur-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/rapport-de-la-cours-des-comptes-sur-la-gestion-de-la-petite-enfance-a-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici le rapport de la Cours des Comptes datant de juillet 2013 portant sur la gestion de la commune de Nogent-sur-Marne de l'accueil de la petite enfance. ]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les types de marée dans le monde</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-types-de-maree-dans-le-monde</link>
     <description><![CDATA[Ce produit présente la répartition mondiale des types de marée. Il existe quatre types de marée, classés selon le nombre et la hauteur des pleines et basses mers de chaque jour : la marée semi-diurne : on observe chaque jour deux pleines et deux basses mers ayant sensiblement la même hauteur. la marée semi-diurne à inégalités diurnes : on observe chaque jour deux pleines et deux...]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title> Statistiques des niveaux marins extrêmes des côtes de France - Edition 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-des-niveaux-marins-extremes-des-cotes-de-france-edition-2012</link>
     <description><![CDATA[Cette étude s’inscrit dans le cadre d’un partenariat SHOM-CETMEF. Elle consiste à calculer des niveaux marins extrêmes à partir de l’ensemble des données marégraphiques disponibles au SHOM, jusqu’au 22/11/2009. La méthodologie est identique à celle décrite dans le cédérom commun SHOM-CETMEF des statistiques des niveaux extrêmes de l’année 2008 sur les niveaux extrêmes. L’objectif est, d’une...]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>test</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/te-0</link>
     <description><![CDATA[test ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Caractéristiques et localisation des stations de recharge Supercharger TESLA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/caracteristiques-et-localisation-des-stations-de-recharge-supercharger-tesla</link>
     <description><![CDATA[Description et localisation des Supercharger TESLA - Borne de recharge pour Véhicules Electriques ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte logement d'ile de France d'où la société EGR Rénovations est intervenue</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-logement-d-ile-de-france-d-ou-la-societe-egr-renovations-est-interven-0</link>
     <description><![CDATA[Carte logement d'ile de France d'où la société EGR Rénovations est intervenue ]]></description>
     <author>EGR Rénovation</author>
  </item>
  <item>
     <title>KML des communes, y compris DOM-TOM</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/kml-des-communes-y-compris-dom-tom</link>
     <description><![CDATA[KML de la France métropole + DOM TOM sans la Polynésie, avec les villes à arrondissement concaténées, et tous les bouts de KML des communes dont le territoire est éclaté, et le code Insee. Source initiale IGN http://professionnels.ign.fr/geofla#tab-3 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude sur l’évolution du prix des produits d’automédication non remboursables en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-sur-l-evolution-du-prix-des-produits-d-automedication-non-remboursables-en-france</link>
     <description><![CDATA[Veuillez trouver les éléments relatifs à l’étude sur l’évolution du prix des produits d’automédication non remboursables en France entre 2009 et 2013. Elles sont publiées sous licence ODbL (Licence ODbL). ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Polices municipales et richesse des communes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/polices-municipales-et-richesse-des-communes</link>
     <description><![CDATA[Le fichier indique liste les communes équipées d'une police municipale et/ou de garde(s)-champêtre(s), son potentiel fiscal, et le ratio nombre d'habitants pour un policier et/ou un garde-champêtre. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Prix des carburants en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/prix-des-carburants-en-france</link>
     <description><![CDATA[Les données mises à disposition au téléchargement sont les informations extraites du système d’information « Prix Carburants ». Elles concernent les points de ventes ouverts référencés sur le site (Arrêté ministériel du 12 décembre 2006). Les données disponibles comprennent : Les informations générales sur le point de vente : adresse, coordonnées géographiques, horaires d’ouverture et...]]></description>
     <author>Ministère de l'Economie, de l'Industrie et du Numérique (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des points d'accès à internet</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-points-d-acces-a-internet</link>
     <description><![CDATA[Le fichier contient la liste des structures publiques où une connexion internet est accessible à Issy (ordinateur, borne ou wifi). ]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données comptables et fiscales - Nogent-sur-Marne (2000-2012)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-comptables-et-fiscales-nogent-sur-marne-2000-2012</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici l'extrait local pour la commune de Nogent-sur-Marne des données comptables détaillées et données de fiscalité directe locale sur http://www.collectivites-locales.gouv.fr extraites par l'association Regards Citoyens. À titre d'exemple une douzaine d'indicateurs tirés de ces données pour les 36000 communes sont cartographiés sur http://www.NosFinancesLocales.fr...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2010)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-2010</link>
     <description><![CDATA[L'ACTION publie ici un jeu de données reprenant la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2010. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elle a été discutée, son domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des Immeubles sur la commune de Nogent-sur-Marne protégés au titre des Monuments Historiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-immeubles-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne-proteges-au-titre-des-monuments-historiques</link>
     <description><![CDATA[ L'ACTION publie ici la liste des Immeubles sur la commune de Nogent-sur-Marne protégés au titre des Monuments Historiques. Libellés des champs : REF (référence de l'édifice dans la base Mérimée) : ETUD (type d'étude : recensement immeubles MH, avec éventuellement la mention label Xxe) ; LOCA OU REG + DEPT + COM (localisation de l'édifice) ; INSEE (code INSEE) ; TICO (appellation courante de...]]></description>
     <author>ACTION Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
