<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Fri, 18 Apr 2014 18:50:01 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique AC3 Périmètre de protection de réserve naturelle</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-ac3-perimetre-de-protection-de-reserve-naturelle</link>
     <description><![CDATA[Servitudes relatives à la conservation du patrimoine Patrimoine naturel - Réserves naturelles et parcs nationaux ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publiqe A4 liée à l'entretien des cours d'eau</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publiqe-a4-liee-a-l-entretien-des-cours-d-eau</link>
     <description><![CDATA[Servitudes relatives au passage des engins mécaniques d'entretien sur les berges et dans le lit des cours d'eau non domaniaux ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique INT2 Frontières</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-int2-frontieres</link>
     <description><![CDATA[Servitudes d'Utilité Publique INT2 Frontières ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les comptes de la protection sociale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-comptes-de-la-protection-sociale</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Drees ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique EL3 Halage et de marchepied</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-el3-halage-et-de-marchepied</link>
     <description><![CDATA[Servitudes de halage et de marchepied instituée par les articles 15, 16 et 28 du code du domaine public fluvial et de la navigation intérieure et par l'article 424 du code rural. Article devenu L. 235-9 du code rural - NB : article devenu L2131-2 du code générale de la propriété des personnes publiques ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique I6 Mine et carrière</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-i6-mine-et-carriere</link>
     <description><![CDATA[Servitude concernant les mines et carrières établie au profit des titulaires de titres miniers, de permis d'exploitation des carrières ou d'autorisation de recherches pétrolifère ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les dépenses de soins de longue durée aux personnes âgées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-depenses-de-soins-de-longue-duree-aux-personnes-agees</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Comptes de la Santé, Drees ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique AC1 monuments historiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-ac1-monuments-historiques</link>
     <description><![CDATA[Périmètres globaux par commune de protection de monument historique Enveloppes agrégées des périmètres de protection des monuments historiques par communes et périmètre de protection modifié. Localisation ponctuelle des monuments historiques représentant le ou les bâtiments ou les vestiges sur lesquelles s'appliqueront le périmètre de protection du ou des monuments ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique EL4 Remontées mécaniques </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-el4-remontees-mecaniques</link>
     <description><![CDATA[Remontées mécaniques - Servitudes concernant l'implantation, l'entretien et la protection des remontées mécaniques et servitudes relatives à la pratique du ski et de l'escalade. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique EL7 Alignement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-el7-alignement</link>
     <description><![CDATA[Servitude attachée à l'alignement des voies nationales, départementales ou communales. Articles L112-1 à L112-7 du code de la voirie routière. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique T1 relative aux chemins de fer et aux croisements fer/route</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-t1-relative-aux-chemins-de-fer-et-aux-croisements-fer-route</link>
     <description><![CDATA[Zones d'application de la servitude T1 liée aux Voies ferrées et dépendances du domaine public ferroviaire (gares, cour de gares et avenues d’accès non classées dans une autre voirie) ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique AC4 Zones de protection du patrimoine architectural et urbain</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-ac4-zones-de-protection-du-patrimoine-architectural-et-urbain</link>
     <description><![CDATA[Servitudes applicables dans les zones de protection autour des monuments historiques et dans les quartiers et sites à protéger ou à mettre en valeur pour des motifs d’ordre esthétique ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique EL2 Défense contre les inondations</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-el2-defense-contre-les-inondations</link>
     <description><![CDATA[Défense contre les inondations - Servitudes en zones submersibles ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique AS1 Conservation des eaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-as1-conservation-des-eaux</link>
     <description><![CDATA[Les périmètres de protection institués en vertu des articles L. 1321-2 et R. 1321-13 du Code de la Santé publique autour de points de prélèvement d’eau destinée à l'alimentation des collectivités humaines , en vue d'assurer la protection de la qualité de cette eau, qu’il s’agisse de captage d’eaux de source, d’eaux souterraines ou d’eaux superficielles (cours d’eau, lacs, retenues,…) Le...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique INT1 Cimetières</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-int1-cimetieres</link>
     <description><![CDATA[Les servitudes résultant du voisinage d'un cimetière (servitude non aedificandi et servitudes relatives aux puits) instituées par l'article L.2223-5 du code général des collectivités territoriales s'étendent dans un rayon de 100 mètres autour du cimetière, et s'appliquent aux cimetières transférés hors des communes urbaines ou des périmètres d'agglomération (art. L.2223-1, alinéa 2, du code...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeu TCL</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeu-tcl</link>
     <description><![CDATA[Jeu TCL ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Démographie des professionnels de santé 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/demographie-des-professionnels-de-sante-2012</link>
     <description><![CDATA[L'ensemble des informations relatives aux professionnels de santé libéraux sont présentées par région et par département, mode d'exercice, âge, sexe, pour l'année 2012. ]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartes, cadastre, routes, forêts, relief et limites administratives</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartes-cadastre-routes-forets-relief-et-limites-administrativ-0</link>
     <description><![CDATA[Cartes, parcelles cadastrales, routes, cartes de Cassini, carte forestière, carte du relief, bâtiments et limites administratives (source IGN). ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes de la collectivité</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-de-la-collectivite</link>
     <description><![CDATA[Chiffres Clés, Fonctionnement, Investissement, Fiscalité, Autofinancement, Endettement (source Ministère des Finances) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emploi</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/empl-0</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Emploi - Population active sur le territoire (source INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/logeme-0</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés du logement sur le territoire (source INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Graphagri Régions</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/graphagri-regions</link>
     <description><![CDATA[Multiples facettes de l’agriculture française, vision indispensable tant la spécialisation régionale est forte en ce domaine. Par thème, les résultats nationaux pour l’agriculture, les industries agroalimentaires, les forêts et les industries du bois: Emploi et agriculture, Exploitations agricoles, Moyens de production, Productions végétales, Productions animales, Comptes et revenus,...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population (INSEE)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-insee</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Évolution et structure de la population sur le territoire (données INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Graphagri France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/graphagri-france</link>
     <description><![CDATA[Un panorama de l’agriculture, des industries agroalimentaires, de la forêt et de l’alimentation, avec tableaux, graphiques, cartes et commentaires. Données de cadrage, Territoire et climat, Structures et moyens de production agricoles, Population agricole, formation et recherche, Résultats économiques de l’agriculture, Entreprises agroalimentaires, Bois et sciages, Environnement,...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Avis et conseils janvier-mars 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/avis-et-conseils-janvier-mars-2013</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient les avis rendus par la Commission d'Accès aux Documents Administratifs (CADA) ainsi que ses conseils à destination des admnistrations, tels que défini par son rôle. Ces données ont été libérées suite à la décision n°25 du CIMAP du 18 Décembre 2013 concernant la suppression des redevances sur certains jeux de données. Sur la période 2005-2011, seuls les avis...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bilans d'approvisionnement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bilans-d-approvisionnement</link>
     <description><![CDATA[Instrument de la gestion des marchés agricoles et de la politique agricole communautaires, les bilans d’approvisionnement sont établis par tous les pays membres de l’Union européenne. Le bilan, exprimé en quantités, décrit l’équilibre des ressources (stocks de début, production utilisable, importations) et des emplois (exportations, utilisations intérieures, stocks finals) pour un produit...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Valeur vénale des terres</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/valeur-venale-des-terres</link>
     <description><![CDATA[Prix des terres agricoles (terres et prés, et vignes), évolutions, principaux résultats. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Couverture maladie universelle (CMU)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/couverture-maladie-universelle-cmu</link>
     <description><![CDATA[Environ 4,10 millions de personnes affiliées au régime général bénéficient de la couverture complémentaire CMU. 40 % d'entre elles bénéficient également de l'affiliation à la CMU "de base" sous critère de résidence pour le régime obligatoire. ]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dépenses annuelles d'assurance maladie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/depenses-annuelles-d-assurance-maladie</link>
     <description><![CDATA[Rétrospective annuelle des dépenses d'assurance maladie par catégorie de professionnels de santé et pour chaque catégorie par acte ou par groupe d'actes. ]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Produits de santé remboursés par l'assurance maladie </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/produits-de-sante-rembourses-par-l-assurance-maladie</link>
     <description><![CDATA[L'étude, disponible ci-dessous en téléchargement, présente des informations détaillées sur les dispositifs médicaux inscrits à la liste des produits et prestations (LPP) remboursés au cours des années 2006 à 2012 (régime général - hors sections locales mutualistes - métropole). ]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Actes de biologie médicale remboursés par l'asurance maladie </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/actes-de-biologie-medicale-rembourses-par-l-asurance-maladie</link>
     <description><![CDATA[Les données BIOLAM 2010 - 2011 - 2012 présentent des informations détaillées sur les remboursements des actes de biologie médicale inscrits à la nomenclature des actes de biologie médicale. Le champ des données est celui des actes remboursés au cours des années 2010 à 2012 par le régime général en France métropolitaine, hors sections locales mutualistes. Source des données : DCIR - Données...]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Médicaments remboursés par l'assurance maladie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/medicaments-rembourses-par-l-assurance-maladie</link>
     <description><![CDATA[Medic'AM présente des informations détaillées sur les médicaments remboursés au cours des années 2008 à 2013 (Régime Général - Hors Sections Locales Mutualistes - Métropole). Ce tableau présente pour chaque médicament, par code CIP, les données suivantes : la base de remboursement ; le montant remboursé ; le dénombrement (nombre de boites remboursées) ; la base de remboursement...]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Arbres remarquables</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/arbres-remarquabl-0</link>
     <description><![CDATA[Listes des arbres remarquables de la commune de metz ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats consultation CNIL &#34;open data et données personnelles&#34;</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-consultation-cnil-open-data-et-donnees-personnelles</link>
     <description><![CDATA[Pour compléter et élargir les débats de la journée « OpenCNIL » de juillet 2013, la CNIL a mené, au début de l’année 2014, une consultation publique: auprès des acteurs impliqués dans la mise en œuvre d’une plateforme ou d’une politique d’open data ; des producteurs ou gestionnaires d'informations publiques susceptibles d’être ouvertes ; des réutilisateurs à divers titres ; ainsi qu’auprès des...]]></description>
     <author>CNIL</author>
  </item>
  <item>
     <title>Barèmes IPP - système social et fiscal français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/baremes-ipp-systeme-social-et-fiscal-francais</link>
     <description><![CDATA[L’Institut des politiques publiques (IPP) s’est donné pour mission de rassembler l’ensemble de la législation des politiques publiques en France dans une perspective historique et scientifique. L’objectif est d’en faciliter l’évaluation, l’analyse et la diffusion. En premier lieu, ces barèmes législatifs sont utilisés dans le modèle de microsimulation du système socio-fiscal de l’IPP, TAXIPP....]]></description>
     <author>Institut des politiques publiques (IPP)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Activité des médecins libéraux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/activite-des-medecins-liberaux</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Snir ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Thématique: données de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/thematique-donnees-de-sante</link>
     <description><![CDATA[Cette page présente une compilation par l'équipe de data.gouv.fr de ressources en lien avec le thème de la santé. Vous y trouverez notamment: la cartographie des bases de données publiques de santé, réalisée par la mission Etalab dans le cadre du débat thématique, l'extraction du fichier national des établissements sanitaires et sociaux (FINESS), les catégories...]]></description>
     <author>data.gouv.fr (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Participation aux municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/participation-aux-municipales</link>
     <description><![CDATA[Population, nombre d'inscrits sur les listes électorales, votants, exprimés, abstentionnistes par tours, nombre de candidats et listes, tous les chiffres de la participation aux municipales 2014 par communes (avec codes INSEE). Ce jeu de données a pu être construit grâce au croisement de ces deux jeux de données :...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Densité des professionnels paramédicaux libéraux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/densite-des-professionnels-paramedicaux-liberaux</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Snir ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agenda de la 1ère édition de la Journée des Arts et de la Culture dans l'Enseignement Supérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agenda-de-la-1ere-edition-de-la-journee-des-arts-et-de-la-culture-dans-l-enseignement-superieur</link>
     <description><![CDATA[http://journee-arts-culture-sup.fr/ LA 1ÈRE ÉDITION LA CONVENTION CADRE « UNIVERSITÉ, LIEU DE CULTURE » Les ministères chargés de la culture et de l’enseignement supérieur et la Conférence des présidents d’université, ont signé en Avignon le 12 juillet 2013 : la convention cadre « Université, lieu de culture ». Cette convention met en lumière le rôle important que jouent les universités...]]></description>
     <author>Cibul</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions de la ville de Lannion</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-de-la-ville-de-lannion</link>
     <description><![CDATA[Subventions versées par la ville de Lannion entre 2008 et 2013 (évolution). Données pour 2013 et 2008. Infographie à retrouver sur le site de Lannion+ : http://lannionplus.fr/2014/04/10/infographie-subventions/ ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Avis et conseils de la CADA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/avis-et-conseils-de-la-cada</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient les avis rendus par la Commission d'Accès aux Documents Administratifs (CADA) ainsi que ses conseils à destination des admnistrations, tels que défini par son rôle. Ces données ont été libérées suite à la décision n°25 du CIMAP du 18 Décembre 2013 concernant la suppression des redevances sur certains jeux de données. Sur la période 2005-2011, seuls les avis...]]></description>
     <author>Commission d’accès aux documents administratifs (CADA) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>[Bretagne romantique] Patrimoine numérique du territoire </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bretagne-romantique-patrimoine-numerique-du-territoire</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de donné à pour vocation de référencer les équipements numériques à disposition des citoyens et des services de la communauté de communes. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'utilité publique A7 Forêts de protection du Haut-Rhin</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-a7-forets-de-protection-du-haut-rhin</link>
     <description><![CDATA[Forêt de protection Servitude A7 (articles L.411-1 à L.413-1 du code forestier) Peuvent être classées comme forêts de protection, pour cause d'utilité publique (art L411-1 du code forestier) : les forêts dont la conservation est reconnue nécessaire au maintien des terres sur les montagnes et sur les pentes, à la défense contre les avalanches, les érosions et les envahissements des eaux et...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Forêts de protection du Bas-Rhin</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/forets-de-protection-du-bas-rhin</link>
     <description><![CDATA[Forêt de protection (articles L.411-1 à L.413-1 du code forestier) échelle d'usage 1/25000 projection EPSG 2154 Peuvent être classées comme forêts de protection, pour cause d'utilité publique (art L411-1 du code forestier) : les forêts dont la conservation est reconnue nécessaire au maintien des terres sur les montagnes et sur les pentes, à la défense contre les avalanches, les érosions...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les élus municipaux (version enrichie)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux-version-enrichie</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données a pu être construit grâce au croisement de ces trois jeux de données : https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-premier-tour-des-municipales https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-deuxieme-tour-des-municipales Une application cartographique a également été réalisée. Mise à jour : Pour...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Alimentation animale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/alimentation-animale</link>
     <description><![CDATA[Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments composés (sauf pour les aliments d’allaitement) - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments d’allaitement - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments minéraux - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments composés selon le type de fabrication (sauf pour les aliments d’allaitement)...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nuances politiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nuances-politiques</link>
     <description><![CDATA[Mise en codes INSEE du jeu de données de Sabine Blanc &amp; Julien Kirch concernant la mandature 2008-2014 des conseils municipaux français des villes de plus de 3500 habitants. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Services publics44</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/services-publics44</link>
     <description><![CDATA[je teste ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evolution des dépenses de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evolution-des-depenses-de-sante</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Comptes de la santé, Drees ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les élus municipaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux</link>
     <description><![CDATA[Version CSV des XLS du Ministère de l'Intérieur (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants) La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Recueil des études scientifiques sur la cigarette électronique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/recueil-des-etudes-scientifiques-sur-la-cigarette-electronique</link>
     <description><![CDATA[Ce recueil liste l'ensemble des études scientifiques ayant un lien avec la cigarette électronique. Il a vocation à être actualisé régulièrement à partir d'une veille sur les principaux sites de recensement d'études. Il s'appuie fortement sur la bibliographie de la méta-étude sur la ecigarette et le eliquide de Farsalinos et Polosa. Des entrées peuvent également être suggérées en fonction des...]]></description>
     <author>Veille sur la cigarette électronique - Absolut Vapor </author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 – Liste des élus (communes de moins de 1 000 habitants) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-liste-des-elus-communes-de-moins-de-1-000-habitants</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus aux élections municipales 2014, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 – Liste des élus (communes de 1 000 habitants et plus) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-liste-des-elus-communes-de-1-000-habitants-et-plus</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus aux élections municipales 2014, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Résultats 2ème tour </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-2eme-to-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 2, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Résultats 2ème tour </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-2eme-tour</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 2, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les résultats du deuxième tour des municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-deuxieme-tour-des-municipales</link>
     <description><![CDATA[Version CSV du XML du Ministère de l'Intérieur pour le 2ème tour (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants) Le XML affichait le statut "clos" pour tous les départements français le 31/03 à deux heures du matin. Voici la version du fichier à cet instant. Des mises à jour sont à prévoir (par exemple, les résultats du 1er tour ont continués d'être consolidés par l'Intérieur durant...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats second tour élections municipales 2014 en live</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-second-tour-elections-municipales-2014-en-live</link>
     <description><![CDATA[Résultats en temps réel sur le site du ministère de l'intérieur. A partir de 20h (j'imagine, comme pour le premier tour) ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les résultats du premier tour des municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-premier-tour-des-municipales</link>
     <description><![CDATA[Version CSV du XML (28/03/14 18h00) du Ministère de l'Intérieur pour le 1er tour (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants). La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Base de données et comparateur de la teneur en sel des produits industriels</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/base-de-donnees-et-comparateur-de-la-teneur-en-sel-des-produits-industriels</link>
     <description><![CDATA[Le site moins-de-sel.fr exploite une version adaptée de la base de données Open Food Facts pour mettre en avant la teneur en sel des produits industriels. Le site permet ainsi au consommateur de mieux choisir parmi ces produits, en particulier dans le contexte d’un régime pauvre en sel. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
