<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Mon, 26 May 2014 16:00:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Elections européennes 2014 - Résultats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-resulta-1</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections européennes 2014, France entière, par communes. Ces résultats sont ceux parvenus lors de la soirée électorale. Les résultats officiels seront proclamés par la commission nationale de recensement des votes, jeudi 29 mai 2014. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections européennes 2014 - Résultats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-resulta-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections européennes 2014, France entière, par circonscriptions européennes, régions, départements, circonscriptions législatives, cantons et liste des élus. Ces résultats sont ceux parvenus lors de la soirée électorale. Les résultats officiels seront proclamés par la commission nationale de recensement des votes, jeudi 29 mai 2014. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - SNCF</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-sncf-sncf</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données collectés par data.gouv.fr sur la plateforme SNCF ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Régularité TGV à l'arrivée</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/regularite-tgv-a-l-arrivee-sncf</link>
     <description><![CDATA[Régularité des TGV à l'arrivée de mars 2012 à mars 2014. Est considéré comme en retard : un train arrivant 5 minutes après l'heure prévue pour un trajet de moins de 1h30. un train affichant plus de 10 minutes de retard pour un trajet d'une durée de 1h30 à 3 heures. un train enregistrant un retard de plus de 15 minutes au delà de 3 heures de voyage....]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Entrées et sorties des gares des lignes C et L du réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/entrees-et-sorties-des-gares-des-lignes-c-et-l-du-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Adresses et coordonnées des entrées et sorties des gares Transilien des lignes C et L. Ligne : Ligne passant dans la gare (C ou L) Nom de la gare : Libellé de la gare Adresse gare : Le n°, la voie, le code postal et la ville sont fournis dans cette zone Code UIC : Code unique de la gare. Ce code correspond à celui utilisé dans les autres...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Voyageurs montant en gare sur le réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/voyageurs-montant-en-gare-sur-le-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Nombre de voyageurs montant par gare chaque jour (pour un jour de semaine en période scolaire) dans les trains des lignes SNCF Transilien, sous forme d'une fourchette de valeurs. Libellé de la gare : Libellé de la gare Code UIC : Code unique de la gare. Ce code correspond à celui utilisé dans les autres fichiers présentant des données sur les gares...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>API micro-services Intercités</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/api-micro-services-intercites-sncf</link>
     <description><![CDATA[Accès à l'offre théorique de TER et Intercités (horaires, lignes, dessertes des trains). La procédure d'accès est décrite dans la note explicative associée. Adresse de l'API : http://ms.api.ter-sncf.com/ Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Paniers fraîcheur dans les gares du réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/paniers-fraicheur-dans-les-gares-du-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Distribution de "paniers fraîcheurs" dans les gares du réseau Transilien. Dans les gares disposant du service, des maraîchers locaux vendent leurs produits directement sur les quais une fois par semaine de 16h30 à 19h00. Ce fichier présente le jour de présence des paniers fraîcheur pour chaque gare : Nom de la gare : Libellé de la gare Code UIC : Code unique de la...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Tarifs des abonnements en Ile-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/tarifs-des-abonnements-en-ile-de-france-sncf</link>
     <description><![CDATA[Tarifs des différentes cartes et titres d'abonnements existants, selon les zones Navigo couvertes, à la date du 1er janvier 2013. Intitulé du titre de transport : Intitulé du titre de transport, avec éventuellement mention de la durée de validité et du type de possesseur (adulte / enfant) « 1-2 » ….. : Tarifs correspondant au titre, pour l’intervalle de zones présent en...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Horaires des lignes Intercités</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/horaires-des-lignes-intercites-sncf</link>
     <description><![CDATA[Horaires des lignes Intercités au format GTFS. Ces horaires sont les horaires théoriques mis à jour tous les deux mois. Télécharger l'export GTFS des horaires Intercités valable du 15/05/2014 au 15/07/2014. Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Horaires des lignes TER</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/horaires-des-lignes-ter-sncf</link>
     <description><![CDATA[Horaires des lignes TER au format GTFS. Ces horaires sont les horaires théoriques mis à jour tous les deux mois. Télécharger l'export des horaires TER valables du 15/05/2014 au 15/07/2014 Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​API micro-services TER</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/api-micro-services-ter-sncf</link>
     <description><![CDATA[Accès à l'offre théorique de TER et Intercités (horaires, lignes, dessertes des trains). La procédure d'accès est décrite dans la note explicative associée. Adresse de l'API : http://ms.api.ter-sncf.com/ Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Équipements d'accessibilité des gares du réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/equipements-d-accessibilite-des-gares-du-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Equipements d'accessibilité qui sont proposés dans les gares desservies par Transilien. Sont notamment listés tous les équipements dédiés à l’accessibilité (guichets adaptés PMR, boucles magnétiques, portillons élargis,…) ainsi que les ascenseurs et escaliers mécaniques. La description des équipements est également accessible. Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ?...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de bornes d'appel par gare Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-bornes-d-appel-par-gare-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Nombre de bornes d'appel d'urgence présentes pour chaque gare. Nom de la gare : Libellé de la gare Code UIC : Code unique de la gare. Ce code correspond à celui utilisé dans les autres fichiers présentant des données sur les gares Nombre de Bornes d’appels : Nombre de bornes d’appels d’urgence de la gare Vous avez des questions ou des remarques sur...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lignes par gare sur le réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lignes-par-gare-sur-le-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Points d'arrêt desservis par Transilien et liste des lignes qui les desservent. Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>API Prochains départs des gares Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/api-prochains-departs-des-gares-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[API donnant accès aux prochains départs pour une gare donnée du réseau SNCF Transilien. Le nombre d'appels est actuellement limité à 20 appels/minutes. Pour obtenir des identifiants d'accès à l'API, merci de faire votre demande par mail. Adresse de l'API : http://api.transilien.com Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Codes couleur des lignes Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/codes-couleur-des-lignes-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Codes couleurs des lignes Transilien, RER et train inclus. Code RVB Code hexadécimal Vous avez des questions ou des remarques sur ces données ? Rendez-vous sur le forum SNCF Open Data. ]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>API micro-services Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/api-micro-services-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Accès à l'offre théorique de Transilien (horaires, lignes, dessertes des trains) ou permet de retrouver les gares proches d'un point à partir de ses coordonnées géographiques. La procédure d'accès est décrite dans la note explicative associée. Exemple d'appel (cf. documentation complète) : Recherche de lignes commerciales passant par les arrêts Angerville et Etampes ET...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Gares et points d'arrêt du réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/gares-et-points-d-arret-du-reseau-transilien-sncf</link>
     <description><![CDATA[Liste des 508 gares et points d'arrêts du réseau Transilien. Ce jeu de données intègre également les points d'arrêts des lignes de bus régulières (extrémités de la ligne C ou P par exemple), à l'exception des arrêts Noctilien. Les informations sont issues de plusieurs sources correspondant à des besoins différents, ce qui explique l’existence de plusieurs libellés pour un même...]]></description>
     <author>SNCF (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etablissements scolaires de la ville de Louviers</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etablissements-scolaires-de-la-ville-de-louviers</link>
     <description><![CDATA[Listes, coordonnées et localisation des établissements scolaires de la ville de Louviers 8 Écoles maternelles 7 Écoles maternelles 4 Collèges 2 Lycées 1 Institut Médico-Pédagogique ]]></description>
     <author>Mairie de Louviers (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Base d'Adresses Nationale Ouverte - BANO</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/base-d-adresses-nationale-ouverte-bano</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données provient du projet de Base d'Adresses Nationale Ouverte initié par OpenStreetMap France. Pour plus de renseignements sur ce projet : http://openstreetmap.fr/blogs/cquest/bano-banco Origine des données BANO est une base de données composite, constituée à partir de différentes sources: OpenStreetMap données disponibles en opendata données adresses...]]></description>
     <author>OpenStreetMap</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats des élections européennes 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-des-elections-europeennes-2014</link>
     <description><![CDATA[Le Parlement européen publie les résultats des élections européennes pour l'ensemble des 28 pays. ]]></description>
     <author>Parlement européen (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Collectivité Territoriale de Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-collectivite-territoriale-de-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Collectivité Territoriale de Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les immatriculations de véhicules neufs par type de véhicules</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-immatriculations-de-vehicules-neufs-par-type-de-vehicules-cors</link>
     <description><![CDATA[Les immatriculations de véhicules neufs par type de véhicules Véhicules utilitaires légers : camionnettes et véhicules automoteurs spécialisés &lt;= 3,5 t de PTAC (poids total en charge) Poids lourds : camions, véhicules automoteurs spécialisés &gt; 3,5 t de PTAC (poids total en charge)et tracteurs routiers Transports en commun : autobus et autocars Source : SOeS Traitement :...]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Offres d'emploi enregistrées par Pôle emploi (OEE) - données brutes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/offres-d-emploi-enregistrees-par-pole-emploi-oee-donnees-brutes-cors</link>
     <description><![CDATA[Offres d'emploi enregistrées par Pôle emploi (OEE) - données brutes Type de données : brutes Les données France métropolitaine sont en milliers Source : Pôle emploi, Dares, Direccte - retraitement Pôle Prospectives et observation des mutations économiques du CARIF-OREF Fréquence : mensuelle ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bilan financier (forêt)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bilan-financier-foret-cors</link>
     <description><![CDATA[Bilan financier (moyenne annuelle) par forêt territoriale ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Commercialisation d'appartements neufs en France Métropolitaine</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commercialisation-d-appartements-neufs-en-france-metropolitaine-cors</link>
     <description><![CDATA[Commercialisation d'appartements neufs en France Métropolitaine Source : SOeS, ECLN Traitement : Observatoire Economique Régional Le prix de vente en euro est le prix "à la réservation" ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emplacement des EPLE en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/emplacement-des-eple-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Emplacement des EPLE (établissements publics locaux d'enseignment) en Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commercialisation de maisons individuelles neuves en France Métropolitaine</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commercialisation-de-maisons-individuelles-neuves-en-france-metropolitaine-cors</link>
     <description><![CDATA[Commercialisation de maisons individuelles neuves en France Métropolitaine Source : SOeS, ECLN Traitement : Observatoire Economique Régional Le prix de vente en euro est le prix "à la réservation" ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Situation financière de la Collectivité Territoriale de Corse - Fonctionnement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/situation-financiere-de-la-collectivite-territoriale-de-corse-fonctionnement-cors</link>
     <description><![CDATA[Situation financière de la Collectivité Territoriale de Corse - Fonctionnement Population 2012 : 305 674 Habitants Population 2011 : 302 966 Habitants Population 2010 : 299 209 Habitants Population 2009 : 294 118 Habitants Population 2008 : 260 196 Habitants Source : http://www.collectivites-locales.gouv.fr/ ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cultures par commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cultures-par-commune-cors</link>
     <description><![CDATA[Cultures par commune. Champ des exploitations : Ensemble des exploitations (hors pacages collectifs) Source : Recensement agricole 2000 et 2010 Agreste Exploitation agricole : unité économique qui participe à la production agricole, qui atteint une certaine dimension (1 hectare de superficie agricole utilisée ou 20 ares de cultures spécialisées ou 1 vache ou 6 brebis-mères ou...]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre d'établissements par catégorie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-d-etablissements-par-categorie-cors</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'établissements par catégorie ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Convention additionnelle relative au plan de développement de la langue corse (2007-2013) - Consommation de la CTC</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/convention-additionnelle-relative-au-plan-de-developpement-de-la-langue-corse-2007-2013-consomm-cors</link>
     <description><![CDATA[Convention additionnelle relative au plan de développement de la langue corse (2007-2013) - Détail consommation de la CTC ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Marchés de fournitures conclus par la CTC en 2011</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/marches-de-fournitures-conclus-par-la-ctc-en-2011-cors</link>
     <description><![CDATA[Liste des marchés de fournitures conclus pour l'année 2011 par la Collectivité Territoriale de Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Situation financière de la Collectivité Territoriale de Corse - Fiscalité</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/situation-financiere-de-la-collectivite-territoriale-de-corse-fiscalite-cors</link>
     <description><![CDATA[Situation financière de la Collectivité Territoriale de Corse - Fiscalité Population 2012 : 305 674 Habitants Population 2011 : 302 966 Habitants Population 2010 : 299 209 Habitants Population 2009 : 294 118 Habitants Population 2008 : 260 196 Habitants Source : http://www.collectivites-locales.gouv.fr/ ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Champs photovoltaiques en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/champs-photovoltaiques-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Champs photovoltaiques en Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de bénéficiaires de fin de trimestre d'une aide au logement selon le type</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-beneficiaires-de-fin-de-trimestre-d-une-aide-au-logement-selon-le-type-cors</link>
     <description><![CDATA[Nombre de bénéficiaires de fin de trimestre d'une aide au logement selon le type ALF : allocation de logement familiale ALS : allocation de logement sociale APL : aide personnalisée au logement Source : Cnaf Traitement : Observatoire Economique Régional ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>HÉBERGEMENT MARCHAND - REGION CORSE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hebergement-marchand-region-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Nombre de structures, unités et lits, par type. ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fréquentation du musée de la Corse par public</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/frequentation-du-musee-de-la-corse-par-public-cors</link>
     <description><![CDATA[Fréquentation du musée de la Corse par type de public de 2002 à 2013 ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Tri sélectif en 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/tri-selectif-en-2012-cors</link>
     <description><![CDATA[Tri sélectif en Corse en 2012 ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Les mouvements du répertoire des métiers de Corse-du-Sud</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-mouvements-du-repertoire-des-metiers-de-corse-du-sud-cors</link>
     <description><![CDATA[Les mouvements du répertoire des métiers de Corse-du-Sud 2011-2013 La date prise en compte est la date de décision (non la date d'effet) Source : CMA2A Traitement: Observatoire Economique Régional ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Les radiations d'entreprises au Registre du Commerce et des Sociétés en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-radiations-d-entreprises-au-registre-du-commerce-et-des-societes-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Les radiations d'entreprises au Registre du Commerce et des Sociétés en Corse Source : Centre National des Greffiers des Tribunaux de Commerce Traitement : Observatoire Economique Régional ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Barrages en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barrages-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Barrages en Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Offres d'emploi enregistrées par Pôle emploi (OEE) - données CVS</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/offres-d-emploi-enregistrees-par-pole-emploi-oee-donnees-cvs-cors</link>
     <description><![CDATA[Offres d'emploi enregistrées par Pôle emploi (OEE) - données CVS Type de données : Corrigées des Variations saisonnières (CVS) Source : Pôle emploi, Dares, Direccte - retraitement Pôle Prospectives et observation des mutations économiques du CARIF-OREF Fréquence : mensuelle ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Demandeurs d'emploi en fin de mois (DEFM) par sexe - catégorie ABC - données brutes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/demandeurs-d-emploi-en-fin-de-mois-defm-par-sexe-categorie-abc-donnees-brutes-cors</link>
     <description><![CDATA[Demandeurs d'emploi en fin de mois (DEFM) par sexe - catégorie ABC - données brutes Type de données : brutes Catégorie ABC : ensemble des demandeurs d'emploi tenus de faire des actes positifs de recherche d'emploi Les données France métropolitaine sont en milliers Source : Pôle emploi, Dares, Direccte - retraitement Pôle Prospectives et observation des mutations économiques du...]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Transport de Fret maritime (trafic national et italien) exprimé en tonnes net</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/transport-de-fret-maritime-trafic-national-et-italien-exprime-en-tonnes-net-cors</link>
     <description><![CDATA[Transport de Fret maritime (trafic national et italien) exprimé en tonnes net Source : ORTC traitement : Observatoire Economique Régional Périodicité mensuelle ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Transport Aerien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/transport-aerien-cors</link>
     <description><![CDATA[Ventilation des passagers dans les principaux aéroports ND: non disponible ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Collecte du verre en 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/collecte-du-verre-en-2012-cors</link>
     <description><![CDATA[Collecte du verre en Corse en 2012 ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Hébergement Marchand - Poids territoire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hebergement-marchand-poids-territoire-cors</link>
     <description><![CDATA[Poids des territoires par rapport au total régional. ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Hôtellerie : Nuitées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hotellerie-nuitees-cors</link>
     <description><![CDATA[Hôtellerie : Nuitées françaises et étrangères mensuelles - Données 2010/2013 ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Actions de professionnalisation du CARIF 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/actions-de-professionnalisation-du-carif-2013-cors</link>
     <description><![CDATA[Nombre de sessions 2013 prévues et réalisées au 31/07/2013 et nombre de personnes formées en 2013: prévues et réalisées au 31/07/2013 CARIF : Centre d’Animation, de Ressources et d’Information sur la Formation ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elus municipaux 2014 en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elus-municipaux-2014-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Resultats des élections municipales de 2014 en Corse, tour 1 et 2. ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Allocataires CAF</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/allocataires-caf-cors</link>
     <description><![CDATA[Répartition des allocataires de fin de trimestre selon la structure du foyer Source : Cnaf Traitement : Observatoire Economique Régional ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Marchés de prestations intellectuelles conclus par la CTC en 2011</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/marches-de-prestations-intellectuelles-conclus-par-la-ctc-en-2011-cors</link>
     <description><![CDATA[Liste des marchés de prestations intellectuelles conclus pour l'année 2012 par la Collectivité Territoriale de Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Transport de marchandises spécialisées (trafics national et italien) en tonnes net (entrées+sortie)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/transport-de-marchandises-specialisees-trafics-national-et-italien-en-tonnes-net-entrees-sortie-cors</link>
     <description><![CDATA[Transport de marchandises spécialisées (trafics national et italien) en tonnes net (entrées+sortie) Source : ORTC Traitement : Observatoire Economique Régional Périodicité mensuelle ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>MAET - Nombre de contrats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/maet-nombre-de-contrats-cors</link>
     <description><![CDATA[Mesures Agro-Environnementales Territorialisées (MAET) - Nombre de contrats par commune ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fréquentation du musée de la Corse par origine</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/frequentation-du-musee-de-la-corse-par-origine-cors</link>
     <description><![CDATA[Fréquentation du musée de la Corse par origine de 2002 à 2013 ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>​Demandeurs d'emploi en fin de mois (DEFM) par tranche d'âge - catégorie ABC - données brutes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/demandeurs-d-emploi-en-fin-de-mois-defm-par-tranche-d-age-categorie-abc-donnees-brutes-cors</link>
     <description><![CDATA[Demandeurs d'emploi en fin de mois (DEFM) par tranche d'âge - catégorie ABC - données brutes Type de données : brutes Catégorie ABC : ensemble des demandeurs d'emploi tenus de faire des actes positifs de recherche d'emploi Tranche jeune : moins de 25 ans Tranche adulte : entre 25 et 49 ans Tranche senior : 50 ans ou plus Les données France métropolitaine sont en milliers Source :...]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les immatriculations d'entreprises au Registre du Commerce et des Sociétés en Corse</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-immatriculations-d-entreprises-au-registre-du-commerce-et-des-societes-en-corse-cors</link>
     <description><![CDATA[Les immatriculations d'entreprises au Registre du Commerce et des Sociétés en Corse Source : Centre National des Greffiers des Tribunaux de Commerce Traitement : Observatoire Economique Régional ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Marchés de travaux conclus par la CTC en 2011</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/marches-de-travaux-conclus-par-la-ctc-en-2011-cors</link>
     <description><![CDATA[Liste des marchés de travaux conclus pour l'année 2011 par la Collectivité Territoriale de Corse ]]></description>
     <author>Collectivité Territoriale de Corse (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
