<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Sun, 16 Mar 2014 00:20:02 +0100</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Recueil des études scientifiques sur la cigarette électronique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/recueil-des-etudes-scientifiques-sur-la-cigarette-electronique</link>
     <description><![CDATA[Ce recueil liste l'ensemble des études scientifiques ayant un lien avec la cigarette électronique. Il a vocation à être actualisé régulièrement à partir d'une veille sur les principaux sites de recensement d'études. Il s'appuie fortement sur la bibliographie de la [méta-étude sur la ecigarette de Farsalinos et Polosa]. Des entrées peuvent également être suggérées en fonction des études en cours...]]></description>
     <author>Veille sur la cigarette électronique - Absolut Vapor</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des consignes automatiques Cityssimo</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-consignes-automatiques-cityssimo</link>
     <description><![CDATA[Cityssimo est un service de retrait de colis accessible via les sites internet proposant une livraison en So Colissimo ou via un abonnement gratuit et sans engagement. Ce service vous permet de réceptionner vos colis dans un des 35 consignes automatiques Cityssimo et de les retirer quand vous voulez 7 jours sur 7 et 24 heures sur 24. http://www.cityssimo.fr/ ]]></description>
     <author>La Poste (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La Base Économique des Entreprises Régionales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-base-economique-des-entreprises-regionales</link>
     <description><![CDATA[Cette base présente, pour chaque région, les principaux résultats des entreprises quasi monorégionales, c’est-à-dire ayant une présence régionale forte : au moins 75% de leurs effectifs salariés sont localisés dans une même région. Ces indicateurs sont déclinés par secteur d’activité. ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte ancienne de la minute &#34;Ouessant, Le Four, Les Pierres Noires&#34;</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-ancienne-de-la-minute-ouessant-le-four-les-pierres-noires</link>
     <description><![CDATA[Carte numérique "non géoréférencée" issue du scannage de la minute "Ouessant, Le Four, Les Pierres Noires" de Beautemps-Beaupré (Charles-François) en 1816, couvrant Balanec, Molène, Quéménes, Triéten, La Helle, Béniguet (échelle non précisée). Latitude sud : 48°20"N Latitude nord : 48°25"N Longitude ouest : 005°05"W Longitude est : 004°50"W ]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Aide à la réindustrialisation</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aide-a-la-reindustrialisation</link>
     <description><![CDATA[Aide à la réindustrialisation : un point comptable sur cette action du financement des entreprises dans le cadre du Programme d'Investissements d'Avenir. ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Synthèse des comptes 2012 des principales entreprises à participations publiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/synthese-des-comptes-2012-des-principales-entreprises-a-participations-publiques</link>
     <description><![CDATA[Synthèse des comptes 2012 des principales entreprises à participations publiques ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Rémunération 2012 des présidents et directeurs généraux des entreprises cotées du périmètre de l'APE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/remuneration-2012-des-presidents-et-directeurs-generaux-des-entreprises-cotees-du-perimetre-de-l-ape</link>
     <description><![CDATA[Rémunération 2012 des présidents et directeurs généraux des entreprises cotées du périmètre de l'APE ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Rémunération des dirigeants des entreprises publiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/remuneration-des-dirigeants-des-entreprises-publiques</link>
     <description><![CDATA[Rémunération des dirigeants des entreprises publiques ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Présidents des conseils d'administrations ou de surveillances des entreprises du périmètre de l'APE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/presidents-des-conseils-d-administrations-ou-de-surveillances-des-entreprises-du-perimetre-de-l-ape</link>
     <description><![CDATA[Présidents des conseils d'administrations ou de surveillances des entreprises du périmètre de l'APE ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Effectifs par entreprise relevant de l'APE ventillés par secteurs d'activités (en ETP)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/effectifs-par-entreprise-relevant-de-l-ape-ventilles-par-secteurs-d-activites-en-etp</link>
     <description><![CDATA[Effectifs par entreprise relevant de l'APE ventillés par secteurs d'activités (en ETP) ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Composition des conseils d'administration ou de surveillance des entreprises relevant de l'APE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/composition-des-conseils-d-administration-ou-de-surveillance-des-entreprises-relevant-de-l-ape</link>
     <description><![CDATA[Composition des conseils d'administration ou de surveillance des entreprises relevant de l'APE ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commissaires aux comptes des entreprises relevant de l'APE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commissaires-aux-comptes-des-entreprises-relevant-de-l-ape</link>
     <description><![CDATA[Liste des commissaires aux comptes des entreprises relevant du périmètre de l'agence des participations de l'Etat (APE) et échéances de renouvellement ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes Combinés 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-combines-2012</link>
     <description><![CDATA[Présentation et analyse des comptes combinés des entitées contrôlées par l'Etat. ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 – Candidatures - Listes détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-candidatures-listes-detaillees-dans-les-communes-de-1-000-habitants-et-pl</link>
     <description><![CDATA[Elections municipales 2014 – Candidatures - Liste détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus. Ces listes sont publiées sous réserve : . des recours de candidats formés devant le tribunal administratif . des refus de récépissés définitifs non encore délivrés . des erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Candidats dans les communes de moins de 1 000 habitants </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-candidats-dans-les-communes-de-moins-de-1-000-habitants</link>
     <description><![CDATA[Elections municipales 2014 - Liste des candidats dans les communes de moins de 1 000 habitants Ces listes sont publiées sous réserve : . des recours de candidats formés devant le tribunal administratif . des refus de récépissés définitifs non encore délivrés . des erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartes, cadastre, routes, forêts, relief et limites administratives</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartes-cadastre-routes-forets-relief-et-limites-administratives</link>
     <description><![CDATA[Cartes, parcelles cadastrales, routes, cartes de Cassini, carte forestière, carte du relief, bâtiments et limites administratives (source IGN). ]]></description>
     <author>Les Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Barometre Inria 2014 - Les Français et le numerique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-inria-2014-les-francais-et-le-numeriq-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats de la 2ème édition du baromètre Inria TNS-Sofres sur les Français et le numérique. 1145 personnes de 14 ans et plus ont été interrogées en face à face, dans toute la France, entre les 28 novembre et 2 décembre 2013. Le Baromètre met en lumière les relations des Français au numérique, avec des focus spécifiques sur l'économie numérique et l'éducation numérique. Les résultats...]]></description>
     <author>Inria</author>
  </item>
  <item>
     <title>Enquête sur la structure de la forêt privée</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/enquete-sur-la-structure-de-la-foret-privee</link>
     <description><![CDATA[Résultats 2012 Caractéristiques des propriétaires de forêt privée en France métropolitaine et dans 3 Dom (Guadeloupe, Martinique et Réunion) : personne physique ou morale, superficie forestière, morcellement, type de peuplement, gestion forestière, récolte, travaux forestiers, chasse, accueil du public, fiscalité, assurance. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les prénoms des conseillers municipaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-prenoms-des-conseillers-municipaux</link>
     <description><![CDATA[Les prénoms des conseillers municipaux en France, leur genre et leur décompte. Couverture temporelle des élus de Paris étendue à mars 2014. Plus de détails sur IdeesLibres.org. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nomenclature des catégories socio-professionnelles du Ministère de l'Intérieur (codes CSP)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nomenclature-des-categories-socio-professionnelles-du-ministere-de-l-interieur-codes-csp</link>
     <description><![CDATA[Utilisé pour toutes les élections en France afin d'alimenter le répertoire national des élus. Source : Ministère de l'Intérieur ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Taxe sur les salaires : les déclarations nationales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/taxe-sur-les-salaires-les-declarations-nationales</link>
     <description><![CDATA[Vous pouvez consulter les résultats des déclarations nationales de taxe sur les salaires (n° 2502) en montant déclaré dans chaque case. ]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Annuaire statistique </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/annuaire-statistique</link>
     <description><![CDATA[Les ex-Directions générales des impôts et de la comptabilité publique ont fusionné en 2008 en une direction unique. L'annuaire statistique de la Direction générale des Finances publiques (DGFiP) retrace l'activité de cette dernière pour une année civile de référence. Il recense sous forme de tableaux les principales données relatives : aux fiscalités personnelle, professionnelle et...]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistique agricole annuelle (SAA)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistique-agricole-annuelle-saa</link>
     <description><![CDATA[RESULTATS 2011 et 2012 définitifs Résultats France entière y compris DOM Productions végétales : Superficies, rendements, productions récoltées ou commercialisées Productions animales : Cheptel présent sur les exploitations, animaux finis produits. (production, poids moyen, poids produit), production et utilisation de lait à la ferme. Répartition du territoire en 2012 (statistique...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Récolte de bois et production de sciages</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/recolte-de-bois-et-production-de-sciages</link>
     <description><![CDATA[Récolte de bois d’œuvre et de bois d’industrie, production de sciages et produits connexes, nombre d’entreprises par département et région, production commercialisée, facturations des entreprises selon le produit. Résultats 2012 ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Inventaire des vergers</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/inventaire-des-vergers</link>
     <description><![CDATA[Principaux résultats de l’enquête Inventaire des vergers en 2013. Nombre d’exploitations, superficies, circuits de commercialisation. Pomme, poire, pêche - nectarine, prune, abricot, cerise, noix, kiwi, agrumes, raisin de table. Des résultats par région et pour la France métropolitaine. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Contours des EPCI 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/contours-des-epci-2014</link>
     <description><![CDATA[Contours géographiques des EPCI issu du croisement des limites communales d'OpenStreetMap et des données de la Direction Générale des Collectivités Locales datant de 2014. Ces données sont en partie issues du crowdsourcing effectué par les contributeurs au projet OpenStreetMap et sont donc sous licence ODbL qui impose un partage à l'identique et la mention obligatoire d'attribution doit être...]]></description>
     <author>OpenStreetMap</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeu de données bathymétriques du sondeur multi-faisceaux EM 710 - Zone Iroise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeu-de-donnees-bathymetriques-du-sondeur-multi-faisceaux-em-710-zone-iroise</link>
     <description><![CDATA[Le SHOM met a disposition les jeux de données bathymétriques suivants acquis au sondeur multi-faisceaux EM 710 : -Epave du Drummond Castle investiguée avec le BH2 La Pérouse par 55 m de fond -Fosse d'Ouessant et épave du sous-marin U-821 investiguées avec le BH2 Borda par 100 m de fond ]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Morpho-sédimentologie et courants de marée 3D du passage du Fromveur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/morpho-sedimentologie-et-courants-de-maree-3d-du-passage-du-fromveur</link>
     <description><![CDATA[Le SHOM, établissement public de référence en matière d'hydrographie et de sédiments marins, a été subventionné par la représentation de l'Etat en région Bretagne (SGAR) pour acquérir la connaissance initiale de l'environnement marin physique sur la zone de la ferme pilote d'hydroliennes du Fromveur et sur le tracé envisagé du câble de transport d'énergie. Les données actuellement disponibles...]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programmes des candidats aux élections municipales 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programmes-des-candidats-aux-elections-municipales-2014</link>
     <description><![CDATA[Les programmes des candidats aux élections municipales dans les grandes villes de France sont disponibles sur Voxe.org. Villes disponibles : - Paris - Strasbourg - Nantes - Lyon et ses 9 arrondissements - Marseille L'outil est ouvert à tous les candidats, journalistes ou citoyens engagés qui souhaitent contribuer ! Documentation de l'API : http://voxe.org/platform/ ]]></description>
     <author>Voxe.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programmes des candidats à l'élection présidentielle de 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programmes-des-candidats-a-l-election-presidentielle-de-2012</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données inclut toutes les propositions des candidats aux élections présidentielles de 2012. Documentation de l'API : http://voxe.org/platform ]]></description>
     <author>Voxe.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre usages biens culturels sur Internet - Octobre 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-usages-biens-culturels-sur-internet-octobre-2013</link>
     <description><![CDATA[Chiffres issus d'une étude réalisée en ligne par l'IFOP pour le compte de l'Hadopi auprès d'un échantillon national représentatif (selon la méthode des quotas) de 1504 internautes français âgés de 15 ans et plus. ]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Thématique: élections municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/thematique-elections-municipales</link>
     <description><![CDATA[Cette page présente une compilation par l'équipe de data.gouv.fr de ressources en lien avec les élections municipales. Vous y trouverez notamment: les résultats des élections municipales de 2001 et 2008, 1er et second tours, pour les communes de plus de 3 500 habitants (fournies par le Ministère de l'Intérieur) un accès aux données détaillées du recensement 2010 de la...]]></description>
     <author>data.gouv.fr (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Modélisation numérique pour la prévision météorologique (WRF-NMM)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/modelisation-numerique-pour-la-prevision-meteorologique-wrf-nmm</link>
     <description><![CDATA[Modèle numérique de prévision météorologique WRF à coeur NMM pour la France métropolitaine à haute résolution (5 km), utilisant le modèle GFS aux limites. 4 sorties par jour, à 72h d'échéance par pas de 1h sur la majorité des paramètres atmosphériques de surface et d'altitude, dont température à 2m, précipitations horaires et cumulées, neige au sol etc.. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Observations météorologiques décodées, issues de la résolution 40 de l'Organisation Mondiale de la Météorologie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/observations-meteorologiques-decodees-issues-de-la-resolution-40-de-l-organisation-mondiale-de-la-me</link>
     <description><![CDATA[Dans sa résolution n°40, l'OMM a amené les services météo des pays membres a publié librement les données tri-horaires d'une partie des stations météorologiques. En France, Météo-France produit toutes les 3h un fichier CSV reprenant les données de 42 stations de métropole, décodé et archivé par le site www.infoclimat.fr. Le système de requêtage permet de ramener jusqu'à 25000 valeurs différentes. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les prénoms des conseillers municipaux agrégés par departements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-prenoms-des-conseillers-municipaux-agreges-par-departements</link>
     <description><![CDATA[Extrait du répertoire national des élus du Ministère de l'Intérieur. Couverture temporelle étendue à mars 2014 pour les élus de Paris. Plus de détails sur IdeesLibres.org. Existe aussi sans agrégation ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Entreprises</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/entreprises</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données répertorie des entreprises isséennes: nom, adresse, téléphone, site web, appartenance à un réseau d'entreprises... ]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Catalogue des sites publics ouverts aux evenements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/catalogue-des-sites-publics-ouverts-aux-evenements</link>
     <description><![CDATA[Les immeubles de l’État sont nombreux, variés, parfois exceptionnels. À leur qualité architecturale, à leur situation, à leur décoration intérieure, s’ajoute un élément impalpable et essentiel : le prestige des lieux, leur image, leur histoire, les événements dont ils sont les témoins. Des entreprises désirent y organiser des manifestations événementielles pour associer ce capital immatériel à...]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de productions audiovisuelles accueillies dans les lieux publics</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-productions-audiovisuelles-accueillies-dans-les-lieux-publics</link>
     <description><![CDATA[Nombre de productions audiovisuelles (cinéma, documentaires, téléfilms...) dans les principaux lieux publics, par secteur (justice, santé, environnement...), référencés par l'Agence du patrimoine immatériel de l'État (APIE). Ce recensement ne se veut donc pas exhaustif. La démarche d'ouverture des lieux publics aux tournages (sur le site de l'APIE) ]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes de la commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-de-la-commune</link>
     <description><![CDATA[Chiffres Clés, Fonctionnement, Investissement, Fiscalité, Autofinancement, Endettement (source Ministère des Finances) ]]></description>
     <author>Les Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/logement</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Logement (source INSEE) ]]></description>
     <author>Les Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emploi</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/emploi</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Emploi - Population active (source INSEE) ]]></description>
     <author>Les Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/populati-1</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Évolution et structure de la population (données INSEE) ]]></description>
     <author>Les Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des filiales par entreprise par paradis fiscal et judiciaire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-filiales-par-entreprise-par-paradis-fiscal-et-judiciaire</link>
     <description><![CDATA[Liste des filiales par entreprise par paradis fiscal et judiciaire. Auteur : Jean Merckaert Source : http://www.revue-projet.com ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données de consommation du médicament Médiator</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-de-consommation-du-medicament-mediator</link>
     <description><![CDATA[Chiffres de consommation du Médiator, issus des données livrées par la Caisse nationale d’Assurance maladie (Cnam) à la demande du collectif Initiative Transparence Santé. Les données sont présentées sous la forme de deux fichiers : - Effectifs des consommateurs du médiator de 2008 à 2010 dans les départements Français (données SNIIRAM) - Prévalence du diabète et consommation de...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Paris par arrondissements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/paris-par-arrondissements</link>
     <description><![CDATA[ Fond de carte (muet) et carte (avec numéros) de Paris par arrondissements ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Élections municipales de 2008 : résultats et candidats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-de-2008-resultats-et-candidats-nd</link>
     <description><![CDATA[Données des élections municipales sur les candidats et les résultats bureaux de vote par bureaux de vote pour les deux tours pour le communes de plus de 1000 habitants. ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation aux instituts français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-aux-instituts-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[Données relatives aux finances attribuées aux instituts français présents à travers le monde ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Open Gov Tech Org Funding</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/open-gov-tech-org-funding-nd</link>
     <description><![CDATA[Fonds reçus par les organisations Open Gov. Fichier préparé pour OpenSpending. Source : Trends in Civic Tech - Knight Foundation http://www.knightfoundation.org/features/civictech/ Licence : CC BY-NC-SA 3.0 ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>World Development Indicators: The information society</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/world-development-indicators-the-information-society-nd</link>
     <description><![CDATA[World Development Indicators on information society published in 2013. Source: The World Bank Dataset Name: World Development Indicators: information society Data source: International Telecommunication Union, World Telecommunication/ICT Development Report and database, and World Bank estimates). Dataset url: http://wdi.worldbank.org/table/5.12# ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Réserve parlementaire 2013 de l'Assemblée nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reserve-parlementaire-2013-de-l-assemblee-nationale-nd</link>
     <description><![CDATA[Pour la première fois en 2014, l'Assemblée nationale publie e ligne l'intégralité des subeventions accordées aux collectivités et associations dans le cadre de la réserve parlementaire de 2013. Les tableaux html scrapés et complétés des informations tirées de NosDéputés sont rendus accessibles en CSV et mis à jour régulièrement. ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lieux et dates des expositions itinérantes organisées par l'Institut Français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lieux-et-dates-des-expositions-itinerantes-organisees-par-l-institut-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programme d'aide à la publication de l'Institut Français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programme-d-aide-a-la-publication-de-l-institut-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[Le programme d’aide à la publication de l'Institut Français vise à faciliter l’accès des publics non francophones aux ouvrages d’expression originale venus de France (auteurs du XXe siècle à nos jours). Ce programme apporte aux éditeurs sélectionnés une aide pour la prise en charge des frais de traduction du français vers l’anglais pour des titres non diffusés au Canada, jusqu’à 30 % des coûts...]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Localisation des instituts français dans le monde</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde-nd</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données comptables et fiscales des collectivités locales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-comptables-et-fiscales-des-collectivites-locales-nd</link>
     <description><![CDATA[Données comptables détaillées et données de fiscalité directe locale des collectivités et établissements publics locaux publiées sur http://www.collectivites-locales.gouv.fr À titre d'exemple une douzaine d'indicateurs tirés de ces données pour les 36000 communes sont cartographies sur http://www.NosFinancesLocales.fr Méthodologies:...]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mortalité due aux accidents de la route</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mortalite-due-aux-accidents-de-la-route</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Inserm CépiDC ]]></description>
     <author>Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (IRDES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Office National des Forêts</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-office-national-des-forets-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Office National des Forêts, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Club de la Croisière Marseille Provence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-club-de-la-croisiere-marseille-provence-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Club de la Croisière Marseille Provence, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Observatoire socio-économique du Ventoux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-observatoire-socio-economique-du-ventoux-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Observatoire socio-économique du Ventoux, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques d'état civil 2013 à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-d-etat-civil-2013-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'actes d'état civil effectués en 2013 par la mairie de Digne-les-Bains et répartis par type d'acte : naissance, reconnaissance, mariages, décès. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plants-de-roses-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille par ordre alphabétique du nom du plant, par type de plants. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
