<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Tue, 11 Feb 2014 15:00:02 +0100</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Dotation en ETP par ministère du budget général de la loi de finances initiale pour 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-en-etp-par-ministere-du-budget-general-de-la-loi-de-finances-initiale-pour-2014</link>
     <description><![CDATA[Dotation en emplois temps plein (ETP) par ministère du budget général de la loi de finances initiale pour 2014 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation en ETP par programme des budgets annexes de la loi de finances initiale pour 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-en-etp-par-programme-des-budgets-annexes-de-la-loi-de-finances-initiale-pour-2014</link>
     <description><![CDATA[Dotation en emplois temps plein (ETP) par programme des budgets annexes de la loi de finances initiale pour 2014 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation en ETP par ministère des budgets annexes de la loi de finances initiale pour 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-en-etp-par-ministere-des-budgets-annexes-de-la-loi-de-finances-initiale-pour-2014</link>
     <description><![CDATA[Dotation en emplois temps plein (ETP) par ministère des budgets annexes de la loi de finances initiale pour 2014 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats élections</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-elections</link>
     <description><![CDATA[Résultats électoraux à Issy-les-Moulineaux depuis 2012 par bureau de vote. ]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux</author>
  </item>
  <item>
     <title> LFI 2014 Dotation CCF en AE / CP par Action / Titre</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lfi-2014-dotation-ccf-en-ae-cp-par-action-titre</link>
     <description><![CDATA[Dotation en AE et CP par mission / programme / Action et Titre des comptes de concours financiers (CCF) de la loi de finances initiale pour 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>LFI 2014 Dotation CAS en AE / CP par Action / Titre</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lfi-2014-dotation-cas-en-ae-cp-par-action-titre</link>
     <description><![CDATA[Dotation en AE et CP par mission / programme / Action et Titre des comptes d'affectation spéciale (CAS) de la loi de finances initiale pour 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>LFI 2014 Dotation CAS en AE / CP par Action / Catégorie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lfi-2014-dotation-cas-en-ae-cp-par-action-categorie</link>
     <description><![CDATA[Dotation en AE et CP par mission / programme / Action et Catégorie des comptes d'affectation spéciale (CAS) de la loi de finances initiale pour 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>LFI 2014 Dotation BG en AE / CP par Action / Titre</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lfi-2014-dotation-bg-en-ae-cp-par-action-titre</link>
     <description><![CDATA[Dotation en AE et CP par mission / programme / Action et Titre du budget général de la loi de finances initiale pour 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>LFI 2014 Dotation BG en AE / CP par Action / Catégorie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lfi-2014-dotation-bg-en-ae-cp-par-action-categorie</link>
     <description><![CDATA[Dotation en AE et CP par mission / programme / Action et Catégorie du budget général de la loi de finances initiale pour 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des prénoms</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-prenoms</link>
     <description><![CDATA[Liste des prénoms déclarés à l'état civil de 2000 à 2013. Prénoms des enfants nés à Issy ou dont les parents sont domiciliés à Issy. Afin de respecter la vie privée, les prénoms présentant une occurrence inférieure à 5 ne sont pas présentés. ]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux</author>
  </item>
  <item>
     <title>Points d'intérêt - POI</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/points-d-interet-poi</link>
     <description><![CDATA[Des milliers de points d'intérêt géolocalisés à Issy-les-Moulineaux: Administrations, bureaux de poste, cimetières, secours Education (écoles maternelles et élémentaires, collèges, lycées...) Cadre de vie (aires de jeux, arbres remarquables, conteneurs à verre, jardins, parcs, squares...) Hôtels et chambres d'hôtes Petite enfance (crèches,...]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agenda des événements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agenda-des-evenements</link>
     <description><![CDATA[La liste des prochains événements à Issy. Nom, lieu, géolocalisation, ajout à l'agenda électronique. issy.com/agenda Vous pouvez choisir le nombre de prochains événements auxquels vous souhaitez accéder en modifiant le lien. Ex: 100 prochains évènements suivant le mois en cours http://issy.com/ws/agenda/next/100 200 prochains évènements suivant le mois en cours...]]></description>
     <author>Ville d'Issy-les-Moulineaux</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zone Urbaine Sensible</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zone-urbaine-sensible</link>
     <description><![CDATA[Limites géographiques des zones urbaines sensibles de la ville de Saint-Quentin. ]]></description>
     <author>Saint Quentin (Aisne) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections</link>
     <description><![CDATA[Jeux sur les élections françaises. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant à Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-a-par-0</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant à Paris. Structure des données : nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre POE 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-poe-2014</link>
     <description><![CDATA[Chaque année depuis 2010, Havas Media publie son baromètre POE, une mesure de la perception des marques par les consommateurs incluant les 3 dimensions des media : les media payants (PAID), les media privés (OWNED) et les media publics (EARNED). Une étude online réalisée en collaboration avec l'institut CSA, menée en mai 2013 auprès de 4596 individus de 15 à 59 ans et portant sur 179 marques...]]></description>
     <author>Havas Media</author>
  </item>
  <item>
     <title>Situation cumulée des prêts d'épargne logement au 31 mars 2013 en M€</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/situation-cumulee-des-prets-d-epargne-logement-au-31-mars-2013-en-m</link>
     <description><![CDATA[Situation cumulée des prêts d'épargne logement au 31 mars 2013 en M€ ]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartographie des données du recensement agricole </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartographie-des-donnees-du-recensement-agricole</link>
     <description><![CDATA[Résultats du recensement agricole 2010 : Des cartes par communes, canton, département ou régions permettent d'accéder à des données de cadrage sur les exploitations agricoles et des données sur l'emploi agricole. Ces données peuvent être visualisées sous forme de tableaux. ]]></description>
     <author>Ministère de l’Agriculture, de l’Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Publication de l'article 133 du code des marchés publics par le ministère des Affaires étrangères</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/publication-de-l-article-133-du-code-des-marches-publics-par-le-ministere-des-affaires-etrangeres</link>
     <description><![CDATA[Liste des marchés conclus en 2013 par le ministère des Affaires étrangères. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires Etrangères (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Conjoncture agricole : le bulletin mensuel</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/conjoncture-agricole-le-bulletin-mensuel</link>
     <description><![CDATA[Agreste. Les derniers chiffres et les séries longues historiques mensuelles de surfaces, productions, abattages d’animaux, échanges extérieurs, stocks, prix des produits de l’agriculture et des Industries agroalimentaires. Les données de climatologie, les immatriculations de tracteurs et machines agricoles, les cours des monnaies et les prix des produits énergétiques, les livraisons et les prix...]]></description>
     <author>Ministère de l’Agriculture, de l’Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Réserve parlementaire 2013 attribuée aux collectivités territoriales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reserve-parlementaire-2013-attribuee-aux-collectivites-territoriales</link>
     <description><![CDATA[Pour la première fois en 2014, l'Assemblée nationale publie en ligne l'intégralité des subventions accordées aux collectivités et associations dans le cadre de la réserve parlementaire de 2013. Les tableaux html scrapés et complétés des informations tirées de NosDéputés sont rendus accessibles en CSV et mis à jour régulièrement. Source :...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Polices municipales de France 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/polices-municipales-de-france-2012</link>
     <description><![CDATA[Jeux établis à partir des données 2012 fournies par Etalab pour La Gazette des communes. Géolocalisation par kml correspondant au contour des communes (pour les quelques grosses villes concernées, agrégation des arrondissements). ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données sur les demandeurs d'emploi rattachés et sur les demandeurs d'emploi en portefeuille par modalité au 2013-09-01 à Pôle Emploi</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-sur-les-demandeurs-d-emploi-rattaches-et-sur-les-demandeurs-d-emploi-en-portefeuille-par-mod</link>
     <description><![CDATA[Données sur les demandeurs d'emploi rattachés et sur les demandeurs d'emploi en portefeuille par modalité au 1er Septembre 2013 à Pôle Emploi. Données obtenues par les journalistes du Monde après demande auprès de la CADA (Avis n° 20132461 du 25 juillet 2013) Source : http://www.lemonde.fr/mmpub/edt/zip/20130925/140048/donneesPE.xls ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Procès-verbaux des séances publiques du Conseil Régional de Poitou-Charentes </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/proces-verbaux-des-seances-publiques-du-conseil-regional-de-poitou-charentes</link>
     <description><![CDATA[PV et feuilles des votes validés par l'Assemblée régionale, au format PDF (pas d'autre format plus ouvert disponible). ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commune de Brocas : Hydrographie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-hydrographie</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant l'hydrographie pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commune de Brocas : Climat</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-climat</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant le climat pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commune de Brocas : Logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-logement</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant le logement pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title> Commune de Brocas : Economie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-economie</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant l'économie pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>police municipale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/police-municipale</link>
     <description><![CDATA[police municipale 2012 géocodé au code commune ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Toponymes marins et côtiers sur la zone Iroise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/toponymes-marins-et-cotiers-sur-la-zone-iroise</link>
     <description><![CDATA[Couche de données de toponymie marine issue des ENC françaises.Jeu de données test en Open Data sur la mer d'Iroise. ]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données numériques vectorielles des cartes marines sur la zone Iroise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-numeriques-vectorielles-des-cartes-marines-sur-la-zone-iroise</link>
     <description><![CDATA[Ces cartes sont établies sur la base de données cartographiques vectorielles (format S-57 de l'OHI) contenant la description détaillée de chaque objet (marque de balisage, épaves, câbles sous-marins, zones réglementées, sondes, etc.). Elles sont l'équivalent numérique des cartes marines papier. ]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>RasterMarine sur la zone Iroise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/rastermarine-sur-la-zone-iroise</link>
     <description><![CDATA[Les produits RasterMarine se composent d'images numériques issues des cartes marines, sans habillage, ni légende, ni indications de géoréférencement. Les produits RasterMarine se déclinent en quatre gammes d'échelles : - RasterMarine50 1: 50 000 ; - RasterMarine150 1: 150 000 ; - RasterMarine400 1: 400 000 ; - RasterMarine1M 1: 1 000 000. Jeu de données test en Open Data sur la mer d'Iroise ]]></description>
     <author>SHOM (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Unlimited Cities - Montpellier la Pompignane --</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/unlimited-cities-montpellier-la-pompignane</link>
     <description><![CDATA[Les données en Open Data de - Unlimited Cities / Montpellier la Pompignane - contiennent les résultats issus des choix émis par les participants à l'expérimentation lors de la manipulation de l'application. Elles contiennent: - le nombre de mix validés - le point de vue choisi par l'utilisateur - La date de validation du mix - Le commentaire formulé par l'utilisateur - le...]]></description>
     <author>UFO Urbanisme Collaboratif</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude sur la consommation de traitements contre la dysfonction érectile</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-sur-la-consommation-de-traitements-contre-la-dysfonction-erectile</link>
     <description><![CDATA[Etude sur la consommation de traitements contre la dysfonction érectile. Données issues des sorties consommateurs des officines du réseau CELTIPHARM. Plus d'infos sur nos méthodes: http://www.openhealth.fr/methode http://www.openhealth.fr/ ]]></description>
     <author>CELTIPHARM</author>
  </item>
  <item>
     <title>Startups françaises dans le domaine du numérique éducatif</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/startups-francaises-dans-le-domaine-du-numerique-educatif</link>
     <description><![CDATA[Liste non-exhaustive d'entreprises françaises de croissance formant la filière du numérique éducatif, compilée en annexe du rapport "La structuration de la filière du numérique éducatif : un enjeu pédagogique et industriel" de 2013 publié par le Conseil général de l'économie, de l'industrie, de l'énergie et des télécommunications (CGEIET), l'Inspection générale des finances (IGF) et...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données régionales EAT2 (Etude de l'Alimentation Totale)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-regionales-eat2-etude-de-l-alimentation-totale</link>
     <description><![CDATA[Les données publiées constituent une analyse des éventuelles différences interrégionales en termes d’exposition à une douzaine de substances (notamment dioxines, PCB, acrylamide, plomb ou arsenic), pour lesquelles un risque sanitaire dû à une contamination par l’alimentation n’avait pu être exclu. Ces données mettent en évidence une faible variabilité des expositions entre inter-régions, en...]]></description>
     <author>Agence nationale de sécurité sanitaire, de l'alimentation, de l'environnement et du travail (ANSES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Polices municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/polices-municipales</link>
     <description><![CDATA[Données statistiques relatives aux polices municipales par commune pour l'année 2012. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Professions libérales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/professions-liberales</link>
     <description><![CDATA[Effectif par profession non salariée et par département, par tranche d'âge, par sexe ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Observatoire statistique France découverte</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/observatoire-statistique-france-decouverte</link>
     <description><![CDATA[L'Observatoire statistique France découverte permet d'explorer une base de données de plusieurs centaines d'indicateurs sur des thèmes variés : population, logement, environnement, emploi, économie, etc. disponibles à différents niveaux géographiques : commune, intercommunalité, canton, zone d'emploi, département, région, etc. ]]></description>
     <author>Emc3 / Géoclip</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fond de carte des codes postaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/fond-de-carte-des-codes-postaux</link>
     <description><![CDATA[Ce fichier contient le tracé des codes postaux en France métropolitaine (y compris les codes postaux supra-communaux) ainsi qu'une estimation de la population et du nombre de ménages. Le zip fourni comporte les fonds de carte aux formats shape et mapinfo, ainsi qu'une notice lisezmoi.txt. ]]></description>
     <author>Emc3 / Géoclip</author>
  </item>
  <item>
     <title>Artisans : nombre d'entreprises, chiffre d'affaires et valeur ajoutée</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/artisans-nombre-d-entreprises-chiffre-d-affaires-et-valeur-ajoutee</link>
     <description><![CDATA[Artisans : nombre d'entreprises, chiffre d'affaires et valeur ajoutée ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consommation électrique de Télécom Bretagne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consommation-electrique-de-telecom-bretagne</link>
     <description><![CDATA[Reprend la consommation électrique de Télécom Bretagne Rennes ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population par tranches d'âge et sexe (estimations localisées de population)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-par-tranches-d-age-et-sexe-estimations-localisees-de-population</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Insee ]]></description>
     <author>Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (IRDES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indicateur Avancé Sanitaire IAS® - SYNDROME GRIPPAL</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateur-avance-sanitaire-ias-syndrome-grippal</link>
     <description><![CDATA[L’objectif de l’Indicateur Avancé Sanitaire (IAS®) "Syndrome Grippal" est de contribuer à la surveillance des syndromes grippaux en France en apportant des informations complémentaires à celles du réseau Sentinelles. Cet indicateur a été validé par comparaison avec les données du réseau Sentinelles. Au niveau national, La corrélation croisée avec le réseau Sentinelle est forte (0,88)....]]></description>
     <author>CELTIPHARM</author>
  </item>
  <item>
     <title>URL des sites publics</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/url-des-sites-publics</link>
     <description><![CDATA[Il s’agit de l’ensemble des URL des sites publics recensés et présentés dans l’annuaire de l’administration française du site Service-public.fr. ]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evénements publiés via Cibul</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evenements-publies-via-cibul</link>
     <description><![CDATA[Cibul est un logiciel d'agenda pour organisateur d'événements: théâtres, concerts, expositions, salons, conférences, etc. Voici la base de données complètes des événements mis en ligne par nos utilisateurs, avec les coordonnées géographiques précises et les plages horaires détaillées. Contact: romain.lange@Cibul.net ]]></description>
     <author>Cibul</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques sur les antennes mobiles en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-sur-les-antennes-mobiles-en-france</link>
     <description><![CDATA[Le marché de la téléphonie mobile explose ces dernières années principalement depuis les politiques d'offres sans engagement, initialement lancées par free mobile en janvier 2012, et l’évolution constante des téléphones qui sont désormais de vrais terminaux portables évolués. Les abonnés ont dorénavant besoin d'avoir accès à internet, via leur téléphone, de partout et avec un débit de...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ambassades étrangères en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ambassades-etrangeres-en-france</link>
     <description><![CDATA[Liste des ambassades étrangères recensées par le Ministère des Affaires Etrangères. Source du .pdf : http://www.citoyennumerique.fr/wp-content/uploads/2013/10/Ambassades-et-consulats-etrangers-en-France.pdf Trouvé sur : http://www.mfe.org/index.php/Annuaires/Ambassades-et-consulats-etrangers-en-France ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Projets d'aide de la France au Mali</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/projets-d-aide-de-la-france-au-mali</link>
     <description><![CDATA[Données détaillées sur les projets d'aide de la France au Mali. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires Etrangères (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title> PLF 2014 - Budget général (BG) par destination (mission/programme/action/titre) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plf-2014-budget-general-bg-par-destination-mission-programme-action-titre</link>
     <description><![CDATA[Croisement de plusieurs fichiers déjà présents sur data.gouv.fr ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title> PLF 2014 - Budget général (BG) par destination (mission/programme/T2/HT2)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plf-2014-budget-general-bg-par-destination-mission-programme-t2-ht2</link>
     <description><![CDATA[Base croisant deux bases existant sur data.gouv.fr : - PLF 2014 - Budget général (BG) par destination - PLF 2014 - Nomenclature par destination ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude sur le jeu vidéo protégé - juillet 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-sur-le-jeu-video-protege-juillet-2013</link>
     <description><![CDATA[Etude quantitative en ligne sur un échantillon principal représentatif des consommateurs de jeux vidéos en France, et un suréchantillon de joueurs fréquents. ]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Offrelégale.fr : liste et description des plateformes publiées, décembre 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/offrelegale-fr-liste-et-description-des-plateformes-publiees-decembre-2013</link>
     <description><![CDATA[Données descriptives des plateformes publiées sur offrelegale.fr, site qui recense les offres culturelles labellisées Hadopi ou pouvant être regardées comme étant légales. ]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agenda culturel</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agenda-culturel</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données, proposé par Infolocale, contient l’agenda des événements culturels en France. Ce jeu de données fait l’objet d’un enrichissement et d’un élargissement géographique régulier. ]]></description>
     <author>Infolocale</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indicateur Avancé Sanitaire IAS® - GASTRO-ENTERITE</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateur-avance-sanitaire-ias-gastro-enterite</link>
     <description><![CDATA[L’objectif de l’IAS® Incidence de la gastro-entérite est de réaliser une surveillance syndromique de la gastro-entérite en France. La gastro-entérite est un syndrome pouvant avoir de nombreuses origines : bactérienne (consommation d'eau ou de nourriture contaminée par des bactéries), parasitaire (protozoaires, amibes) ou virales (Rotavirus, Norovirus…). La gastro-entérite sévit toute l’année,...]]></description>
     <author>CELTIPHARM</author>
  </item>
  <item>
     <title>Attributions de cartes de presse en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/attributions-de-cartes-de-presse-en-2013</link>
     <description><![CDATA[Données publiées par la Commission de la carte d'identité des journalistes professionnels. ]]></description>
     <author>Etalab</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données sur les hébergements de vacances type &#34;Gîte&#34; dans le Perche</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-sur-les-hebergements-de-vacances-type-gite-dans-le-perche</link>
     <description><![CDATA[Bonjour, je suis à la recherche de données tableau sur la zone du Perche et ses principales communes : Mortagne au Perche, le Gault du Perche, Nogent le Rotrou... en en particulier sur les gîtes dans le Perche (fréquentations, prix moyens de la nuitée, saisons les plus favorables pour le tourisme...). De manière générale, toute les données touristique de cette zone géographique aux frontières...]]></description>
     <author>Gite Perche</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les ménages et leur logement depuis 1955 et 1970: quelques résultats extraits des enquêtes logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-menages-et-leur-logement-depuis-1955-et-1970-quelques-resultats-extraits-des-enquetes-logement</link>
     <description><![CDATA[Ces valeurs numériques supportent et complètent la note du CGEDD "Les ménages et leurs logements depuis 1955 et 1970, quelques résultats sur longue période extraits des enquêtes logement" (J. Friggit, août 2010). L'utilisateur des données est invité, avant tout usage, à lire cette note, et notamment les précautions d'emploi. Cette note fait partie du dossier sur le prix de l'immobilier sur le...]]></description>
     <author>Ministère de l'Ecologie du Développement Durable et de l'Energie (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commune de Brocas : Impôts</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-impots</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant les impôts pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Commune de Brocas : Sport</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/commune-de-brocas-sport</link>
     <description><![CDATA[Eléments concernant le sport pour la commune de Brocas ]]></description>
     <author>Commune de Brocas (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
