<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Thu, 17 Apr 2014 17:40:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Comptes de la collectivité</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-de-la-collectivite</link>
     <description><![CDATA[Chiffres Clés, Fonctionnement, Investissement, Fiscalité, Autofinancement, Endettement (source Ministère des Finances) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emploi</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/empl-0</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Emploi - Population active sur le territoire (source INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/logeme-0</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés du logement sur le territoire (source INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Graphagri Régions</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/graphagri-regions</link>
     <description><![CDATA[Multiples facettes de l’agriculture française, vision indispensable tant la spécialisation régionale est forte en ce domaine. Par thème, les résultats nationaux pour l’agriculture, les industries agroalimentaires, les forêts et les industries du bois: Emploi et agriculture, Exploitations agricoles, Moyens de production, Productions végétales, Productions animales, Comptes et revenus,...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population (INSEE)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-insee</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Évolution et structure de la population sur le territoire (données INSEE) ]]></description>
     <author>Conseil général de Saône-et-Loire (CG71) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Graphagri France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/graphagri-france</link>
     <description><![CDATA[Un panorama de l’agriculture, des industries agroalimentaires, de la forêt et de l’alimentation, avec tableaux, graphiques, cartes et commentaires. Données de cadrage, Territoire et climat, Structures et moyens de production agricoles, Population agricole, formation et recherche, Résultats économiques de l’agriculture, Entreprises agroalimentaires, Bois et sciages, Environnement,...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Avis et conseils janvier-mars 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/avis-et-conseils-janvier-mars-2013</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient les avis rendus par la Commission d'Accès aux Documents Administratifs (CADA) ainsi que ses conseils à destination des admnistrations, tels que défini par son rôle. Ces données ont été libérées suite à la décision n°25 du CIMAP du 18 Décembre 2013 concernant la suppression des redevances sur certains jeux de données. Sur la période 2005-2011, seuls les avis...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bilans d'approvisionnement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bilans-d-approvisionnement</link>
     <description><![CDATA[Instrument de la gestion des marchés agricoles et de la politique agricole communautaires, les bilans d’approvisionnement sont établis par tous les pays membres de l’Union européenne. Le bilan, exprimé en quantités, décrit l’équilibre des ressources (stocks de début, production utilisable, importations) et des emplois (exportations, utilisations intérieures, stocks finals) pour un produit...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Valeur vénale des terres</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/valeur-venale-des-terres</link>
     <description><![CDATA[Prix des terres agricoles (terres et prés, et vignes), évolutions, principaux résultats. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Arbres remarquables</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/arbres-remarquabl-0</link>
     <description><![CDATA[Listes des arbres remarquables de la commune de metz ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats consultation CNIL &#34;open data et données personnelles&#34;</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-consultation-cnil-open-data-et-donnees-personnelles</link>
     <description><![CDATA[Pour compléter et élargir les débats de la journée « OpenCNIL » de juillet 2013, la CNIL a mené, au début de l’année 2014, une consultation publique: auprès des acteurs impliqués dans la mise en œuvre d’une plateforme ou d’une politique d’open data ; des producteurs ou gestionnaires d'informations publiques susceptibles d’être ouvertes ; des réutilisateurs à divers titres ; ainsi qu’auprès des...]]></description>
     <author>CNIL</author>
  </item>
  <item>
     <title>Barèmes IPP - système social et fiscal français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/baremes-ipp-systeme-social-et-fiscal-francais</link>
     <description><![CDATA[L’Institut des politiques publiques (IPP) s’est donné pour mission de rassembler l’ensemble de la législation des politiques publiques en France dans une perspective historique et scientifique. L’objectif est d’en faciliter l’évaluation, l’analyse et la diffusion. En premier lieu, ces barèmes législatifs sont utilisés dans le modèle de microsimulation du système socio-fiscal de l’IPP, TAXIPP....]]></description>
     <author>Institut des politiques publiques (IPP)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Activité des médecins libéraux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/activite-des-medecins-liberaux</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Snir ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Thématique: données de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/thematique-donnees-de-sante</link>
     <description><![CDATA[Cette page présente une compilation par l'équipe de data.gouv.fr de ressources en lien avec le thème de la santé. Vous y trouverez notamment: la cartographie des bases de données publiques de santé, réalisée par la mission Etalab dans le cadre du débat thématique, l'extraction du fichier national des établissements sanitaires et sociaux (FINESS), les catégories...]]></description>
     <author>data.gouv.fr (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Participation aux municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/participation-aux-municipales</link>
     <description><![CDATA[Population, nombre d'inscrits sur les listes électorales, votants, exprimés, abstentionnistes par tours, nombre de candidats et listes, tous les chiffres de la participation aux municipales 2014 par communes (avec codes INSEE). Ce jeu de données a pu être construit grâce au croisement de ces deux jeux de données :...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Densité des professionnels paramédicaux libéraux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/densite-des-professionnels-paramedicaux-liberaux</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Snir ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Agenda de la 1ère édition de la Journée des Arts et de la Culture dans l'Enseignement Supérieur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/agenda-de-la-1ere-edition-de-la-journee-des-arts-et-de-la-culture-dans-l-enseignement-superieur</link>
     <description><![CDATA[http://journee-arts-culture-sup.fr/ LA 1ÈRE ÉDITION LA CONVENTION CADRE « UNIVERSITÉ, LIEU DE CULTURE » Les ministères chargés de la culture et de l’enseignement supérieur et la Conférence des présidents d’université, ont signé en Avignon le 12 juillet 2013 : la convention cadre « Université, lieu de culture ». Cette convention met en lumière le rôle important que jouent les universités...]]></description>
     <author>Cibul</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions de la ville de Lannion</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-de-la-ville-de-lannion</link>
     <description><![CDATA[Subventions versées par la ville de Lannion entre 2008 et 2013 (évolution). Données pour 2013 et 2008. Infographie à retrouver sur le site de Lannion+ : http://lannionplus.fr/2014/04/10/infographie-subventions/ ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Avis et conseils de la CADA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/avis-et-conseils-de-la-cada</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient les avis rendus par la Commission d'Accès aux Documents Administratifs (CADA) ainsi que ses conseils à destination des admnistrations, tels que défini par son rôle. Ces données ont été libérées suite à la décision n°25 du CIMAP du 18 Décembre 2013 concernant la suppression des redevances sur certains jeux de données. Sur la période 2005-2011, seuls les avis...]]></description>
     <author>Commission d’accès aux documents administratifs (CADA) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>[Bretagne romantique] Patrimoine numérique du territoire </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bretagne-romantique-patrimoine-numerique-du-territoire</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de donné à pour vocation de référencer les équipements numériques à disposition des citoyens et des services de la communauté de communes. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Forêts de protection du Haut-Rhin</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/forets-de-protection-du-haut-rhin</link>
     <description><![CDATA[Forêt de protection Servitude A7 (articles L.411-1 à L.413-1 du code forestier) échelle d'usage 1/5000 projection EPSG 2154 Peuvent être classées comme forêts de protection, pour cause d'utilité publique (art L411-1 du code forestier) : les forêts dont la conservation est reconnue nécessaire au maintien des terres sur les montagnes et sur les pentes, à la défense contre les avalanches, les...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Forêts de protection du Bas-Rhin</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/forets-de-protection-du-bas-rhin</link>
     <description><![CDATA[Forêt de protection (articles L.411-1 à L.413-1 du code forestier) échelle d'usage 1/25000 projection EPSG 2154 Peuvent être classées comme forêts de protection, pour cause d'utilité publique (art L411-1 du code forestier) : les forêts dont la conservation est reconnue nécessaire au maintien des terres sur les montagnes et sur les pentes, à la défense contre les avalanches, les érosions...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les élus municipaux (version enrichie)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux-version-enrichie</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données a pu être construit grâce au croisement de ces trois jeux de données : https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-premier-tour-des-municipales https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-deuxieme-tour-des-municipales Une application cartographique a également été réalisée. Mise à jour : Pour...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Alimentation animale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/alimentation-animale</link>
     <description><![CDATA[Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments composés (sauf pour les aliments d’allaitement) - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments d’allaitement - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments minéraux - Matières premières utilisées pour la fabrication d’aliments composés selon le type de fabrication (sauf pour les aliments d’allaitement)...]]></description>
     <author>Ministère de l'Agriculture, de l'Agroalimentaire et de la Forêt (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nuances politiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nuances-politiques</link>
     <description><![CDATA[Mise en codes INSEE du jeu de données de Sabine Blanc &amp; Julien Kirch concernant la mandature 2008-2014 des conseils municipaux français des villes de plus de 3500 habitants. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Services publics44</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/services-publics44</link>
     <description><![CDATA[je teste ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evolution des dépenses de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evolution-des-depenses-de-sante</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Comptes de la santé, Drees ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les élus municipaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-elus-municipaux</link>
     <description><![CDATA[Version CSV des XLS du Ministère de l'Intérieur (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants) La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Recueil des études scientifiques sur la cigarette électronique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/recueil-des-etudes-scientifiques-sur-la-cigarette-electronique</link>
     <description><![CDATA[Ce recueil liste l'ensemble des études scientifiques ayant un lien avec la cigarette électronique. Il a vocation à être actualisé régulièrement à partir d'une veille sur les principaux sites de recensement d'études. Il s'appuie fortement sur la bibliographie de la méta-étude sur la ecigarette et le eliquide de Farsalinos et Polosa. Des entrées peuvent également être suggérées en fonction des...]]></description>
     <author>Veille sur la cigarette électronique - Absolut Vapor </author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 – Liste des élus (communes de moins de 1 000 habitants) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-liste-des-elus-communes-de-moins-de-1-000-habitants</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus aux élections municipales 2014, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 – Liste des élus (communes de 1 000 habitants et plus) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-liste-des-elus-communes-de-1-000-habitants-et-plus</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus aux élections municipales 2014, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Résultats 2ème tour </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-2eme-to-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 2, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Résultats 2ème tour </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-2eme-tour</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 2, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l’élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les résultats du deuxième tour des municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-deuxieme-tour-des-municipales</link>
     <description><![CDATA[Version CSV du XML du Ministère de l'Intérieur pour le 2ème tour (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants) Le XML affichait le statut "clos" pour tous les départements français le 31/03 à deux heures du matin. Voici la version du fichier à cet instant. Des mises à jour sont à prévoir (par exemple, les résultats du 1er tour ont continués d'être consolidés par l'Intérieur durant...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats second tour élections municipales 2014 en live</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-second-tour-elections-municipales-2014-en-live</link>
     <description><![CDATA[Résultats en temps réel sur le site du ministère de l'intérieur. A partir de 20h (j'imagine, comme pour le premier tour) ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les résultats du premier tour des municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-resultats-du-premier-tour-des-municipales</link>
     <description><![CDATA[Version CSV du XML (28/03/14 18h00) du Ministère de l'Intérieur pour le 1er tour (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants). La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Base de données et comparateur de la teneur en sel des produits industriels</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/base-de-donnees-et-comparateur-de-la-teneur-en-sel-des-produits-industriels</link>
     <description><![CDATA[Le site moins-de-sel.fr exploite une version adaptée de la base de données Open Food Facts pour mettre en avant la teneur en sel des produits industriels. Le site permet ainsi au consommateur de mieux choisir parmi ces produits, en particulier dans le contexte d’un régime pauvre en sel. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Thématique: élections municipales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/thematique-elections-municipal-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats, élus, candidats, référentiel et définitions des nuances politiques. Cette page recense les jeux de données produits par IdeesLibres.org principalement sur la base du XML fourni par le Ministère de l'Intérieur. La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en...]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données de Ressources pédagogiques pour l'enseignement de l'histoire des arts (en rdf)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-de-ressources-pedagogiques-pour-l-enseignement-de-l-histoire-des-arts-en-rdf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeux de données résulte de la transformation du fichier CSV en RDF à l'aide de DATALIFT. Le fichier CSV est mis à disposition par le Ministère de la Culture et de la Communication (https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ressources-pedagogiques-pour-l-enseignement-de-l-histoire-des-arts) Vous pouvez consulter l'analyse de ce jeux de données et son usage potentiel en rapport avec notre projet. (...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartographie des bases de données publiques en santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartographie-des-bases-de-donnees-publiques-en-sante</link>
     <description><![CDATA[Dans le cadre du débat thématique sur l’ouverture des données publiques de santé lancé par le Ministère des Affaires Sociales et de la Santé en novembre 2013, la mission Etalab a réalisé un travail de recensement le plus complet possible des bases et jeux de données publiques existants dans le domaine de la santé, et publie aujourd'hui cette cartographie. Plus de 260 bases ou jeux de données...]]></description>
     <author>Etalab (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Tour 2 - Candidats dans les communes de moins de 1 000 habitants</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-tour-2-candidats-dans-les-communes-de-moins-de-1-000-habitants</link>
     <description><![CDATA[Elections municipales 2014, 2ème tour : Liste des candidats dans les communes de moins de 1 000 habitants. Ces listes sont publiées sous réserve d’erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Tour 2 - Candidatures - Listes détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-tour-2-candidatures-listes-detaillees-dans-les-communes-de-1-000-habita-1</link>
     <description><![CDATA[Elections municipales 2014, 2ème tour : Liste détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus. Ces listes sont publiées sous réserve d’erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Tour 2 - Candidatures - Listes détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-tour-2-candidatures-listes-detaillees-dans-les-communes-de-1-000-habita-0</link>
     <description><![CDATA[Elections municipales 2014, 2ème tour : Liste détaillées dans les communes de 1 000 habitants et plus. Ces listes sont publiées sous réserve d’erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Indicateurs de valeur ajoutée des lycées d'enseignement professionnel, modélisés sous forme de cubes de données</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateurs-de-valeur-ajoutee-des-lycees-d-enseignement-professionnel-modelises-sous-forme-de-cubes-</link>
     <description><![CDATA[Ce jeux de données résulte de l'enrichissement du jeu suivant : *Indicateurs de valeur ajoutée des lycées d'enseignement professionnel, publié le 14 septembre 2013 par Ministère de l'Education Nationale sur la plateforme data.gouv.fr : https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/indicateurs-de-valeur-ajoutee-des-lycees-d-enseignement-professionnel-00000000 données statistiques : les indicateurs de...]]></description>
     <author>Datalift</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des établissements des premier et second degrés pour les secteurs publics et privés en France (coordonnées WGS84, données liées aux codes INSEE)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-etablissements-des-premier-et-second-degres-pour-les-secteurs-publics-et-prives-en-france-</link>
     <description><![CDATA[Liste des établissements d'enseignement du ministère de l'éducation nationale, de la jeunesse et de la vie associative, des premier et second degrés, des secteurs public et privé, comportant les coordonnées X et Y au format WGS84 et reliés aux codes INSEE. Ce jeux de données résulte de l'enrichissement du jeu suivant : Liste des établissements d'enseignement des premier et second degrés du...]]></description>
     <author>Datalift</author>
  </item>
  <item>
     <title>DBpedia.fr le chapitre francophone de DBpedia</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dbpedia-fr-le-chapitre-francophone-de-dbpedia</link>
     <description><![CDATA[DBpédia.fr ou DBpédia en français est le chapitre francophone de DBpedia, il s'inscrit dans l'effort d'internationalisation de DBpedia dont le but est de maintenir des données structurées extraites de différents chapitres de Wikipedia. Le développement de DBpedia en français est mené dans le cadre de la plateforme Sémanticpédia dont les partenaires sont : - l'équipe Wimmics d'Inria -...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Elus au 1er tour (communes de moins de 1 000 habitants)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-elus-au-1er-tour-communes-de-moins-de-1-000-habitants</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus au premier tour des élections municipales 2014, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l'élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Elus au 1er tour (communes de 1 000 habitants et plus)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-elus-au-1er-tour-communes-de-1-000-habitants-et-plus</link>
     <description><![CDATA[Liste des élus au premier tour des élections municipales 2014, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l'élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections municipales 2014 - Résultats 1er tour</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-1er-to-0</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 1, pour les communes de moins de 1 000 habitants (sous réserve de rectifications par le juge de l'élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections Municipales 2014 - Résultats 1er tour</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-resultats-1er-tour</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections municipales 2014, tour 1, pour les communes de 1 000 habitants et plus (sous réserve de rectifications par le juge de l'élection) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répartition de la prise en charge de consommation de soins et biens médicaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repartition-de-la-prise-en-charge-de-consommation-de-soins-et-biens-medicaux</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Comptes de la santé ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Démographie des professionnels de santé</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/demographie-des-professionnels-de-sante</link>
     <description><![CDATA[L'ensemble des informations relatives aux professionnels de santé libéraux est disponible au format Excel par région et par département, pour l'année 2010. Grâce aux "Données complètes", l'utilisateur pourra, pour une année, filtrer ces données pour obtenir des tableaux personnalisés. ]]></description>
     <author>Caisse nationale de l'assurance maladie des travailleurs salariés (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Référentiel des municipales - Appartenance des communes aux EPCI - Modes scrutins - Population</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/referentiel-des-municipales-appartenance-des-communes-aux-epci-modes-scrutins-population</link>
     <description><![CDATA[Référentiel utilisé pour les municipales 2014 par le Ministère de l'Intérieur (avec noms et codes SIREN des EPCI). La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Villes sous vidéosurveillance</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/villes-sous-videosurveillance</link>
     <description><![CDATA[Liste des communes disposant d'un système de vidéoprotection. Un distinguo est fait entre celles qui relèvent de la Police nationale et celles de la Gendarmerie nationale. Source : http://questions.assemblee-nationale.fr/q14/14-19799QE.htm ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les jeunes entreprises innovantes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-jeunes-entreprises-innovantes</link>
     <description><![CDATA[Principaux résultats comptables et répartition régionale des JEI ]]></description>
     <author>Ministère du Redressement productif (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ambassades étrangères en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ambassades-etrangeres-en-fran-0</link>
     <description><![CDATA[Liste des ambassades étrangères recensées par le Ministère des Affaires Étrangères. Une URL est disponible : http://www.diplomatie.gouv.fr/fr/le-ministere-et-son-reseau/annuaires-et-adresses-du-ministere/ambassades-et-consulats-etrangers/ ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les candidats aux municipales par communes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-candidats-aux-municipales-par-communes</link>
     <description><![CDATA[Version CSV du XML du Ministère de l'Intérieur pour le 1er tour (complet : communes de plus et moins de 1000 habitants) Plus de détails sur IdeesLibres.org. La mention obligatoire d’attribution doit être « Licence ODbL © IdeesLibres.org 04/2014, Ministère de l’Intérieur 03/2014 » avec les liens indiqués lors d’une publication en ligne. ]]></description>
     <author>IdeesLibres.org</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les hommes et femmes têtes de liste aux élections municipales 2014 par région (communes de + 1000 habitants) par La gazette des communes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-hommes-et-femmes-tetes-de-liste-aux-elections-municipales-2014-par-region-communes-de-1000-habit</link>
     <description><![CDATA[Nombre et pourcentage des hommes et femmes têtes de liste aux élections municipales 2014 dans les communes de plus de 1000 habitants, par région, hors ROM. KML des régions. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Municipales 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/municipales-2014-nd</link>
     <description><![CDATA[Données non publiées sur data.gouv.fr relatives aux municipales 2014 ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>winter_olympics_medals</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/winter-olympics-medals-nd</link>
     <description><![CDATA[Ensemble des médailles aux jeux olympiques d'hiver entre 1924 et 2010. Les données ont été extraites du site du comité international olympique en février 2014 (lien). ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
