<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Sat, 07 Jun 2014 01:40:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Angosso</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/angosso</link>
     <description><![CDATA[ Logo est nécessaire, Pour le gestionnaire de site web en ligne Correspond à un identifiant du site et la signature du site web ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique A5 Canalisations d'eau et d'assainissement </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-a5-canalisations-d-eau-et-d-assainissement</link>
     <description><![CDATA[Servitudes pour la pose des canalisations publiques d'eau potable et d'assainissement. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions 2010 versées aux associations à Dijon (Bourgogne-Côte d'Or-21-F)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-2010-versees-aux-associations-a-dijon-bourgogne-cote-d-or-21-f</link>
     <description><![CDATA[Nom de la personne morale de droit public : Conseil Général de la Côte d'Or Subventions versées aux associations de droit français et aux fondations reconnues d'utilité publique année 2010 Adresse de la personne morale de droit public : 1 Rue Joseph Tissot 21035 Dijon cedex N° SIREN de la personne morale de droit public Numéro de SIREN Raison Sociale Autre numéro...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Baromètre de l'offre légale de biens culturels dématérialisés - janvier 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/barometre-de-l-offre-legale-de-biens-culturels-dematerialises-janvier-2013</link>
     <description><![CDATA[Etude quantitative ad-hoc et en ligne menée par l’institut Harris Interactive pour le compte de l'Hadopi auprès d’un échantillon national représentatif de 1500 internautes âgés de 15 ans et plus. Son objectif est d’évaluer la perception qu’ont les internautes de l’offre légale sur des critères simples (prix, choix etc.), et d’aboutir, à partir de ces critères, à un indice d’attractivité de...]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Offrelégale.fr : liste et description des plateformes publiées, juin 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/offrelegale-fr-liste-et-description-des-plateformes-publiees-juin-2014</link>
     <description><![CDATA[Données descriptives des plateformes publiées sur offrelegale.fr, site qui recense les offres culturelles labellisées Hadopi ou pouvant être regardées comme étant légales. ]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la diffusion des œuvres et la protection des droits sur internet (HADOPI) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique T4 Relation aeriennes - Balisage </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-t4-relation-aeriennes-balisage</link>
     <description><![CDATA[Relations aériennes - Servitudes aéronautiques - Servitudes de balisage (aérodromes civils et militaires). ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique PT3 réseaux de télécommunication </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-pt3-reseaux-de-telecommunication</link>
     <description><![CDATA[Servitude attachée aux réseaux de télécommunications instituée en application des articles L. 45-1 et L. 48 du code des postes et des communications électroniques. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les condamnations (statistiques à partir du casier judiciaire national)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-condamnations-statistiques-a-partir-du-casier-judiciaire-national</link>
     <description><![CDATA[Les données sur les condamnations sont issues du casier judiciaire national qui est une source riche d’informations. Son exploitation permet de décrire les condamnations par nature d’infraction, de peine mais également de fournir des renseignements démographiques sur le profil condamnés. L’étude des condamnations ne donne pas une image complète de la réponse judiciaire à la délinquance. En...]]></description>
     <author>Ministère de la Justice (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Atlas statistique du projet de redécoupage des régions</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/atlas-statistique-du-projet-de-redecoupage-des-regions</link>
     <description><![CDATA[Découvrez le projet de redécoupage des régions françaises au moyen de cartes thématiques autour de la population du logement de l'emploi et du PIB. ]]></description>
     <author>Emc3 / Géoclip</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique A6 Ecoulement des eaux nuisibles </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-a6-ecoulement-des-eaux-nuisibles</link>
     <description><![CDATA[Ecoulement des eaux nuisibles - Servitudes d'écoulement des eaux nuisibles attachées aux travaux d'assainissement des terres par le drainage. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Projet de redécoupages des régions</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/projet-de-redecoupages-des-regions</link>
     <description><![CDATA[Projet de refonte des régions proposé le 2 juin 2014. Exports du découpage administratif français au niveau régional (contours des régions) issu d'OpenStreetMap produit dans sa grande majorité à partir du cadastre. Ces données sont issues du crowdsourcing effectué par les contributeurs au projet OpenStreetMap et sont sous licence ODbL qui impose un partage à l'identique et la mention...]]></description>
     <author>OpenStreetMap</author>
  </item>
  <item>
     <title>Enquête auprès des établissements d’hébergement pour personnes âgées (EHPA)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/enquete-aupres-des-etablissements-d-hebergement-pour-personnes-agees-ehpa</link>
     <description><![CDATA[L’enquête EHPA apporte des informations sur l’activité des établissements hébergeant des personnes âgées, ainsi que sur le personnel qui y travaille et les personnes âgées qui y résident. ]]></description>
     <author>Ministère des Affaires sociales et de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zone Urbaine Sensible</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zone-urbaine-sensible</link>
     <description><![CDATA[Limites géographiques des zones urbaines sensibles de la ville de Saint-Quentin. Lien vers la ressource : http://saint-quentin-numerique.fr/Zone-Urbaine-Sensible ]]></description>
     <author>Saint Quentin (Aisne) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique I1 Hydrocarbures liquides </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-i1-hydrocarbures-liquides</link>
     <description><![CDATA[Hydrocarbures liquides - Servitudes concernant des hydrocarbures liquides ou liquéfiés sous pression. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique PM2 Installations classées </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-pm2-installations-classees</link>
     <description><![CDATA[Installations classées - Servitudes résultant des périmètres délimités autour des installations classées implantées sur un site nouveau. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions municipales de la ville de Nogent-sur-Marne aux associations en 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-municipales-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-aux-associations-en-2014</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données reprend les subventions accordées par la ville de Nogent-sur-Marne aux associations pour l'année 2014 telles que votées lors du conseil municipal du 17 avril 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Trafic annuel entrant par station (2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-2013-ratp</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de donnée détaille le trafic des entrants directs sur le réseau ferré RATP. ]]></description>
     <author>Régie autonome des transports parisiens (RATP) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Exécution 2013 du budget de l'Etat en CP et AE </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/execution-2013-du-budget-de-l-etat-en-cp-et-ae</link>
     <description><![CDATA[Données d'exécution des Autorisations d'Engagement (AE) et des Crédits de Paiement (CP) du Budget de l'Etat (budget général, comptes d'affectation spéciale et comptes de concours financiers) telles que présentées dans les rapports annuels de performances (RAP) annexés au projet de loi de règlement (PLR) 2013. Ce jeu de données est composé de 5 fichiers au format CSV suivant la nomenclature en...]]></description>
     <author>Ministère des finances et des comptes publics (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections européennes 2014 - Résultats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-resulta-2</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections européennes 2014, France entière, par circonscriptions européennes, par régions, par départements, par circonscriptions législatives, par cantons et liste des élus, proclamés par la commission nationale de recensement des votes. ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections européennes 2014 - Résultats par communes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-resultats-par-communes</link>
     <description><![CDATA[Résultats des élections européennes 2014 par communes, proclamés par la commission nationale de recensement des votes ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résultats des élections européennes de 2014 par commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/resultats-des-elections-europeennes-de-2014-par-commune</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données a été élaboré à partir des résultats diffusés par le ministère de l'intérieur. Les résultats ont été sommés par étiquette politique et sont directement utilisables. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique AR6 ouvrages militaires terrestres </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-ar6-ouvrages-militaires-terrestres</link>
     <description><![CDATA[Ouvrages militaires terrestres - Servitudes relatives aux abords des champs de tir ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Publicité annuelle des marchés conclus</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/publicite-annuelle-des-marches-conclus</link>
     <description><![CDATA[ Au premier trimestre de chaque année, les acheteurs doivent publier la liste des marchés de fournitures, services ou travaux conclus l'année précédente (art. 133 du Code des marchés publics). À compter du 1er janvier 2012, les modalités de recensement annuel des marchés doivent répondre aux nouvelles dispositions fixées par l'arrêté du 21 juillet 2011. Un nombre de tranches réduit...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique PT2 protection des centres radioélectriques d'émission et de réception contre les obstacles </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-pt2-protection-des-centres-radioelectriques-d-emission-et-de-reception</link>
     <description><![CDATA[Servitude de protection des centres radioélectriques d'émission et de réception contre les obstacles - Centre d'emission et de réception et Zones de dégagement. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les crimes et délits enregistrés par la gendarmerie nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-crimes-et-delits-enregistres-par-la-gendarmerie-nationa-0</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des unités de la gendarmerie nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les crimes et délits enregistrés par la police nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-crimes-et-delits-enregistres-par-la-police-nationa-1</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des services de la police nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les crimes et délits enregistrés par la police nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-crimes-et-delits-enregistres-par-la-police-nationale</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des services de la police nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les crimes et délits enregistrés par la gendarmerie nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-crimes-et-delits-enregistres-par-la-gendarmerie-nationale</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des unités de la gendarmerie nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Collections d'interactions plantes/pollinisateurs du Suivi Photographique des Insectes Pollinisateurs</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/collections-d-interactions-plantes-pollinisateurs-du-suivi-photographique-des-insectes-pollinisateur</link>
     <description><![CDATA[Le Suivi Photographique des Insectes Pollinisateurs (SPIPOLL) est un programme de sciences participatives de Vigie-Nature co-animé par le Muséum National d'Histoire Naturelle et l'Office pour les insectes et leur environnement. Chacun peut participer en prenant en photo pendant un temps déterminé (20mn minimum) tous les types d'insectes visitant une fleur. Cette collection de photos est...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les dépenses de prévention collective</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-depenses-de-prevention-collective</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Drees, Comptes de la Santé ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les crimes et délits enregistrés par la police nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-crimes-et-delits-enregistres-par-la-police-nationa-0</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des services de la police nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Crimes et délits constatés par la police nationale en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/crimes-et-delits-constates-par-la-police-nationale-en-2013</link>
     <description><![CDATA[Les données des faits constatés sont fournies sous forme de tables comprenant en lignes les 107 index d'infractions de l'état statistique 4001 et en colonnes les départements et collectivités d'outre-mer. Il s'agit des faits enregistrés par l'ensemble des services de la police nationale localisés au lieu de leur enregistrement. ]]></description>
     <author>Observatoire national de la délinquance et des réponses pénales (ondrp) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Hébergements touristiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hebergements-touristiques</link>
     <description><![CDATA[Description : Emplacement des hébergements touristiques de la ville de Saint-Quentin selon la catégorie (hôtel ; chambre d’hôte ; gîte et meublé ; camping). Ce listing comprend uniquement les hébergements qui sont référencés par l’Office de Tourisme. Lien de la ressource : http://www.saint-quentin-numerique.fr/Hebergements-touristiques ]]></description>
     <author>Saint Quentin (Aisne) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique PT1 protection des centres de réception radioélectrique contre les perturbations électromagnétiques</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-pt1-protection-des-centres-de-reception-radioelectrique-contre-les-per</link>
     <description><![CDATA[Servitude de protection des centres de réception radio-électriques contre les perturbations électromagnétiques instituées en application des articles L. 57 à L. 62-1 et R. 27 à R. 39 du code des postes et des communications électroniques. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Elections Européennes 2014 - Résultats à Nogent-sur-Marne par bureau</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-resultats-a-nogent-sur-marne-par-bureau</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient les résultats obtenus par chaque liste dans chacun des bureaux de vote composant la commune de Nogent-sur-Marne. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Routes départementales - Grands projets 2013-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/routes-departementales-grands-projets-2013-2014-oise</link>
     <description><![CDATA[Déclinaisons opérationnelles du PDMD (Plan départemental de mobilité durable) relatives aux grands projets routiers (2013-2014). Plans des déviations en cours et à venir ]]></description>
     <author>Conseil général de l'Oise (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Décision modificative n° 3</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/decision-modificative-n-3-oise</link>
     <description><![CDATA[Délibérations relatives à la décision modificative n° 3 de 2013 ]]></description>
     <author>Conseil général de l'Oise (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Rapports d'activités du Conseil général</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/rapports-d-activites-du-conseil-general-oise</link>
     <description><![CDATA[Le rapport d'activités établit un bilan des politiques départementales (2011 et 2012) ]]></description>
     <author>Conseil général de l'Oise (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Analyse des évolutions sociologiques, des conduites et représentations de l'Oise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/analyse-des-evolutions-sociologiques-des-conduites-et-representations-de-l-oise-oise</link>
     <description><![CDATA[Analyse des évolutions sociologiques, des conduites et représentations du département de l'Oise à partir des études quantitatives sur les actions et les politiques publiques départementales ]]></description>
     <author>Conseil général de l'Oise (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Angers Loire Métropole</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-angers-loire-metropole-alm</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Angers Loire Métropole ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Collecte des ordures ménagères - Angers Loire Métropole</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/collecte-des-ordures-menageres-angers-loire-metropole-alm</link>
     <description><![CDATA[Circuits, horaires et jours de collecte des ordures ménagères et du tri sur les communes d'Angers Loire Métropole (en dehors d'Angers) ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Hébergements locatifs à Angers Loire Métropole</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/hebergements-locatifs-a-angers-loire-metropole-alm</link>
     <description><![CDATA[Liste des hébergements locatifs sur le territoire d'Angers Loire Métropole. Ce fichier contient les informations de géolocalisation de chaque entrée. ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine - Patrimoine ALM</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-patrimoine-alm-alm</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des bâtiments du patrimoine ALM</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-batiments-du-patrimoine-alm-alm</link>
     <description><![CDATA[Liste des bâtiments du patrimoine d'Angers Loire Métropole ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lieux de visites à Angers Loire Métropole</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lieux-de-visites-a-angers-loire-metropole-alm</link>
     <description><![CDATA[Liste des lieux de visite sur le territoire d'Angers Loire Métropole. Ce fichier contient les informations de géolocalisation de chaque entrée. ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population d'Angers Loire Métropole selon la catégorie socioprofessionnelle</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-d-angers-loire-metropole-selon-la-categorie-socioprofessionnelle-alm</link>
     <description><![CDATA[Population âgée de 15 ans et plus selon la catégorie socioprofessionnelle entre 1999 et 2010 par commune C99_POP15P_CS1 : Population âgée de 15 ans et plus d'agriculteurs et exploitants en 1999 ; C99_POP15P_CS2 : Population âgée de 15 ans et plus d'artisans, de commerçants et chefs d'entreprises en 1999 ; C99_POP15P_CS3 : Population âgée de 15 ans et plus de cadres et de professions...]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Maquette du compte administratif Eau 2011</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/maquette-du-compte-administratif-eau-2011-alm</link>
     <description><![CDATA[Le jeu contient la maquette du compte administratif (eau) 2011 du budget principal d'Angers Loire Métropole. Le compte administratif, voté annuellement, retrace l'exécution du budget en dépenses et en recettes. ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Localisation des toilettes publics à Angers</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/localisation-des-toilettes-publics-a-angers-alm</link>
     <description><![CDATA[Localisation des Sanitaires et Urinoirs Publics de la Ville d'Angers. dernière mise-à-jour de la donnée au 19/09/12 ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de résidences principales par type en 1999 et 2010</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-residences-principales-par-type-en-1999-et-2010-alm</link>
     <description><![CDATA[Nombre de résidences principales selon le type en 1999 et en 2010 par commune d'Angers Loire Métropole P99_RPAPPART : nombre de résidences principales de type appartement en 1999 ; P99_RPMAISON : nombre de résidences principales de type maison en 1999 ; P10_RPAPPART : nombre de résidences principales de type appartement en 2010 ; P10_RPMAISON : nombre de résidences principales de type maison...]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population active d'Angers Loire Métropole en 2010</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-active-d-angers-loire-metropole-en-2010-alm</link>
     <description><![CDATA[Population active au lieu de résidence par commune d'Angers Loire Métropole par âge et par sexe en 2010. P10_FACT1524 : population active de sexe féminin au lieu de résidence entre 15 et 24 ans en 2010 ; P10_FACT2554 : population active de sexe féminin au lieu de résidence entre 25 et 54 ans en 2010 ; P10_FACT5564 ; population active de sexe féminin au lieu de résidence entre 55 et 64 ans en...]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine - Patrimoine Vendu</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-patrimoine-vendu-alm</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine - ERP Communaux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-erp-communaux-alm</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Maquette du budget primitif Déchets 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/maquette-du-budget-primitif-dechets-2012-alm</link>
     <description><![CDATA[Le jeu contient la maquette du budget primitif (déchets) 2012 du budget principal de la Communauté Urbaine d'Angers Loire Métropole. Le budget primitif, voté annuellement, constitue la prévision des dépenses et des recettes pour l'année. ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine - Communes ALM</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-communes-alm-alm</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Solde naturel de 2008 à 2012 par commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/solde-naturel-de-2008-a-2012-par-commune-alm</link>
     <description><![CDATA[Solde naturel par an et par commune d'Angers Loire Métropole 2008 : Solde naturel par an et par commune en 2008 ; 2009 : Solde naturel par an et par commune en 2009 ; 2010 : Solde naturel par an et par commune en 2010 ; 2011 : Solde naturel par an et par commune en 2011 ; 2012 : Solde naturel par an et par commune en 2012 ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population par commune en 1990, 1999 et 2010</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/population-par-commune-en-1990-1999-et-2010-alm</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'habitants par commune d'Angers Loire Métropole. D90_POP : nombre d'habitants par commune en 1990 ; P99_POP : nombre d'habitants par commune en 1999 ; P10_POP nombre d'habitants par commune en 2010 ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine - Inventaire Patrimoine GIMA</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-inventaire-patrimoine-gima-alm</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Station de dépollution des eaux usées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/station-de-depollution-des-eaux-usees-alm</link>
     <description><![CDATA[Localisation des stations de traitement des eaux usées ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nomenclature des déchets</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nomenclature-des-dechets-alm</link>
     <description><![CDATA[Liste des déchets classés par leur caractère (ordures ménagères-tri-verre) dernière mise-à-jour de la donnée au 09/12 ]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de résidences principales par type d’occupation en 1999 et 2010</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-residences-principales-par-type-d-occupation-en-1999-et-2010-alm</link>
     <description><![CDATA[Nombre de résidences principales selon le statut d'occupation en 1999 et en 2010 par commune d'Angers Loire Métropole. P99_RP_PROP : nombre de résidences principales occupées par des propriétaires occupants en 1999 ; P99_RP_LOCPRIV : nombre de résidences principales occupées par des locataires du parc privé en 1999 ; P99_RP_LOCHLMV : nombre de résidences principales occupées par des locataires...]]></description>
     <author>Angers Loire Métropole</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
