<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Fri, 04 Jul 2014 01:50:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Liste des points d'accueil de la police nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-points-d-accueil-de-la-police-nationale</link>
     <description><![CDATA[Fichier d'export sur l'ensemble des commissariats de police. Chaque service est identifié par : Le nom, la localité, le numéro de téléphone, le numéro de faxe, l'adresse postale et l'adresse géographique du service. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude auprès de jeunes raccrocheurs et de leurs parents</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-aupres-de-jeunes-raccrocheurs-et-de-leurs-paren-0</link>
     <description><![CDATA[Dans le cadre de l’évaluation de la politique de lutte contre le décrochage scolaire, le SGMAP et l’institut BVA ont donné la parole aux bénéficiaires de la politique en réalisant, de février à mai 2014, 31 entretiens avec de jeunes « raccrocheurs » dans trois académies. Cette étude apporte un éclairage nouveau sur la décision de retourner en formation ou en emploi, le parcours de raccrochage,...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/populati-2</link>
     <description><![CDATA[Données relatives à la population ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>politique publique et démocratie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/politique-publique-et-democratie</link>
     <description><![CDATA[Catégorie relative aux élections , délibérations , activité des services publics ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Avis d'incidents dans les installations nucléaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/avis-d-incidents-dans-les-installations-nucleaires</link>
     <description><![CDATA[Tentative d'aspiration des avis d'incidents dans les installations nucléaires : http://classique.asn.fr/index.php/Les-activites-controlees-par-l-ASN/Production-d-Electricite/Avis-d-incidents-dans-les-installations-nucleaires ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique T5 aéronautique générateur </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-t5-aeronautique-generateur</link>
     <description><![CDATA[Servitude de dégagement : servitude aéronautique instituée pour la protection de la circulation aérienne : Servitude aéronautique de dégagement et de balisage instituée en application des articles L. 281-1 et R. 241-1 à R. 243-3 du code de l'aviation civile. Nb: la servitude de balisage est décrite sous le code T4. On ne représente que l'enveloppe de la servitude et on renvoit vers un plan à...]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Vétérinaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/veterinair-0</link>
     <description><![CDATA[Annuaire des vétérinaires exerçant en France (spécialistes de la chirurgie canine, des experts en dermatologie, ophtalmogologie, stomatologie, dentisterie ou médecine interne des animaux de compagnies). ]]></description>
     <author>SiteduChien.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mortalité par cause </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mortalite-par-cause</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données CépiDC de l'Inserm ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Transport </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/transport</link>
     <description><![CDATA[Données relatives au transport ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Servitudes d'Utilité Publique T7 Relations aériennes - Zones de dégagement </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/servitudes-d-utilite-publique-t7-relations-aeriennes-zones-de-degagement</link>
     <description><![CDATA[Relations aériennes - Servitudes aéronautiques - Servitudes à l'extérieur des zones de dégagement concernant des installations particulières. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Documents d'urbanisme locaux du Haut-Rhin</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/documents-d-urbanisme-locaux-du-haut-rhin</link>
     <description><![CDATA[Fichier des zonages des POS, des PLU, des cartes communales des communes du Haut-Rhin. Documents en cours de validité. Mise à jour en fonction des décisions d'approbations des documents par les communes. ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les objectifs du millénaire pour le développement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-objectifs-du-millenaire-pour-le-developpement</link>
     <description><![CDATA[Plateformes DB Ressources MDG 1, 2, 3, 4, 5, 6, 7, 8 Dans ces plateformes, les données les plus récentes sont datées de 2010. Pour chaque indicateur, on a la série de données de 1990 à 2012 auxquelles sont ajoutés cinq indicateurs : l'année de la première donnée non nulle de la série, la valeur de cette donnée ; l'année de la dernière donnée non nulle de la série, la valeur de cette donnée ;...]]></description>
     <author>Altercarto</author>
  </item>
  <item>
     <title>Divers fichiers de données sur les revenus, les salaires, les effectifs d'établissements par tailles et par secteurs, effectifs de salariés par taille et secteurs d'activité, équipements (commerces, services publics, etc...), selon le cas au niveau Iris, commune, canton, zone d'emploi ou département</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/divers-fichiers-de-donnees-sur-les-revenus-les-salaires-les-effectifs-d-etablissements-par-tailles-e</link>
     <description><![CDATA[Plateformes DB Ressources 2; DB Ressources 2 bis; DB Ressources revenu Dans la Rose des vents, avec moteur de recherche et organisation thématiques des cartes statistiques et des fichiers de données. ]]></description>
     <author>Altercarto</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données du recensement au niveau communal ou IRIS pour la France entière (y compris DOM-TOM)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-du-recensement-au-niveau-communal-ou-iris-pour-la-france-entiere-y-compris-dom-tom</link>
     <description><![CDATA[Plateformes DB Ressources, DB Ressources RGP 2007, DB Ressources RP 2008, 2009, 2010. Dans de la Rose des vents, avec moteur de recherche et organisation thématique des cartes statistiques et des fichiers de données. Source: INSEE ]]></description>
     <author>Altercarto</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programmation de France Inter 01-02-2014/29-06-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programmation-de-france-inter-01-02-2014-29-06-2014</link>
     <description><![CDATA[Tentative de construction d'une base de données décrivant la programmation de France Inter à partir des fichiers XML des podcasts. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Délibérations du Conseil Municipal de la ville de Nogent-sur-Marne (2013)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/deliberations-du-conseil-municipal-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-20-1</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données reprend la liste des délibérations discutées par le Conseil Municipal de la commune de Nogent-sur-Marne au cours de l'année 2013. Il contient la référence de chaque délibération, la date du conseil municipal au cours duquel chacune d'entre elles a été discutée, le domaine et son intitulé. Afin de consulter les délibérations à proprement parler, veuillez vous rendre sur cette...]]></description>
     <author>ACTION - Association Citoyenne pour la Transparence et l'Initiative Populaire à Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des déclarations et appréciations publiées par la Haute Autorité de la vie publique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-declarations-et-appreciations-publiees-par-la-haute-autorite-de-la-vie-publique</link>
     <description><![CDATA[Les lois du 11 octobre 2013 relatives à la transparence de la vie publique prévoient que les déclarations publiées par la Haute Autorité pour la transparence de la vie publique sont librement réutilisables. Afin de faciliter leur réutilisation, la Haute Autorité pour la transparence de la vie publique met à la disposition du public, au format CSV, la liste des déclarations et appréciations...]]></description>
     <author>Haute Autorité pour la transparence de la vie publique (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Enquête santé et protection sociale (ESPS) </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/enquete-sante-et-protection-sociale-esps</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données met à disposition l'intégralité des données chiffrées présentées dans la nouvelle édition du rapport consacré à l'enquête santé et protection sociale (ESPS) 2012 accessibles en ligne sous forme de tableaux Excel. L'enquête ESPS, conduite par l'Irdes depuis 1988 est un outil qui explore à l'échelon national (France métropolitaine) les relations entre l'état de santé, l'accès...]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine</link>
     <description><![CDATA[Patrimoine communal ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Infrastructures reseau </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/infrastructures-reseau</link>
     <description><![CDATA[Infrastructures réseau (eau , electricité , assainissement ) ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Foncier </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/foncier</link>
     <description><![CDATA[Données communales relative au foncier public ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bâtiments communaux </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/batiments-communaux</link>
     <description><![CDATA[Bâtiments Communaux ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Budgets primitifs</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/budgets-primitifs</link>
     <description><![CDATA[Budgets primitifs de la commune ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>sécurité incendie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/securite-incend-0</link>
     <description><![CDATA[sécurité incendies infrastructures sur le territoire communal ]]></description>
     <author>Mairie de Monacia d'Aullène (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>sécurité incendie</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/securite-incendie</link>
     <description><![CDATA[infrastructuresde sécurité incendie sur le territoire communal ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Synthèse du diagnostic énergetique des batiments communaux </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/synthese-du-diagnostic-energetique-des-batiments-communaux</link>
     <description><![CDATA[Synthèse du diagnostic énergétique des bâtiments communaux et des gaz à effet de serre ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zones inondables</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zones-inondables</link>
     <description><![CDATA[Zonage du risque inondation dans les PPRI et hors PPRI du département du HAUT-RHIN Toutes les zones définies par arrêté préfectoral approuvant les PPRI sont saisies. Cartographie du risque naturel inondation par débordement de cours d'eau, en dehors des zones arrêtées au titre des PPRI ]]></description>
     <author>Direction Départementale des Territoires du Haut-Rhin (68) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Budget primitif </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/budget-primit-0</link>
     <description><![CDATA[Budget primitif - budget principal de la commune de Monacia d'Aullène - M 14 - exercice 2014 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>CIRCULAIRES : Instructions et circulaires des ministères </title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/circulaires-instructions-et-circulaires-des-ministeres</link>
     <description><![CDATA[Il s'agit des instructions et circulaires applicables, adressées par les ministres aux services et établissements de l'Etat (décret n° 2008-1281 du 8 décembre 2008 relatif aux conditions de publication des instructions et circulaires). L'attention du « Réutilisateur » est appelée sur le cadre juridique particulier dans lequel s'inscrit la réutilisation des données juridiques: Décret n°...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>KALI : Conventions collectives nationales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/kali-conventions-collectives-nationales</link>
     <description><![CDATA[Toutes les conventions collectives et textes associés. La base donne également accès à certaines conventions collectives nationales non étendues ainsi qu'à des conventions collectives régionales, départementales étendues ou non. Les textes associés comprennent les accords se rattachant à une convention collective, les salaires et les arrêtés d’extension. Les données sont mises à jour à...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>GuidelinesTransition AD Final F [Lignes Directrices de la Transition AN (Analogique/Numérique) Final F]</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/guidelinestransition-ad-final-f-lignes-directrices-de-la-transition-an-analogique-numerique-final-f</link>
     <description><![CDATA[Planification d'un projet datant de 1993 sinon des années 1950, dont l'actuel gouvernement ne sait comment l'arrêter étant donné le deéveloppement par le commerce et les usagers des communications numériques notamment des téléphones portables et autre ondes et micro-ondes. Ce document comporte le plan plus des organigrammes détaillant les responsabilités des différentes droites qu après...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>LEGI: Codes, lois et règlements consolidés</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/legi-codes-lois-et-reglements-consolides</link>
     <description><![CDATA[Le texte intégral consolidé de la législation et de la réglementation nationale. Il est essentiellement constitué par : - les codes officiels ; - les lois, décrets-lois, ordonnances, décrets et une sélection d’arrêtés. La consolidation des textes consiste lorsqu’un article de texte (ou de code) est modifié, à le réécrire en y intégrant la modification apportée. Les versions...]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Structure de l'emploi en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/structure-de-l-emploi-en-france</link>
     <description><![CDATA[L’emploi est abordé sous l’angle de l’âge (3 tranches d’âges), des CSP simplifiées (5 classes), du statut dans l’emploi (condition d’emploi, c'est à dire salariat/intérim/TNS/apprentis/stagiaires), de l'égalité homme-femmes, du chômage, ainsi que sous l’angle des variations 1999-2008. ]]></description>
     <author>Agence Nationale pour l'Amélioration des Conditions de Travail (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>L’aide publique au développement de la France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/l-aide-publique-au-developpement-de-la-france</link>
     <description><![CDATA[Les données portent sur l’aide au développement française dans les pays pauvres prioritaires d’Afrique subsaharienne. Elles seront systématiquement mises à jour pour prendre en compte les nouveaux projets de développement financés par le ministère des Affaires étrangères et du Développement international et l’Agence française de développement. Dans un esprit de transparence, ces données...]]></description>
     <author>Ministère des Affaires Etrangères et du Développement International  (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données des accidents corporels de la circulation routière</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-des-accidents-corporels-de-la-circulation-routie-0</link>
     <description><![CDATA[Lors du Hackathon organisé les 20 et 21 juin 2014 par le Ministère de l'Intérieur, le jeu de données Données des accidents corporels de la circulation routière initialement produit par le Ministère a été retravaillé pour correspondre au schéma du jeu de données Base de données des accidents corporels de la circulation maintenu par IdeesLibres.org. Le traitement effectué est le suivant : -...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Kilométrage des types de routes répartis par communes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/kilometrage-des-types-de-routes-repartis-par-communes</link>
     <description><![CDATA[Jeu de données produit à partir des données OpenStreetMap dans le cadre du hackathon du Ministère de l'Intérieur de Juin 2014. Chaque ligne contient: le code INSEE de la commune le type de voie (nomenclature OpenStreetMap) la limite de vitesse renseignée sur OSM (vide pour les voies non renseignées) le kilométrage Données produites à partir des données...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Différentiel 2013-2014 dans FANTOIR</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/differentiel-2013-2014-dans-fantoir</link>
     <description><![CDATA[Différentiels dans FANTOIR 2013 à 2014 ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes rendus du Sénat</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-rendus-du-senat</link>
     <description><![CDATA[La base « Comptes rendus » contient les informations relatives aux comptes rendus intégraux de la séance publique depuis janvier 2003. ]]></description>
     <author>Sénat (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Questions du Sénat</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/questions-du-senat</link>
     <description><![CDATA[La base "Questions" contient les références de l'ensemble des questions écrites et orales posées par les sénateurs au Gouvernement depuis le 2 avril 1978. ]]></description>
     <author>Sénat (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Amendements déposés au Sénat</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/amendements-deposes-au-senat</link>
     <description><![CDATA[La base « Amendements (Ameli) » vous permet d’accéder à l’ensemble des amendements déposés au Sénat en commission (depuis octobre 2010) et en séance publique (depuis octobre 2001). Pour chaque amendement sont indiqués son ou ses auteur(s), son contenu, son objet, s’il a été adopté ou non, etc. Le jeu complet des amendements déposés sur chaque texte, en commission ou en séance, est disponible...]]></description>
     <author>Sénat (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données des accidents corporels de la circulation routière</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-des-accidents-corporels-de-la-circulation-routiere</link>
     <description><![CDATA[La présente base est extraite du fichier national des accidents corporels de la circulation, dit « Fichier BAAC», administré par l’ONISR. Cette base répertorie l'intégralité des accidents corporels de la circulation intervenus durant l'année 2012 en France (métropole ainsi que les départements d'Outre-mer, à savoir Guadeloupe, Guyane, Martinique, La Réunion et Mayotte), avec une description...]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Travaux législatifs (Sénat)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/travaux-legislatifs-senat</link>
     <description><![CDATA[La base "Dossiers législatifs (Dosleg)" contient l'ensemble des informations sur les documents parlementaires déposés au Sénat (références depuis octobre 1977 et liens vers le texte intégral depuis octobre 1995). Vous y trouverez, entre autres, les données relatives aux projets et propositions de loi, les rapports législatifs ou d’information, les textes de commission, etc. ]]></description>
     <author>Sénat (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Séries chronologiques Education : les coûts et les financements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/series-chronologiques-education-les-couts-et-les-financements</link>
     <description><![CDATA[Les données relatives à la dépense intérieure d’éducation (DIE) et sa part dans le produit intérieur brut (PIB) sont analysées selon la répartition des sources de financement et le niveau de formation. ]]></description>
     <author>Education Nationale (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Séries chronologiques Education : les personnels</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/series-chronologiques-education-les-personnels</link>
     <description><![CDATA[Les données de ce thème détaillent les effectifs des personnels de l’éducation nationale, l’évolution comparée des effectifs d'élèves et d'enseignants, les résultats aux concours des personnels enseignants du secteur public. ]]></description>
     <author>Education Nationale (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Séries chronologiques Education : les résultats et les diplômes</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/series-chronologiques-education-les-resultats-et-les-diplomes</link>
     <description><![CDATA[Les données sur les examens, depuis le diplôme national du brevet jusqu’au baccalauréat, en passant par les diplômes de l’enseignement professionnel, concernent le nombre de candidats et le taux de réussite. ]]></description>
     <author>Education Nationale (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Séries chronologiques Education : les apprentis</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/series-chronologiques-education-les-apprentis</link>
     <description><![CDATA[Ce thème présente des séries temporelles sur les centres de formation d'apprentis pour l'apprentissage dans l’ensemble des formations du second degré et de l’enseignement supérieur. Les axes d’analyse sont le sexe et l’origine scolaire des apprentis, le diplôme visé et la spécialité de formation, l’académie. ]]></description>
     <author>Education Nationale (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Séries chronologiques Education : les élèves du second degré</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/series-chronologiques-education-les-eleves-du-second-degre</link>
     <description><![CDATA[Ce thème présente l’évolution dans le temps des effectifs d’élèves selon différents axes d’analyse : cycle de formation, sexe, âge, académie, département, secteur d’enseignement (public, privé). ]]></description>
     <author>Education Nationale (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des maires au 17 juin 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-maires-au-17-juin-2014</link>
     <description><![CDATA[Liste des maires au 17 juin 2014 (mises à jour effectuées par les préfectures) ]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Clé Geoportail réservée aux participants de l'opération Archipel Molène</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cle-geoportail-reservee-aux-participants-de-l-operation-archipel-molene</link>
     <description><![CDATA[Dans le cadre de l'opération Archipel Molène, l'IGN met à disposition une clé Geoportail. Cette clé permet d'accéder aux ressources WMTS, WMS, WFS, OpenLS et d'alticodage du Géoportail, dans le cadre de la licence de développement de l'API Géoportail. Afin de permettre une utilisation sans contrainte de contexte ou d'application, la clé est dépourvue de sécurité d'authentification, dès votre...]]></description>
     <author>Institut National de l'Information Géographique et Forestière (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Panneaux d'affichage libre à Nogent-sur-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/panneaux-d-affichage-libre-a-nogent-sur-marne</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données donne la liste des panneaux d'affichage libre mis à disposition par la commune de Nogent-sur-Marne sur son territoire. ]]></description>
     <author>ACTION - Association Citoyenne pour la Transparence et l'Initiative Populaire à Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions municipales de la ville de Nogent-sur-Marne aux associations en 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-municipales-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-aux-associations-en-2012</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données reprend les subventions accordées par la ville de Nogent-sur-Marne aux associations pour l'année 2012 telles que votées lors du conseil municipal. ]]></description>
     <author>ACTION - Association Citoyenne pour la Transparence et l'Initiative Populaire à Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title> Liste des collectivités territoriales utilisant la verbalisation électronique en France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-collectivites-territoriales-utilisant-la-verbalisation-electronique-en-france</link>
     <description><![CDATA[Le fichier recense les services verbalisateurs des collectivités territoriales françaises utilisant la verbalisation électronique. Le fichier contient notamment : - Le nom de la collectivité territoriale et son département de rattachement ; - Le nom du service verbalisateur ; - La date de démarrage de la verbalisation électronique ; - Le matériel de verbalisation électronique...]]></description>
     <author>Ministère de l'Intérieur (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Analyses des eaux souterraines en Poitou-Charentes (Nitrates)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/analyses-des-eaux-souterraines-en-poitou-charentes-nitrates</link>
     <description><![CDATA[Extraction des mesures de nitrates en eaux souterraines en Poitou-Charentes. Réalisé à partir de la base ADES pour le Hackathon Eau 2014. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etat des subventions versées</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etat-des-subventions-versees</link>
     <description><![CDATA[Liste des subventions versées par le Département du Cantal aux associations et fondations reconnues d'utilité publique ]]></description>
     <author>Conseil Général du Cantal (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Subventions municipales de la ville de Nogent-sur-Marne aux associations en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/subventions-municipales-de-la-ville-de-nogent-sur-marne-aux-associations-en-2013</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données reprend les subventions accordées par la ville de Nogent-sur-Marne aux associations pour l'année 2013 telles que votées lors du conseil municipal. ]]></description>
     <author>ACTION - Association Citoyenne pour la Transparence et l'Initiative Populaire à Nogent-sur-Marne</author>
  </item>
  <item>
     <title>Projections climatiques sur la zone Large Molène sur un mois</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/projections-climatiques-sur-la-zone-large-molene-sur-un-mois</link>
     <description><![CDATA[Données de simulations Aladin de Météo-France, du projet SCAMPEI, sur la zone 47°N-49°N, 2°W-6°W, pour le mois de janvier. Période de référence 1961-1990, 3 scénarios climatiques (A2, A1B et B1) pour le futur proche (années 2030, soit la période 2021-2050) et le futur lointain (années 2080 soit la période 2071-2100). Ce jeu de données a été extrait spécifiquement du portail DRIAS...]]></description>
     <author>Météo-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données satellites sur la zone Large Molène sur un mois</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-satellites-sur-la-zone-large-molene-sur-un-mois</link>
     <description><![CDATA[Données satellites Météosat (Canal visible Haute Résolution HRV, Canal Infra-Rouge IR, Composition Colorée CC et Classification Nuageuse CN) sur la zone Large Molène entre 47°N-49°N, 2°W-6°W pour le mois de janvier 2014. Ce jeu de données est mis à disposition dans le cadre de l'opération Archipel Molène. Le pas de temps est de 15 minutes. La résolution au point sous satellite est de 1 km pour...]]></description>
     <author>Météo-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Analyses du modèle de surcotes sur la zone Large Molène pour un mois</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/analyses-du-modele-de-surcotes-sur-la-zone-large-molene-pour-un-mois</link>
     <description><![CDATA[Analyses horaires du modèle de surcotes sur la zone Large Molène entre 47°N-49°N, 2°W-6°W, pour les 31 jours du mois de janvier 2014. Ce jeu de données est mis à disposition dans le cadre de l'opération Archipel Molène. ]]></description>
     <author>Météo-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Prévisions du modèle de vagues MFWAM sur la zone Large Molène pour un mois</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/previsions-du-modele-de-vagues-mfwam-sur-la-zone-large-molene-pour-un-mois</link>
     <description><![CDATA[Prévisions du modèle global de vagues MFWAM sur la zone Marge Molène entre 47°N-49°N, 2°W-6°W, pour les 31 runs de 00hUTC du mois de janvier 2014. Jeu de données mis à disposition dans le cadre de l'opération Archipel Molène. Ce modèle, couplé avec le modèle atmosphérique ARPEGE, a une résolution horizontale de 10km. ]]></description>
     <author>Météo-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nouveaux cas de maladies à déclaration obligatoire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nouveaux-cas-de-maladies-a-declaration-obligatoire</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données InVs ]]></description>
     <author>IRDES &amp; ECOSANTE.FR : Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
