<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Wed, 26 Feb 2014 17:10:02 +0100</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Nombre de jours de tournage dans les principaux sites publics</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-jours-de-tournage-dans-les-principaux-sites-publics</link>
     <description><![CDATA[Nombre de jours de tournage (cinéma, documentaires, téléfilms...) dans les principaux sites publics, par secteur (justice, santé, environnement...), référencés par l'Agence du patrimoine immatériel de l'État (APIE). Ce recensement ne se veut donc pas exhaustif. La démarche d'ouverture des lieux publics aux tournages (sur le site de l'APIE) ]]></description>
     <author>Ministère de l’Economie et des Finances (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Comptes de la commune</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/comptes-de-la-commune</link>
     <description><![CDATA[Chiffres Clés, Fonctionnement, Investissement, Fiscalité, Autofinancement, Endettement (source Ministère des Finances) ]]></description>
     <author>Mairie des Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Logement</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/logement</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Logement (source INSEE) ]]></description>
     <author>Mairie des Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emploi</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/emploi</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Emploi - Population active (source INSEE) ]]></description>
     <author>Mairie des Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Population</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/populati-1</link>
     <description><![CDATA[Chiffres clés Évolution et structure de la population (données INSEE) ]]></description>
     <author>Mairie des Lilas (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des filiales par entreprise par paradis fiscal et judiciaire</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-filiales-par-entreprise-par-paradis-fiscal-et-judiciaire</link>
     <description><![CDATA[Liste des filiales par entreprise par paradis fiscal et judiciaire. Auteur : Jean Merckaert Source : http://www.revue-projet.com ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données de consommation du médicament Médiator</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-de-consommation-du-medicament-mediator</link>
     <description><![CDATA[Chiffres de consommation du Médiator, issus des données livrées par la Caisse nationale d’Assurance maladie (Cnam) à la demande du collectif Initiative Transparence Santé. Les données sont présentées sous la forme de deux fichiers : - Effectifs des consommateurs du médiator de 2008 à 2010 dans les départements Français (données SNIIRAM) - Prévalence du diabète et consommation de...]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Paris par arrondissements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/paris-par-arrondissements</link>
     <description><![CDATA[ Fond de carte (muet) et carte (avec numéros) de Paris par arrondissements ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Élections municipales de 2008 : résultats et candidats</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-de-2008-resultats-et-candidats-nd</link>
     <description><![CDATA[Données des élections municipales sur les candidats et les résultats bureaux de vote par bureaux de vote pour les deux tours pour le communes de plus de 1000 habitants. ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation aux instituts français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-aux-instituts-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[Données relatives aux finances attribuées aux instituts français présents à travers le monde ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Open Gov Tech Org Funding</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/open-gov-tech-org-funding-nd</link>
     <description><![CDATA[Fonds reçus par les organisations Open Gov. Fichier préparé pour OpenSpending. Source : Trends in Civic Tech - Knight Foundation http://www.knightfoundation.org/features/civictech/ Licence : CC BY-NC-SA 3.0 ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>World Development Indicators: The information society</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/world-development-indicators-the-information-society-nd</link>
     <description><![CDATA[World Development Indicators on information society published in 2013. Source: The World Bank Dataset Name: World Development Indicators: information society Data source: International Telecommunication Union, World Telecommunication/ICT Development Report and database, and World Bank estimates). Dataset url: http://wdi.worldbank.org/table/5.12# ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Réserve parlementaire 2013 de l'Assemblée nationale</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/reserve-parlementaire-2013-de-l-assemblee-nationale-nd</link>
     <description><![CDATA[Pour la première fois en 2014, l'Assemblée nationale publie e ligne l'intégralité des subeventions accordées aux collectivités et associations dans le cadre de la réserve parlementaire de 2013. Les tableaux html scrapés et complétés des informations tirées de NosDéputés sont rendus accessibles en CSV et mis à jour régulièrement. ]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lieux et dates des expositions itinérantes organisées par l'Institut Français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lieux-et-dates-des-expositions-itinerantes-organisees-par-l-institut-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Programme d'aide à la publication de l'Institut Français</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/programme-d-aide-a-la-publication-de-l-institut-francais-nd</link>
     <description><![CDATA[Le programme d’aide à la publication de l'Institut Français vise à faciliter l’accès des publics non francophones aux ouvrages d’expression originale venus de France (auteurs du XXe siècle à nos jours). Ce programme apporte aux éditeurs sélectionnés une aide pour la prise en charge des frais de traduction du français vers l’anglais pour des titres non diffusés au Canada, jusqu’à 30 % des coûts...]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Localisation des instituts français dans le monde</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde-nd</link>
     <description><![CDATA[]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données comptables et fiscales des collectivités locales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-comptables-et-fiscales-des-collectivites-locales-nd</link>
     <description><![CDATA[Données comptables détaillées et données de fiscalité directe locale des collectivités et établissements publics locaux publiées sur http://www.collectivites-locales.gouv.fr À titre d'exemple une douzaine d'indicateurs tirés de ces données pour les 36000 communes sont cartographies sur http://www.NosFinancesLocales.fr Méthodologies:...]]></description>
     <author>NosDonnées.fr</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mortalité due aux accidents de la route</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mortalite-due-aux-accidents-de-la-route</link>
     <description><![CDATA[Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données Inserm CépiDC ]]></description>
     <author>Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (IRDES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Office National des Forêts</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-office-national-des-forets-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Office National des Forêts, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Club de la Croisière Marseille Provence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-club-de-la-croisiere-marseille-provence-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Club de la Croisière Marseille Provence, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Jeux de données - Observatoire socio-économique du Ventoux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/jeux-de-donnees-observatoire-socio-economique-du-ventoux-op</link>
     <description><![CDATA[Les jeux de données publiés par Observatoire socio-économique du Ventoux, collectés par data.gouv.fr sur la plateforme Open PACA ]]></description>
     <author>Open PACA (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques d'état civil 2013 à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-d-etat-civil-2013-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Nombre d'actes d'état civil effectués en 2013 par la mairie de Digne-les-Bains et répartis par type d'acte : naissance, reconnaissance, mariages, décès. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plants-de-roses-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plants de roses du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille par ordre alphabétique du nom du plant, par type de plants. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plantes d'Afrique du sud, du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plantes-d-afrique-du-sud-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plantes d'Afrique du sud, du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille par genre, espèce, auteur, famille, et origine. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fôrets publiques de Provence-Alpes-Côte d'Azur</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/forets-publiques-de-provence-alpes-cote-d-azur-op</link>
     <description><![CDATA[Contours des forêts publiques de Provence-Alpes-Côte d'Azur relevant du régime forestier : terrains domaniaux et communaux, y compris les terrains qui ne sont pas en nature de forêt. Ces contours ne doivent pas être considérés comme un référentiel mais uniquement à titre informatif. ]]></description>
     <author>Office National des Forêts (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Monuments historiques de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/monuments-historiques-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Monuments historiques situés sur le territoire de Marseille, avec adresse, numéro de base Mérimée (base de données du Ministère de la Culture recensant les monuments historiques de toute la France), et numéro de correspondance avec le plan associé (monuments aquarellés). ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evénements sportifs 2014 à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evenements-sportifs-2014-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Calendrier de tous les évènements sportifs de l'année 2014 à Digne-les-Bains classés par date, lieux, type d'évènement et nom de l'organisateur. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2010 sur l'impact du tourisme dans l'activité économique autour de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2010-sur-l-impact-du-tourisme-dans-l-activite-economique-autour-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact du tourisme dans l'activité économique du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2010. Sondage par entretiens téléphoniques. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude 2010 sur l'achat de fruits et légumes à Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-2010-sur-l-achat-de-fruits-et-legumes-a-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Etude de marché sur l'achat de paniers de fruits &amp; légumes en circuit court sur Carpentras, réalisée en 2010. Sondage par questionnaires auto-administrés et entretiens en face à face. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques 2013 des rencontres sportives dans les gymnases de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-2013-des-rencontres-sportives-dans-les-gymnases-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Statistiques des rencontres sportives par fédérations déclinées par gymnases de la ville de Marseille pour l'année 2013. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2009 sur les pratiques touristiques autour du Ventoux</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2009-sur-les-pratiques-touristiques-autour-du-ventoux-op</link>
     <description><![CDATA[Etude sur les demandes et pratiques touristiques autour du Ventoux. Sondage par entretiens en face à face auprès de 1300 vacanciers ayant passé au moins 1 nuit sur le territoire entre avril et novembre 2009. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2011 sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2011-sur-l-impact-de-la-crise-economique-sur-les-tpe-pme-du-bassin-d-emploi-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2011. Sondage par e-mailing et publipostage. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consommation d'eau 2013 par compteur à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consommation-d-eau-2013-par-compteur-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Relevé détaillé de la consommation d'eau par compteur et avec l'historique de chacun d'eux à Digne-les-Bains, au 5 février 2014. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Stationnements réservés aux handicapés à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/stationnements-reserves-aux-handicapes-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Aires de stationnement réservées aux handicapés avec coordonnées et géolocalisation à Marseille. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2010 sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2010-sur-l-impact-de-la-crise-economique-sur-les-tpe-pme-du-bassin-d-emploi-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2010. Sondage par e-mailing et publipostage. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Arceaux de vélos à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/arceaux-de-velos-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Sites d'implantation des arceaux vélos à Marseille avec nombre de places disponibles, et des données de géolocalisation. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bibliographie des éditions parisiennes du XVIe siècle</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bibliographie-des-editions-parisiennes-du-xvie-siecle</link>
     <description><![CDATA[La Bibliographie des éditions parisiennes du 16e siècle, rédigée d’après les manuscrits de Philippe Renouard (1862-1934) conservés à la Réserve des livres rares de la Bibliothèque nationale de France, fait l'objet d'une base en ligne. Ce site contient dans un premier temps les 10 000 notices des cinq volumes de l’Inventaire chronologique des éditions parisiennes du 16e siècle, imprimés entre...]]></description>
     <author>Bibliothèque nationale de France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lignes urbaines, interurbaines et scolaires du Pays d'Aix</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lignes-urbaines-interurbaines-et-scolaires-du-pays-d-aix-op</link>
     <description><![CDATA[Itinéraires urbains, interurbains et scolaires (y compris le réseau Aix en Bus) de transport de la Communauté du Pays d'Aix : itinéraire (aller/retour...), services (horaires), points d'arrêt avec les coordonnées géographiques en RGF93 et WGS84. Format Shape et export TRIDENT (XML norme NEPTUNE). Les données TRIDENT sont incluses dans le dossier zippé. ]]></description>
     <author>Communauté du Pays d'Aix (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plan Local d'Urbanisme de Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plan-local-d-urbanisme-de-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Cartographie des différentes zones du Plan Local d'Urbanisme de la ville de Digne-les-Bains. Numérisation effectuée à partir du cadastre numérisé. Echelle de référence : 1/1000ème. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Consommation d'eau 2012 par compteur à Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/consommation-d-eau-2012-par-compteur-a-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Relevé détaillé de la consommation d'eau 2012 par compteur et avec l'historique de chacun d'eux à Digne-les-Bains. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des prénoms 2013 de Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-prenoms-2013-de-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Liste alphabétique des prénoms des enfants nés en 2013 sur la commune de Digne-les-Bains avec le nombre d'enfants par prénom et son pourcentage par rapport à l'ensemble des naissances de l'année. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Etude 2007 de consommation de paniers Bio autour de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/etude-2007-de-consommation-de-paniers-bio-autour-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Etude de marché, réalisée en 2007, sur l'achat de paniers de fruits &amp; légumes en circuit court sur le bassin d'emploi de Carpentras. Sondage par questionnaires auto-administrés et entretiens en face à face. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plan de Prévention des Risques de Digne-les-Bains</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plan-de-prevention-des-risques-de-digne-les-bains-op</link>
     <description><![CDATA[Cartographie des différentes zones du Plan de Prévention des Risques de la ville de Digne-les-Bains. Numérisation effectuée à partir du cadastre numérisé. Echelle de référence : 1/1000ème. ]]></description>
     <author>Ville de Digne-les-Bains (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Stations de taxis à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/stations-de-taxis-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Localisation des stations de taxis à Marseille. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Evolution du nombre de croisiéristes à Marseille de 1995 à 2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/evolution-du-nombre-de-croisieristes-a-marseille-de-1995-a-2012-op</link>
     <description><![CDATA[Liste des chiffres statistiques communiqués par le Club de la Croisière Marseille Provence, de l'année 1995 à l'année 2012, par passagers tête de ligne (port de Marseille comme port de départ ou port d'arrivée) et passagers en transit (personnes qui voyagent et pour lesquelles Marseille ne représente qu'une halte). ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Lieux culturels de la Ville de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/lieux-culturels-de-la-ville-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Lieux culturels de la Ville de Marseille avec adresse, coordonnées et géolocalisation. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques 2013 des rencontres sportives dans les gymnases et stades de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-2013-des-rencontres-sportives-dans-les-gymnases-et-stades-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Statistiques des rencontres sportives par fédérations dans les gymnases et les stades dépendants de la Ville de Marseille pour l'année 2013. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Zones d'activités économiques du SAN Ouest Provence</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/zones-d-activites-economiques-du-san-ouest-provence-op</link>
     <description><![CDATA[Localisation et description des zones d'activités du territoire du SAN Ouest Provence. ]]></description>
     <author>SAN Ouest Provence</author>
  </item>
  <item>
     <title>Statistiques 2013 des rencontres sportives dans les stades de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/statistiques-2013-des-rencontres-sportives-dans-les-stades-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Statistiques des rencontres sportives par fédérations dans les stades de la ville de Marseille pour l'année 2013. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Plantes de Chine du jardin botanique du parc Borély de Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/plantes-de-chine-du-jardin-botanique-du-parc-borely-de-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Plantes de Chine du jardin botanique du parc Borély de la ville de Marseille, par nom de plants, espèce, auteur, famille, origine, par détail pour chaque type de plants. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sondage 2009 sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sondage-2009-sur-l-impact-de-la-crise-economique-sur-les-tpe-pme-du-bassin-d-emploi-de-carpentras-op</link>
     <description><![CDATA[Sondage sur l'impact de la crise économique sur les TPE/PME du bassin d'emploi de Carpentras, réalisé en 2009. Sondage par e-mailing et publipostage. Représentativité assurée par la méthode des quotas. ]]></description>
     <author>citoyen</author>
  </item>
  <item>
     <title>Sites Wi-Fi à Marseille</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/sites-wi-fi-a-marseille-op</link>
     <description><![CDATA[Sites d'implantation des points Wi-Fi publics de la Ville de Marseille avec indication de la zone couverte, adresse et géolocalisation. ]]></description>
     <author>Ville de Marseille</author>
  </item>
  <item>
     <title>Mortalité due aux maladies cardiovasculaires</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/mortalite-due-aux-maladies-cardiovasculaires</link>
     <description><![CDATA[Les maladies cardiovasculaires constituent une des principales causes de mortalité. Elles couvrent diverses maladies touchant le système circulatoire, notamment les cardiopathies ischémiques (crises cardiaques) et les accidents vasculaires cérébraux. Export : CSV, HTML et XLS Source : www.ecosante.fr Irdes d'après données CépiDc Inserm ]]></description>
     <author>Institut de Recherche et Documentation en Economie de la Santé (IRDES) (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ville Sans Limite</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ville-sans-limite-mtn</link>
     <description><![CDATA[Cette donnée contient les résultats issus de l'expérimentation Ville Sans Limite qui s'est déroulée sur le quartier de la Ponpignane à Montpellier en juin 2013. Villes sans limite est une expérimentation portée par un cabinet d’urbanisme (UFO dirigé par Alain Renk) et la direction de l’urbanisme de la ville de Montpellier. Il s'agit d'un projet de concertation urbaine utilisant une plateforme...]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Compte rendu de conseil municipal</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/compte-rendu-de-conseil-municipal-mtn</link>
     <description><![CDATA[Cette donnée renseigne les comptes rendus des conseils municipaux de la Ville de Montpellier à partir de l’année 2010. Les comptes rendus sont disponibles par conseil en fichier pdf ou word. Un compte rendu de conseil municipal est publié généralement une semaine après le conseil municipal. ]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Registre des délibérations - décisions</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/registre-des-deliberations-decisions-mtn</link>
     <description><![CDATA[Cette donnée renseigne les délibérations exécutoires et les décisions prises lors des conseils municipaux de la Ville de Montpellier à partir de l’année 2010. Les registres sont disponibles sous forme de tome annuel, attention pour chaque année le fichier compressé pèse plus de 500mo. ]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Pistes cyclables (Ville de Montpellier)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/pistes-cyclables-ville-de-montpellier-mtn</link>
     <description><![CDATA[Ce fichier renseigne l’emplacement des pistes cyclables de la commune de Montpellier ainsi que certaines voies vertes communes à d’autres villes de l’agglomération de Montpellier. ATTENTION : ce jeu de données existe en deux sources distinctes. Un jeu de données issu de la Ville de Montpellier (VilleMTP_AggloMTP_PistesCyclables) et un jeu de données issu d'OpenStreetMap...]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Données de l’Open data - Montpellier Territoire Numérique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-de-l-open-data-montpellier-territoire-numerique-mtn</link>
     <description><![CDATA[Vous retrouverez ici le recensement de toutes les données disponibles en open data sur le portail de la Ville de Montpellier. Il s'agit du jeu de données des données open data. ]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Procès verbal du Conseil Municipal</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/proces-verbal-du-conseil-municipal-mtn</link>
     <description><![CDATA[Cette donnée renseigne les procès verbaux des conseils municipaux de la Ville de Montpellier à partir de l’année 2009. Les procès verbaux sont disponibles par conseil en fichier pdf ou word. Un procès verbal de conseil municipal doit être approuvé lors de la séance suivante du conseil municipal, il est ensuite publié. ]]></description>
     <author>Ville de Montpellier (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Chronologies de la vie publique</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/chronologies-de-la-vie-publique</link>
     <description><![CDATA[Les dates, événements clés les faits marquants qui jalonnent la vie publique en France. Les chronologies, regroupées par année depuis l'an 2000, sont présentées mois par mois. ]]></description>
     <author>Premier ministre (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
