<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
 <channel>
  <title>data.gouv.fr RSS</title>
  <link>https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recent</link>
  <description>Les derniers jeux de données publiés sur data.gouv.fr</description>
  <pubDate>Tue, 22 Apr 2014 09:40:02 +0200</pubDate>
  <generator>RegardsCitoyens https://github.com/RouxRC/DataGouvFrRSS</generator>
  <item>
     <title>Taux de construction annuel de logements ordinaires entre 2001 et 2010 en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/taux-de-construction-annuel-de-logements-ordinaires-entre-2001-et-2010-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données repose sur la collecte mensuelle des permis de construire et des événements relatifs à chaque opération. Ne sont pris en compte que les permis de construire des logements ou des locaux neufs créant une surface hors œuvre nette (SHON) non nulle. Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Budget primitif (BP) - 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/budget-primitif-bp-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Budget prévisionnel annuel de la région Île-de-France du niveau le plus global au niveau le plus fin. Le jeu comprend : le code secteur, le libellé secteur, le chapitre, la sous-fonction, le code fonctionnel, le programme, le type de contrat, le code action, le libellé action et le budget primitif en euros. Pour plus d'informations : Budget des collectivités | Collectivités...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Élections municipales 2014 - Les candidats du 2e tour (communes de 1000 hab. et plus)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-les-candidats-du-2e-tour-communes-de-1000-hab-et-plus-idf</link>
     <description><![CDATA[Élections municipales 2014, 2ème tour : liste des candidats dans les communes franciliennes  de moins de 1000 habitants. Ces listes sont publiées sous réserve d’erreurs de saisies éventuelles. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Nombre de bornes d'appel par gare Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/nombre-de-bornes-d-appel-par-gare-transilien-idf</link>
     <description><![CDATA[Nombre de bornes d'appel d'urgence présentes pour chaque gare. Nom de la gare : Libellé de la gare Code UIC : Code unique de la gare. Ce code correspond à celui utilisé dans les autres fichiers présentant des données sur les gares Nombre de Bornes d’appels : Nombre de bornes d’appels d’urgence de la gare Vous avez des questions ou des remarques sur...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Cartolycées - la carte des filières scolaires et d'apprentissage</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-d-apprentissage-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données reprend toutes les informations présentes sur l'application cartolycees.iledefrance.fr : Statut  Apprentissage / Scolaire Nom de l'établissement Géolocalisation Adresse Internat oui / non Académie Niveau Pré-Bac / Post-Bac FilièreBTP, chimie... Sous-filièreGros-œuvre, second œuvre......]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Schémas de cohérence territoriale en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/schemas-de-coherence-territoriale-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Le SCOT contribue à assurer les équilibres entre le développement urbain, la préservation des espaces agricoles et forestiers, la protection des espaces naturels et des paysages la mixité urbaine et la mixité sociale dans l’habitat une utilisation économe de l’espace, la maîtrise de la demande de déplacement, la limitation de la circulation automobile, la préservation de la...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les conservatoires et écoles de musique en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Cette liste est composée des conservatoires classés, des écoles de musique municipales ou privées, avec leurs adresses. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation initiale de l’aide régionale à la demi-pension pour les formations post-bac en 2013-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-initiale-de-l-aide-regionale-a-la-demi-pension-pour-les-formations-post-bac-en-2013-201-idf</link>
     <description><![CDATA[L’objectif de l’aide est de pallier les difficultés financières que rencontrent les familles de lycéens pour le paiement de la restauration scolaire.  Les bénéficiaires sont les élèves en formation post-bac des établissements publics.  Les modalités d’attribution individuelle de l’aide sont définies par le conseil d’administration du lycée mais déterminé en fonction d’un barème...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Voirie surfacique inventoriée - 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Voirie surfacique inventoriée par les agents de la Direction de l’Aménagement et de la Gestion de l’AEV par relevé GPS. Légende des colonnes : +--------------------+--------------------+--------------------+--------------------+ | Nom de champs | Libellé | Type | Commentaires |...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Paniers fraîcheur dans les gares du réseau Transilien</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/paniers-fraicheur-dans-les-gares-du-reseau-transilien-idf</link>
     <description><![CDATA[Dans les gares disposant du service, des maraîchers locaux vendent leurs produits directement sur les quais une fois par semaine. Chaque semaine, plus de sept tonnes de fruits et légumes sont vendues dans les gares d'Île-de-France. Ce fichier présente le jour de présence des Paniers fraîcheur pour chaque gare : Nom de la gare : Libellé de la gare Code UIC : Code...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des pharmacies de l'Essonne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-pharmacies-de-l-essonne-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des pharmacies essonniennes, leurs coordonnées, adresse et géolocalisation. (Source : FINESS ; septembre 2013) Structure des données nofinessetNuméro FINESS établissement nofinessej Numéro FINESS entité juridique rsRaison sociale rslongueRaison sociale longue compldistribComplément de distribution numvoie Numéro de voie...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Parcs Naturels Régionaux (PNR) 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/parcs-naturels-regionaux-pnr-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[Les Parcs naturels régionaux sont créés pour protéger et mettre en valeur de grands espaces ruraux habités.  Peut être classé "Parc naturel régional" un territoire à dominante rurale dont les paysages, les milieux naturels et le patrimoine culturel sont de grande qualité, mais dont l'équilibre est fragile.  Un Parc naturel régional s'organise autour d'un projet concerté de...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant dans le Val-d'Oise</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-d-oise-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant dans le Val-de-Marne. Structure des données nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Activités des médecins généralistes et MEP en 2010</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/activites-des-medecins-generalistes-et-mep-en-2010-idf</link>
     <description><![CDATA[Démographie des professionnels de santé : activités des médecins (actes) en Île-de-France en 2010. MEP = Modes d'exercice particulier "Un médecin ayant un mode d'exercice particulier est un médecin dont la spécialité n'est pas reconnue par la Sécurite sociale, telles l'acupuncture et l'homéopathie ou un médecin généraliste exerçant plusieurs disciplines pour lesquelles il a été...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des kiosques presse à Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-kiosques-presse-a-paris-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des kiosques Parisiens en activité avec les horaires d'ouverture et fermeture. Liste établie par Médiakiosk. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Découpage morphologique de l'atlas rural et agricole</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/decoupage-morphologique-de-l-atlas-rural-et-agricole-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données représente le découpage morphologique de l'Île-de-France, selon "l'atlas rural et agricole de l'Île-de-France".  Dans le même thème, il existe à l'IAU îdF (SDE/LIMITES.MORPHOLOGIE) le jeu de données représentant la limite entre le rural et l'urbain en Île-de-France : "atlas_rural_zone_urbaine".  Ce découpage réalisé par un groupe de travail de l'IAU îdF (DEUR), est...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des missions locales</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-missions-locales-idf</link>
     <description><![CDATA[Les missions locales s'adressent à tous les jeunes de 16 à 25 ans qui rencontrent des difficultés, notamment en matière d'accès à l'emploi ou à la formation. Structure des données Département, nom de la structure, adresse, téléphone et géolocalisation (WGS84) ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Localisation des sites de fouille archéologiques de l'Inrap</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/localisation-des-sites-de-fouille-archeologiques-de-l-inrap-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données présente les localisations géographiques d’une sélection d’opérations de fouilles archéologiques préventives menées sur le territoire francilien par l’Inrap (Institut national de recherches archéologiques préventives). Structure des données :  géolocalisation (WGS84),  département, commune,  nom du site, dates de...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Aides aux manifestations culturelles 2006-2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aides-aux-manifestations-culturelles-2006-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données concerne les aides aux manifestations culturelles de 2006 à 2013. Depuis 2005, la Région soutient des festivals et des manifestations artistiques d’envergure régionale par leur rayonnement géographique ou par le caractère innovant ou inédit du contenu. Ces manifestations s’accompagnent d’actions culturelles auprès des publics. En 2013, la Région a soutenu 67...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Geofla® - Départements</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/geofla-departements-idf</link>
     <description><![CDATA[Découpage départemental de la région Île-de-France ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Points d'intérêts avec photos (projet balade) - 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/points-d-interets-avec-photos-projet-balade-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[Cette couche de points permet de recenser les points d’intérêts identifiés dans le cadre du projet de communication « balade en forêt ». Cette donnée est constituée sur le terrain avec l’aide de GPS et photo-interprétation. Légende des colonnes : *Nom Alias Type Description OBJECTID OBJECTID Identifiant d’objet Identifiant SDE...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les marchés publics de fournitures en 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-marches-publics-de-fournitures-en-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[La liste des marchés publics de fournitures conclus par la Région Île-de-France en 2013. Seuils des marchés, attributaires et leur code postal, date de notification et objet du marché. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les communes d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-communes-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données représente les communes de la Région Île-de-France issues de la base de donnée de l'IGN GEOFLA. Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Aide à la résidence territoriale pour les arts de la rue et les arts du cirque 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aide-a-la-residence-territoriale-pour-les-arts-de-la-rue-et-les-arts-du-cirque-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données concerne les aides accordées en 2013 dans le cadre de l'aide à la résidence territoriale pour les arts de la rue et les arts du cirque. La résidence est entendue comme l’association d’un artiste ou d’une équipe artistique et d’une collectivité locale ou structure d’accueil autour d’un projet de résidence arts de la rue ou de la piste dans l’espace public. Il...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des pharmacies de Paris</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-pharmacies-de-paris-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des pharmacies parisiennes, leurs coordonnées, adresse et géolocalisation. (Source : FINESS ; septembre 2013)  Structure des données  nofinesset Numéro FINESS établissement  nofinessej Numéro FINESS entité juridique  rs Raison sociale  rslongue Raison sociale longue  compldistrib Complément de distribution  numvoie Numéro de...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation initiale à l’aide régionale à l’équipement pour les formations post-bac en 2013-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-initiale-a-l-aide-regionale-a-l-equipement-pour-les-formations-post-bac-en-2013-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[L’objectif est d’aider les familles à acheter les équipements personnels nécessaires aux formations professionnelles.  Les bénéficiaires sont les élèves de 1ère année de BTS, sous condition de ressources, des filières « production » et de certaines spécialités des filières de service.  La Région verse une dotation aux établissements avant le début de l’année scolaire et fixe les...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Arbres dans les parcs de la ville de Versailles</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/arbres-dans-les-parcs-de-la-ville-de-versailles-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données décrit les différents arbres des squares, parcs et jardins de la ville de Versailles. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Répertoire de l'Orchestre national d'Île-de-France de 1995 à 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/repertoire-de-l-orchestre-national-d-ile-de-france-de-1995-a-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Le répertoire recense, depuis 1995, les concerts donnés en Île-de-France par l'Orchestre national d'Île-de-France. Il comprend les œuvres données mais aussi les noms des chefs d'orchestre dirigeant l'Orchestre, les solistes invités, les dates et lieux des concerts. Créé en 1974, l'orchestre national d'Île-de-France a pour mission de diffuser la musique symphonique sur tout le...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les services de santé par commune ou par arrondissement (base permanente des équipements)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-services-de-sante-par-commune-ou-par-arrondissement-base-permanente-des-equipements-idf</link>
     <description><![CDATA[La base permanente des équipements (BPE), produite par l'INSEE, est destinée à fournir le niveau d'équipement et de services rendus par un territoire à la population. Ce jeu de données dénombre les service de santé au niveau communal (arrondissement de Paris et commune). Liste des variables : Établissement et services de santé  Établissement santé court séjour ;...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Liste des espaces de retrait So Colissimo (sans horaires)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/liste-des-espaces-de-retrait-so-colissimo-sans-horaires-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données représente l'ensemble des points de contact éligibles au service So Colissimo, hors points relais Pick Up et espaces Courrier. Il comporte le référentiel des points : identifiant, nom, adresse, coordonnées géographiques (WGS) , un indicateur d’accessibilité aux personnes à mobilité réduites, et le type de point relais :  BPR = bureau de Poste relais  CIT =...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Résidences de tourisme classées en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/residences-de-tourisme-classees-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des résidences de tourisme classées comprenant les données publiques mentionnées à l'article 5 de l'arrêté du 4 juin 2010 fixant les normes et la procédure de classement des résidences de tourisme. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Ensemble des équipements sportifs d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/ensemble-des-equipements-sportifs-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Localisation des équipements sportifs d'Île-de-France. L'équipement comprendra le bassin de natation, la piste de saut en longueur quand la couche installation recensera plutôt les piscines et les stades d'athlétisme.  Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation de l’aide régionale aux frais de concours en 2013-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-de-l-aide-regionale-aux-frais-de-concours-en-2013-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[L’objectif de l’aide est de pallier les difficultés financières liées au paiement des frais de concours (inscription, hébergement, transport) des élèves des classes préparatoires.  Les bénéficiaires sont les élèves de dernière année des CPGE des établissements publics, sous condition de ressources.  Le montant de l’aide régionale est plafonné par concours et limité à 3 concours...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant en Essonne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-en-essonne-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant en Essonne. Structure des données nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant dans les Yvelines</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant dans les Yvelines. Structure des données  nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Territorialisation des objectifs logement en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/territorialisation-des-objectifs-logement-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Territorialisation des objectifs logements en Île-de-France. Le « bassin de territorialisation » est un territoire à l'échelle multicommunale qui intègre des logiques de fonctionnement locales (réalités géographiques, déplacements domicile-travail, périmètres de planification supra-communale -SCOT, PLH,...-). Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Territorialisation des objectifs logement en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/territorialisation-des-objectifs-logement-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Territorialisation des objectifs logements en Île-de-France. Le « bassin de territorialisation » est un territoire à l'échelle multicommunale qui intègre des logiques de fonctionnement locales (réalités géographiques, déplacements domicile-travail, périmètres de planification supra-communale -SCOT, PLH,...-). Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Actions éducatives dans les lycées en 2012-2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/actions-educatives-dans-les-lycees-en-2012-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données présente la liste des lycées participant aux actions éducatives durant l'année scolaire 2012-2013. Dans le cadre de sa politique en faveur de la réussite de tous les élèves et dans une visée d’accès à la citoyenneté pour tous, la Région a la responsabilité, aux côtés de l’Etat, de créer les conditions de la réussite au lycée.  Ainsi, dans la mesure où elle...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bancs des parcs et jardins de la ville de Versailles</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/bancs-des-parcs-et-jardins-de-la-ville-de-versailles-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données contient la position des bancs situés dans les parcs et jardins de Versailles ou sur le domaine public dans les zones arborées. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des pharmacies d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-pharmacies-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des pharmacies franciliennes, leurs coordonnées, adresse et géolocalisation. (Source : FINESS ; septembre 2013) Structure des données nofinessetNuméro FINESS établissement nofinessej Numéro FINESS entité juridique rsRaison sociale rslongueRaison sociale longue numvoie Numéro de voie typvoieType de voie voie Libellé...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La démarche Agenda 21 (points)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-demarche-agenda-21-points-idf</link>
     <description><![CDATA[Chaque point représente le siège d'un organisme ou d'une collectivité qui conduit une démarche d'Agenda 21 (Région, CG, bailleur social, etc.) Un Agenda 21 local est une démarche participative à l'échelle d'un territoire, qui vise à élaborer et faire vivre un programme d'actions en faveur du développement durable. Le programme d'actions est lui-même mis à jour périodiquement....]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Diffusion des spectacles de danse contemporaine en Île-de-France, entre les saisons 2003/2004 et 2011/2012</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/diffusion-des-spectacles-de-danse-contemporaine-en-ile-de-france-entre-les-saisons-2003-2004-et-idf</link>
     <description><![CDATA[Sources : tableaux mensuels réalisés par la Drac Île-de-France sur la diffusion de la danse, complétés à l’occasion de la consultation des compagnies de danse franciliennes en 2007 par Arcadi, à l’aide des plaquettes de saison des programmations des lieux et des festivals et d’autres sources (sites internet, magazine Danser). Ce travail a été poursuivi après 2007. Dans la...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Carte des pharmacies des Hauts-de-Seine</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/carte-des-pharmacies-des-hauts-de-seine-idf</link>
     <description><![CDATA[Liste des pharmacies altoséquanaises, leurs coordonnées, adresse et géolocalisation. (Source : FINESS ; septembre 2013) Structure des données nofinessetNuméro FINESS établissement nofinessej Numéro FINESS entité juridique rsRaison sociale rslongueRaison sociale longue compldistribComplément de distribution numvoie Numéro de voie...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Dotation initiale de l’aide régionale à la demi-pension pour les formations pré-bac en 2013-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/dotation-initiale-de-l-aide-regionale-a-la-demi-pension-pour-les-formations-pre-bac-en-2013-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[L’objectif de l’aide est de pallier les difficultés financières que rencontrent les familles de lycéens pour le paiement de la restauration scolaire.  Les bénéficiaires sont les lycéens des établissements publics.  Les modalités d’attribution individuelle de l’aide sont définies par le conseil d’administration du lycée mais déterminé en fonction d’un barème régional de quotient...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant en Île-de-France. Structure des données nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Emploi au quart de 1968 à 2009 en Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/emploi-au-quart-de-1968-a-2009-en-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Emploi communal au quart de 1968 à 2010. Au recensement, les personnes actives ayant un emploi peuvent être comptées à leur lieu de résidence ou à leur lieu de travail.  Par opposition a lieu de résidence, on parle de population active ayant un emploi.  Version : 5 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Animation nature - 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/animation-nature-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[Cette donnée permet de recenser les animations nature et de localiser les points de rendez-vous. ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Budget primitif (BP) - 2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/budget-primitif-bp-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[Budget prévisionnel annuel de la région Île-de-France du niveau le plus global au niveau le plus fin. Le jeu comprend : le code secteur, le libellé secteur, le chapitre, la sous-fonction, le code fonctionnel, le programme, le type de contrat, le code action, le libellé action et le budget primitif en euros. Pour plus d'informations :  - Budget des collectivités | Collectivités...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fichier FANTOIR des voies et lieux-dits 2013 - Seine-et-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-et-marne-idf</link>
     <description><![CDATA[Le fichier des voies et lieux-dits ou fichier FANTOIR recense par commune : les voies ; les lieux-dits ; les ensembles immobiliers ; les pseudo-voies. Il est constitué de l’ensemble des références topographiques qu’elles soient annulées ou actives. Cette extraction répertorie pour commune de Seine-et-Marne le nom des lieux-dits et des voies, y...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Aide à projet « Musiques actuelles et amplifiées » 2011-2014</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014-idf</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données concerne le dispositif mis en œuvre en 2011 par la Région pour soutenir l’émergence, la création et la prise de risque artistique dans le domaine des musiques actuelles et amplifiées.  A travers cette aide, la Région souhaite soutenir la diversité des esthétiques de l’offre musicale régionale, soutenir l’émergence, la création et la prise de risque artistique,...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Bénéficiaires de la CMU de base par département (2007-2011)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/beneficiaires-de-la-cmu-de-base-par-departement-2007-2011-idf</link>
     <description><![CDATA[La couverture maladie universelle de base permet l’accès à l’assurance maladie, pour la part obligatoire, pour toutes les personnes résidant en France de manière stable et régulière, et qui n’ont pas droit à l’assurance maladie à un autre titre (activité professionnelle, etc.). Les valeurs indiquées correspondent à la moyenne des effectifs sur les 12 mois de l'année concernée....]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Découpage en secteurs d'étude de l'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/decoupage-en-secteurs-d-etude-de-l-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Découpage de la Région Île-de-France en 118 secteurs d'étude. Ce découpage correspond en grande partie à des limites de SCOT et/ou d'intercommunalité.  Lorsque les communes n'étaient pas couvertes par l'une ou l'autre de ces structures, le regroupement de communes s'est fait "à dire d'expert" en consultant les correspondants départementaux. Version : 2 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les intercommunalités à fiscalité propre d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-intercommunalites-a-fiscalite-propre-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[L'intercommunalité désigne les différentes formes de coopération existant entre les communes. L'intercommunalité permet aux communes de se regrouper au sein d'un établissement public de coopération intercommunale (EPCI).  L’intercommunalité, dite à fiscalité propre, est caractérisée par l'existence de compétences obligatoires et par une fiscalité propre. Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>La démarche Agenda 21 (polygones)</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-demarche-agenda-21-polygones-idf</link>
     <description><![CDATA[Un Agenda 21 local est une démarche participative à l'échelle d'un territoire, qui vise à élaborer et faire vivre un programme d'actions en faveur du développement durable. Le programme d'actions est lui-même mis à jour périodiquement. Le territoire peut être celui d'une commune, d'une CA (Communauté d'Agglomération), d'une CC (Communauté de Communes). Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Patrimoine bâti historique - 2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/patrimoine-bati-historique-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Cette couche permet de recenser le bâti patrimonial. Cette donnée est relevée par les techniciens sur le terrain avec l’aide de GPS et par photo-interprétation. Légende des colonnes : *OBJECTID OBJECTID Identifiant d’objet Identifiant SDE N_BASE_BAT* N_BASE_BAT Entier long Identifiant du bâti de la base de données de gestion du bâti de l’AEV...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Les lieux de diffusion du spectacle vivant en Seine-et-Marne</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-en-seine-et-marne-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données référence les lieux de diffusion régulière ou occasionnelle du spectacle vivant en Seine-et-Marne. Structure des données : nom de l'établissement ; adresse ; e-mail ; téléphone ; fax ; site internet ; géolocalisation (WGS84). ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Opérations d'intérêt national (OIN) d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/operations-d-interet-national-oin-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Ce jeu de données représente les Opérations d'intérêt national d'Île-de-France en 2011. Une opération d'intérêt national (OIN) est, en France, une opération d'urbanisme à laquelle s'applique un régime juridique particulier en raison de son intérêt majeur. Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Fichier FANTOIR des voies et lieux-dits 2013 - Yvelines</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-yvelines-idf</link>
     <description><![CDATA[Le fichier des voies et lieux-dits ou fichier FANTOIR recense par commune : les voies ; les lieux-dits ; les ensembles immobiliers ; les pseudo-voies. Il est constitué de l’ensemble des références topographiques qu’elles soient annulées ou actives. Cette extraction répertorie pour chaque commune des Yvelines le nom des lieux-dits et des voies,...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Périmètres des Projets de rénovation urbaine (PRU) d'Île-de-France</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/perimetres-des-projets-de-renovation-urbaine-pru-d-ile-de-france-idf</link>
     <description><![CDATA[Projets de renouvellement urbain de l’Agence Nationale pour le Renouvellement Urbain.  Version : 1 ]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
  <item>
     <title>Aide à la résidence de musiques actuelles et au développement d’artistes 2011-2013</title>
     <link>https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/aide-a-la-residence-de-musiques-actuelles-et-au-developpement-d-artistes-2011-2013-idf</link>
     <description><![CDATA[Le jeu de données concerne le dispositif mis en œuvre en 2011 pour soutenir des projets de résidence de musiques actuelles en Île-de-France qui favorisent l’insertion professionnelle de jeunes artistes et l’émergence de nouveaux talents, la création et la prise de risque artistique.  La Région souhaite accompagner les équipes artistiques en termes administratif, artistique et/ou...]]></description>
     <author>Région Île-de-France (certifié)</author>
  </item>
 </channel>
</rss>
